{"translation-revision-date":"2022-05-27 09:48:50+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["Kunne ikke s\u00e6ttes som miniature. Pr\u00f8v en anden vedh\u00e6ftning."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/media-editor.js"}}