{"translation-revision-date":"2022-05-23 18:39:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"The suggested policy text has been copied to your clipboard.":["Selosteen suositeltu tekstimalli on kopioitu leikep\u00f6yd\u00e4llesi."],"This user&#8217;s personal data export file was downloaded.":["K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n henkil\u00f6tietojen vientitiedosto ladattiin."],"This user&#8217;s personal data export link was sent.":["K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n henkil\u00f6tietojen vientitiedoston linkki l\u00e4hetettiin."],"An error occurred while attempting to find and erase personal data.":["Henkil\u00f6tietojen hakemisessa ja poistamisessa tapahtui virhe."],"Personal data was found for this user but some of the personal data found was not erased.":["T\u00e4lle k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4lle l\u00f6ytyi henkil\u00f6tietoa, mutta osaa siit\u00e4 ei poistettu."],"All of the personal data found for this user was erased.":["Kaikki k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4\u00e4 koskeva henkil\u00f6tieto on poistettu."],"Personal data was found for this user but was not erased.":["T\u00e4lle k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4lle l\u00f6ytyi henkil\u00f6tietoa, mutta sit\u00e4 ei poistettu."],"No personal data was found for this user.":["T\u00e4lle k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4lle ei l\u00f6ytynyt henkil\u00f6kohtaisia tietoja."],"An error occurred while attempting to export personal data.":["Henkil\u00f6tietojen vienniss\u00e4 tapahtui virhe."],"No personal data export file was generated.":["Henkil\u00f6tietojen koostetiedostoa ei luotu."]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/privacy-tools.js"}}