{"translation-revision-date":"2022-05-23 14:58:57+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"December":["joulukuu"],"November":["marraskuu"],"October":["lokakuu"],"September":["syyskuu"],"August":["elokuu"],"July":["hein\u00e4kuu"],"June":["kes\u00e4kuu"],"May":["toukokuu"],"April":["huhtikuu"],"March":["maaliskuu"],"February":["helmikuu"],"January":["tammikuu"],"Bottom border":["Alareuna"],"Right border":["Oikea reuna"],"Left border":["Vasen reuna"],"Top border":["Yl\u00e4reuna"],"Reset to default":["Palauta oletukset"],"Close border color":["Sulje reunuksen v\u00e4ri"],"Border color picker.":["Reunan v\u00e4rivalitsin."],"Border color and style picker.":["Reunan v\u00e4ri- ja tyylivalitsin."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["V\u00e4rinvalitsin. Valitun v\u00e4rin nimi on \"%1$s\" ja sen arvo on \"%2$s\"."],"Link sides":["Linkit\u00e4"],"Unlink sides":["Pura linkitys"],"Reset all":["Palauta kaikki"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View options":["N\u00e4yt\u00e4 asetukset"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View and add options":["N\u00e4yt\u00e4 ja lis\u00e4\u00e4 asetuksia"],"Show %s":["N\u00e4yt\u00e4 %s"],"Hide and reset %s":["Piilota ja nollaa %s"],"Reset %s":["Nollaa %s"],"Search %s":["Hae %s"],"Set custom size":["Aseta mukautettu koko"],"Use size preset":["K\u00e4yt\u00e4 koon esiasetusta"],"Currently selected font size: %s":["Nykyinen tekstin koko: %s"],"Highlights":["Kohokohdat"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Eritt\u00e4in suuri"],"Size of a UI element\u0004Large":["Suuri"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Keskikokoinen"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pieni"],"Size of a UI element\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Currently selected: %s":["T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 valittu: %s"],"No selection":["Ei valintaa"],"Reset colors":["Nollaa v\u00e4rit"],"Reset gradient":["Nollaa liukuv\u00e4rit"],"Remove all colors":["Poista kaikki v\u00e4rit"],"Remove all gradients":["Poista kaikki liukuv\u00e4rit"],"Edit colors":["Muokkaa v\u00e4rej\u00e4"],"Edit gradients":["Muokkaa liukuv\u00e4rej\u00e4"],"Color options":["V\u00e4riasetukset"],"Gradient options":["Likuv\u00e4rin asetukset"],"Add color":["Lis\u00e4\u00e4 v\u00e4ri"],"Add gradient":["Lis\u00e4\u00e4 liukuv\u00e4ri"],"Gradient name":["Liukuv\u00e4rin nimi"],"Color %s ":["V\u00e4ri %s"],"Show detailed inputs":["N\u00e4yt\u00e4 yksityiskohtaiset sy\u00f6tteet"],"Hide detailed inputs":["K\u00e4tke yksityiskohtaiset sy\u00f6tteet"],"Color format":["V\u00e4rin muoto"],"Hex color":["Hex-v\u00e4rikoodi"],"Invalid item":["Virheellinen nimike"],"Shadows":["Tummat kohdat"],"Duotone: %s":["Kaksis\u00e4vyinen: %s"],"Duotone code: %s":["Kaksis\u00e4vyinen koodi: %s"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Tapahtumien m\u00e4\u00e4r\u00e4: %2$d.","%1$s. Tapahtumien m\u00e4\u00e4r\u00e4: %2$d."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Piste (pt)"],"Picas (pc)":["Pica (pc)"],"Inches (in)":["Tuuma (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Senttimetri (cm)"],"x-height of the font (ex)":["Kirjaisimen x-kirjaimen korkeus (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Kirjaisimen 0-merkin (nolla) leveys (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Ikkunan pisin sivu (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Ikkunan lyhyin sivu (vmin)"],"Percent (%)":["Prosentti (%)"],"Dotted":["Pisteviiva"],"Dashed":["Katkoviiva"],"Viewport height (vh)":["N\u00e4kym\u00e4n korkeus (vh)"],"Viewport width (vw)":["N\u00e4kym\u00e4n leveys (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Suhteessa juurielementin kirjasinkokoon (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Suhteessa ymp\u00e4r\u00f6iv\u00e4n elementin kirjasinkokoon (em)"],"Pixels (px)":["Pikselit (px)"],"Percentage (%)":["Osuus (%)"],"Vertical":["Pystysuuntainen"],"Horizontal":["Vaakasuuntainen"],"Close search":["Sulje haku"],"Search in %s":["Hae %s"],"Select unit":["Valitse yksikk\u00f6"],"Radial":["S\u00e4teitt\u00e4inen"],"Linear":["Lineaarinen"],"Media preview":["Median esikatselu"],"Coordinated Universal Time":["Koordinoitu yleisaika"],"Remove color":["Poista v\u00e4ri"],"Color name":["V\u00e4rin nimi"],"Reset search":["Tyhjenn\u00e4 haku"],"Box Control":["Laatikoiden hallinta"],"Link Sides":["Linkit\u00e4"],"Unlink Sides":["Pura linkitys"],"Alignment Matrix Control":["Tasaus ruudukkoon"],"Bottom Center":["Alaosan keskell\u00e4"],"Center Right":["Keskiosan oikealla"],"Center Center":["Keskiosan keskell\u00e4"],"Center Left":["Keskiosan vasemmalla"],"Top Center":["Yl\u00e4osan keskell\u00e4"],"Solid":["Yksitt\u00e4inen v\u00e4ri"],"Finish":["Valmis"],"Page %1$d of %2$d":["Sivu %1$d \/ %2$d"],"Guide controls":["Oppaan kontrollit"],"Gradient: %s":["Liukuv\u00e4ri: %s"],"Gradient code: %s":["Liukuv\u00e4rin koodi: %s"],"Remove Control Point":["Poista kontrollipiste"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["K\u00e4yt\u00e4 vasenta tai oikeaa nuolin\u00e4pp\u00e4int\u00e4 tai raahausta hiirell\u00e4 muuttaksesi liukuv\u00e4rin sijaintia. Paina painiketta muuttaaksesi v\u00e4ri\u00e4 tai poista kontrollipiste."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Liukuv\u00e4rikontrolli sijainnissa %1$s%% v\u00e4rikoodilla %2$s."],"Angle":["Kulma"],"Separate with commas or the Enter key.":["Erottele pilkulla tai rivivaihdolla."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Erottele pilkulla, v\u00e4lily\u00f6nnill\u00e4 tai rivivaihdolla."],"Copied!":["Kopioitu!"],"%d result found.":["L\u00f6ytyi %d tulos.","L\u00f6ytyi %d tulosta."],"Number of items":["Kohteiden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Category":["Kategoria"],"Z \u2192 A":["\u00d6 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00d6"],"Oldest to newest":["Vanhimmasta uusimpaan"],"Newest to oldest":["Uusimmasta vanhimpaan"],"Order by":["J\u00e4rjest\u00e4"],"Dismiss this notice":["Piilota t\u00e4m\u00e4 ilmoitus"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Remove item":["Poista kohde"],"Item removed.":["Kohde poistettu."],"Item added.":["Kohde lis\u00e4tty."],"Add item":["Lis\u00e4\u00e4 kohde"],"Reset":["Nollaa"],"(opens in a new tab)":["(avaa uuden v\u00e4lilehden)"],"Minutes":["Minuutit"],"Calendar Help":["Kalenterin ohje"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Mene ensimm\u00e4iseen (home-n\u00e4pp\u00e4in) tai viimeiseen (end) viikonp\u00e4iv\u00e4\u00e4n."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home ja End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Siirry taaksep\u00e4in (PgUp) tai eteenp\u00e4in (PdDn) yhdell\u00e4 kuukaudella."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Vierit\u00e4 n\u00e4ytt\u00f6\u00e4 yl\u00f6sp\u00e4in ja alasp\u00e4in"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Siirry taaksep\u00e4in (yl\u00f6s) tai eteenp\u00e4in (alas) yhden viikon verran."],"Up and Down Arrows":["Yl\u00f6s ja alasp\u00e4innuolet"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Siirry taakse (vasen) tai eteenp\u00e4in (oikea) yhden p\u00e4iv\u00e4n verran."],"Left and Right Arrows":["Vasen ja oikea nuoli."],"Select the date in focus.":["Valitse kohdistettu p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["N\u00e4pp\u00e4imist\u00f6ll\u00e4 selaaminen"],"Click the desired day to select it.":["Klikkaa haluamaasi p\u00e4iv\u00e4\u00e4 valitaksesi sen."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikkaa oikeaa tai vasenta nuolin\u00e4pp\u00e4int\u00e4 valitaksesi muita kuukausia menneisyydest\u00e4 tai tulevaisuudesta."],"Click to Select":["Valitse klikkaamalla."],"Color: %s":["V\u00e4ri: %s"],"Color code: %s":["V\u00e4rikoodi: %s"],"Custom color picker.":["V\u00e4rin valitsin."],"No results.":["Ei tuloksia."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d hakutulos, navigoi yl\u00f6s ja alas -nuolin\u00e4pp\u00e4imill\u00e4.","%d hakutulosta, navigoi yl\u00f6s ja alas -nuolin\u00e4pp\u00e4imill\u00e4."],"Time":["Aika"],"Day":["P\u00e4iv\u00e4"],"Month":["Kuukausi"],"Date":["P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Hours":["Aukioloajat"],"Item selected.":["Kohde valittu."],"Close dialog":["Sulje dialogi"],"Previous":["Edellinen"],"Border color":["Reunan v\u00e4ritys"],"Year":["Vuosi"],"Custom Size":["Mukautettu koko"],"Back":["Takaisin"],"Style":["Tyyli"],"Drop files to upload":["Pudota siirrett\u00e4v\u00e4t tiedostot t\u00e4h\u00e4n"],"Clear":["Tyhjenn\u00e4"],"Mixed":["Sekoitettu"],"Custom":["Mukautettu"],"Next":["Seuraava"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Alaoikea"],"Bottom Left":["Alavasen"],"Top Right":["Yl\u00e4oikea"],"Top Left":["Yl\u00e4vasen"],"Type":["Tyyppi"],"Bottom":["Alas"],"Top":["Yl\u00f6s"],"Copy":["Kopioi"],"Font size":["Kirjasimen koko"],"No results found.":["Ei tuloksia."],"All":["Kaikki"],"Default":["Oletus"],"Close":["Sulje"],"Search":["Etsi"],"OK":["OK"],"Size":["Koko"],"Right":["Oikealle"],"Left":["Vasemmalle"],"Cancel":["Peruuta"],"Done":["Valmis"],"Categories":["Kategoriat"],"Author":["Kirjoittaja"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}