{"translation-revision-date":"2022-05-23 14:58:57+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>":["Kommentoijien avatar-kuvat ladataan <a>Gravatar-palvelusta<\/a>."],"%s <span>says:<\/span>":["%s <span>sanoo:<\/span>"],"Choose a %s":["Valitse %s"],"Existing template parts":["Sivuston osat"],"Largest size":["Suurin koko"],"Smallest size":["Pienin koko"],"Show labels":["N\u00e4yt\u00e4 nimet"],"Add text or blocks that will display when the query returns no results.":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4 tai lohkoja jotka n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n, kun kysely ei palauta tuloksia."],"Choose a pattern":["Valitse malli"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Valitse malli kyselylle tai aloita tyhj\u00e4st\u00e4."],"Post type":["Sis\u00e4lt\u00f6tyyppi"],"Authors":["Kirjoittajat"],"Featured image: %s":["Artikkelikuva: %s"],"Select the size of the source image.":["Valitse kuvan kuvakoko."],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Jos mukautetut sis\u00e4lt\u00f6tyypit tukevat otteita, Artikkelin ote -lohko voi n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 my\u00f6s t\u00e4llaisten sis\u00e4lt\u00f6jen otteet."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["T\u00e4m\u00e4 on Artikkelin ote -lohko, joka n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 yksitt\u00e4isen artikkelin otteen."],"Link to post":["Linkki artikkeliin"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Jos sivustollasi on mukautettuja sis\u00e4lt\u00f6tyyppej\u00e4, Artikkelin sis\u00e4lt\u00f6 -lohko voi n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 my\u00f6s t\u00e4llaisten artikkelien sis\u00e4ll\u00f6n."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Se voi olla yksinkertainen asetelma, kuten per\u00e4kk\u00e4isi\u00e4 kappaleita blogikirjoituksessa, tai mutkikkaampi rakennelma, joka sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 kuvagallerioita, videoita, taulukoita, sarakkeita ja muita lohkoja."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["T\u00e4m\u00e4 on Artikkelin sis\u00e4lt\u00f6 -lohko, joka n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 yksitt\u00e4isen artikkelin tai sivun kaikki lohkot."],"Post Comments Form block: comments to this %s are not allowed.":["Artikkelin kommenttilomake -lohko: t\u00e4m\u00e4 %s ei ole kommentoitavissa."],"Post Comments Form block: comments are not enabled for this post type.":["Artikkelin kommenttilomake -lohko: t\u00e4t\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6tyyppi\u00e4 ei voi kommentoida."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["P\u00e4\u00e4set kommenttien moderoinnin, muokkaamisen ja poistamisen pariin hallintapaneelin Kommentit-osiosta."],"Hi, this is a comment.":["Hei, t\u00e4m\u00e4 on kommentti."],"January 1, 2000 at 12:00 am":["Tammikuun 1. p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 2000 klo 12.00"],"A WordPress Commenter":["WordPress-kommentoija"],"Post Comments block: Comments are not enabled.":["Artikkelin kommentit -lohko: Kommentteja ei sallita."],"Post Comments block: Comments for this post type (%s) are not enabled.":["Artikkelin kommentit -lohko: T\u00e4m\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6tyyppi (%s) ei tue kommentointia."],"Post Comments block: Comments to this %s are not allowed.":["Artikkelin kommentit -lohko: T\u00e4m\u00e4 %s ei ole kommentoitavissa."],"Post Comments block: This is just a placeholder, not a real comment. The final styling may differ because it also depends on the current theme. For better compatibility with the Block Editor, please consider replacing this block with the \"Comments Query Loop\" block.":["Artikkelin kommentit -lohko: T\u00e4m\u00e4 ei ole oikea kommentti, vaan malli. Lopullinen ulkoasu voi olla erilainen, sill\u00e4 se riippuu my\u00f6s teemasta. Lohkoeditorin kanssa paremmin toimii Kommenttien listaus -lohko."],"Author Biography":["Kirjoittajan bio"],"Convert to Link":["Muunna linkiksi"],"This item has been deleted, or is a draft":["T\u00e4m\u00e4 elementti on poistettu tai luonnos"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigaatiovalikko %s poistettiin onnistuneesti."],"Show arrow":["N\u00e4yt\u00e4 nuoli"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["M\u00e4\u00e4rit\u00e4 ruudun peitt\u00e4v\u00e4n valikon avaavan painikkeen visuaalinen ulkoasu."],"Show icon button":["N\u00e4yt\u00e4 ikonipainike"],"New Navigation Menu created.":["Uusi navigointivalikko luotu."],"Classic menu import failed.":["Perinteisen valikon tuonti ep\u00e4onnistui."],"Classic menu imported successfully.":["Perinteinen valikko tuotu onnistuneesti."],"Classic menu importing.":["Tuodaan perinteist\u00e4 valikkoa."],"Failed to create Navigation Menu.":["Navigaatiovalikon luominen ep\u00e4onnistui."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigaatiovalikko luotiin onnistuneesti."],"Creating Navigation Menu.":["Luodaan navigointivalikkoa."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Navigaatiovalikon \"%s\" luominen ep\u00e4onnistui."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Ei voida hakea perinteist\u00e4 valikkoa \"%s\" rajapinnasta."],"Navigation block setup options ready.":["Navigointilohkon asetusvalinnat valmiit."],"Loading Navigation block setup options.":["Ladataan navigointilohkon asetusvalintoja."],"Create from '%s'":["Luo valikosta '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Etusivulinkki"],"Add home link":["Lis\u00e4\u00e4 etusivun linkki"],"Home link text":["Etusivun linkkiteksti"],"Arrange blocks vertically.":["Tasaa lohkot pystysuunnassa."],"Stack":["Pino"],"Arrange blocks horizontally.":["Tasaa lohkot vaakasuunnassa."],"Gather blocks in a layout container.":["Kokoa lohkot asetteluosioon."],"Use featured image":["K\u00e4yt\u00e4 artikkelikuvaa"],"Responses to %s":["Vastaukset kohteeseen %s"],"Response to %s":["Vastaus kohteeseen %s"],"\"Post Title\"":["\"Artikkelin otsikko\""],"Show comments count":["N\u00e4yt\u00e4 kommenttien m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Show post title":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelin otsikko"],"Newer comments page link":["Uudempien kommenttien sivun linkki"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Kommenttien sivutuslohko: kommenttien sivuttaminen on kytketty pois p\u00e4\u00e4lt\u00e4 keskusteluasetuksissa."],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["V\u00e4k\u00e4nen"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Nuoli"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Koristeellinen nuoli, joka liitet\u00e4\u00e4n edellisten ja seuraavien kommenttien linkkeihin."],"Older comments page link":["Vahempien kommenttien sivun linkki"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentin p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Link to comment":["Linkki kommenttiin"],"block title\u0004Comment Content":["Kommentin sis\u00e4lt\u00f6"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentin kirjoittaja"],"Link to authors URL":["Linkki kirjoittajan sivustolle"],"Link to user profile":["Linkki k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n profiiliin"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Valitse, mink\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n avatar-kuva n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n. Jos tyhj\u00e4, k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n artikkelin\/sivun kirjoittajaa."],"Default Avatar":["Oletusavatar"],"Week":["Viikko"],"Group by:":["Ryhmitys:"],"Responses":["Vastaukset"],"Response":["Vastaus"],"Older Comments":["Vanhemmat kommentit"],"Newer Comments":["Uudemmat kommentit"],"%s Avatar":["%s avatar"],"Icon background":["Kuvakkeen tausta"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sivujen listaus: Sivuja ei voida hakea."],"Use as site icon":["K\u00e4yt\u00e4 sivuston kuvakkeena"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["N\u00e4et sivuston kuvakkeen selaimen v\u00e4lilehdess\u00e4, kirjanmerkkipalkissa ja WordPressin mobiilisovelluksen sis\u00e4ll\u00e4. Voit k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 sivuston kuvakkeena eri kuvaketta kuin sivuston logo muokkaamalla <a>Sivuston kuvake -asetuksia<\/a>."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Sinulla ei ole oikeutta luoda navigaatiovalikoita."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Sinulla ei ole oikeuksia muokata t\u00e4t\u00e4 valikkoa. Tekemi\u00e4si muutoksia ei tallenneta."],"Preload value\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Term Description":["Termin kuvaus"],"Default based on area (%s)":["Alueen oletuselementti (%s)"],"Area":["Alue"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Valitse olemassa oleva %s tai luo uusi."],"Name and create your new %s":["Nime\u00e4 ja luo uusi %s"],"Untitled Template Part":["Nimet\u00f6n sivuston osa"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Sivuston osa \"%s\" lis\u00e4tty."],"Number of tags":["Avainsanojen lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Make title link to home":["Tee otsikosta linkki etusivulle"],"Add a site logo":["Lis\u00e4\u00e4 sivuston logo"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["V\u00e4k\u00e4nen"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Nuoli"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Koristeellinen nuoli, joka liitet\u00e4\u00e4n edellisen ja seuraavan sivun linkkeihin."],"Arrow":["Nuoli"],"Post Title":["Artikkelin otsikko"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Sy\u00f6t\u00e4 merkki tai merkit, joita k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n termin erottimina."],"Displays the post link that precedes the current post.":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4 edellisen artikkelin linkin."],"Displays the post link that follows the current post.":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4 seuraavan artikkelin linkin."],"Include the label as part of the link":["Sis\u00e4llyt\u00e4 selite osaksi linkki\u00e4"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Jos olet sy\u00f6tt\u00e4nyt oman selitteen, se tulee ennen otsikkoa."],"Display the title as a link":["N\u00e4yt\u00e4 otsikko linkkin\u00e4"],"Previous post":["Edellinen artikkeli"],"Next post":["Seuraava artikkeli"],"Previous: ":["Edellinen: "],"Next: ":["Seuraava: "],"Image scaling options\u0004Scale":["Skaalaus"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Kuva venytet\u00e4\u00e4n ja v\u00e4\u00e4ristet\u00e4\u00e4n t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n koko tila."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Kuva sovitetaan t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n tila ilman leikkautumista tai v\u00e4\u00e4ristymist\u00e4."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Kuva sovitetaan ja leikataan t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n tila ilman v\u00e4\u00e4ristymist\u00e4."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["T\u00e4ytt\u00f6"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Mahduta"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Peit\u00e4"],"Post Date":["Artikkelin p\u00e4iv\u00e4ys"],"Post Author":["Artikkelin kirjoittaja"],"Write byline\u2026":["Anna artikkelin kirjoittaja\u2026"],"Post author byline text":["Artikkelin kirjoittajan nimi"],"Show bio":["N\u00e4yt\u00e4 el\u00e4m\u00e4kerta"],"Avatar size":["Avatar-kuvan koko"],"Show avatar":["N\u00e4yt\u00e4 avatar-kuva"],"Author Settings":["Kirjoittajan asetukset"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Esimerkkilohko"],"A link to a tag.":["Linkki avainsanaan."],"Tag Link":["Linkki avainsanaan"],"A link to a category.":["Linkki kategoriaan."],"Category Link":["Linkki kategoriaan"],"A link to a page.":["Linkki sivulle."],"Page Link":["Linkki sivulle"],"A link to a post.":["Linkki artikkeliin."],"Post Link":["Linkki artikkeliin"],"A link to a custom URL.":["Mukautettu linkki."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Luo sivu luonnoksena: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Luo artikkeli luonnoksena: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Valikkokohteen teksti"],"This item is missing a link":["T\u00e4st\u00e4 kohteesta puuttuu linkki"],"Add submenu":["Lis\u00e4\u00e4 alavalikko"],"Add link":["Lis\u00e4\u00e4 linkki"],"Select tag":["Valitse avainsana"],"Select category":["Valitse kategoria"],"Select page":["Valitse sivu"],"Select post":["Valitse artikkeli"],"Add link\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 linkki\u2026"],"Transform":["Muunna"],"Contact":["Yhteystiedot"],"Submenu & overlay background":["Alavalikko ja taustav\u00e4ri"],"Submenu & overlay text":["Alavalikko ja tekstin v\u00e4ri"],"Open on click":["Avaa klikkaamalla"],"Submenus":["Alavalikot"],"Always":["Aina"],"Off":["Ei k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Piilottaa valikon sis\u00e4ll\u00f6n kuvakkeeseen, josta se aukeaa peitt\u00e4en ruudun."],"Configure overlay menu":["M\u00e4\u00e4rit\u00e4 ruudun peitt\u00e4v\u00e4 valikko"],"Overlay Menu":["Ruudun peitt\u00e4v\u00e4 valikko"],"Display":["Esitystapa"],"Select Menu":["Valitse valikko"],"Create a new menu?":["Luo uusi valikko?"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navigointivalikko on poistettu tai ei ole saatavilla."],"Confirm":["Vahvista"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Haluatko varmasti poistaa t\u00e4m\u00e4n navigaatiovalikon?"],"Delete %s":["Poista %s"],"Delete menu":["Poista valikko"],"Menu name":["Valikon nimi"],"Manage menus":["Muokkaa valikoita"],"Create new menu":["Luo uusi valikko"],"Switch to '%s'":["Vaihda valikkoon '%s'"],"Start empty":["Aloita tyhj\u00e4st\u00e4"],"Classic Menus":["Perinteiset valikot"],"%s navigation":["Valikko: %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer>-elementti esitt\u00e4\u00e4 alatunnisteen sit\u00e4 ymp\u00e4r\u00f6iv\u00e4\u00e4n l\u00e4himp\u00e4\u00e4n elementtiin (kuten <section>, <article>, <main> ja muut vastaavat)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementin sis\u00e4lt\u00f6 liittyy dokumentin p\u00e4\u00e4sis\u00e4lt\u00f6\u00f6n vain ep\u00e4suorasti."],"The <article> element should represent a self contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementin pit\u00e4isi olla kokonainen, sellaisenaan levitett\u00e4viss\u00e4 oleva osio dokumentista."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementti esitt\u00e4\u00e4 itsen\u00e4ist\u00e4 osiota dokumentista, jota ei voi paremmin kuvata muilla elementeill\u00e4."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main>-elementin pit\u00e4isi sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 vain dokumenttisi p\u00e4\u00e4asiallinen sis\u00e4lt\u00f6."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementti sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 otsaketietoja, kuten navigointiapuja tai otsikoita."],"Loading options\u2026":["Ladataan asetuksia\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Kaikki gallerian kuvien koot p\u00e4ivitetty: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Kaikki gallerian kuvat p\u00e4ivitetty aukeamaan samaan v\u00e4lilehteen"],"All gallery images updated to open in new tab":["Kaikki gallerian kuvat p\u00e4ivitetty aukeamaan uuteen v\u00e4lilehteen"],"All gallery image links updated to: %s":["Kaikki gallerian kuvalinkit p\u00e4ivitetty: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Ladattaessa galleriaan kaikkien tiedostojen t\u00e4ytyy olla kuvamuodossa"],"Media item link option\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Wolfram notebook content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Wolfram-muistikirjasta."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Upota Pinterestin kuvia, tauluja ja profiileja."],"bookmark":["kirjanmerkki"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Raahaa t\u00e4h\u00e4n lohkoon, siirr\u00e4 tai valitse olemassa oleva kohde mediakirjastosta."],"Show only top level categories":["N\u00e4yt\u00e4 vain p\u00e4\u00e4tason kategoriat"],"No published posts found.":["Julkaistuja artikkeleita ei l\u00f6ytynyt."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Esilataus"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Sivupohjan osa on poistettu tai se ei ole saatavilla: %s"],"Close menu":["Sulje valikko"],"Open menu":["Avaa valikko"],"The Footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks.":["Alatunniste on sivun alue, joka tyypillisesti sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 tietoa sivuston tekij\u00e4st\u00e4, somelinkkej\u00e4 tai mit\u00e4 tahansa muita lohkoja."],"The Header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation.":["Otsake on sivun alue, joka tyypillisesti sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 otsikon, logon ja t\u00e4rkeimm\u00e4n navigaatiovalikon."],"Video settings":["Videon asetukset"],"Read more link text":["Lue lis\u00e4\u00e4 -linkin teksti"],"Display a post's tags.":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelin avainsanat."],"Display a post's categories.":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelin kategoriat."],"Post Categories":["Artikkelin kategoriat"],"Term items not found.":["Termej\u00e4 ei l\u00f6ytynyt."],"Show link on new line":["N\u00e4yt\u00e4 linkki uudella rivill\u00e4"],"Post Excerpt Settings":["Otteen asetukset"],"No post excerpt found":["Otetta ei l\u00f6ytynyt"],"Post excerpt text":["Otteen teksti"],"Add \"read more\" link text":["Aseta \"Lue lis\u00e4\u00e4\"-linkin teksti"],"Change Date":["Vaihda p\u00e4iv\u00e4ys"],"Make title a link":["Tee otsikosta linkki"],"No Title":["Ei otsikkoa"],"An example title":["Esimerkkiotsikko"],"Previous Page":["Edellinen sivu"],"Previous page link":["Edellinen sivu -linkki"],"Next Page":["Seuraava sivu"],"Next page link":["Seuraava sivu -linkki"],"Display the archive title based on the queried object.":["N\u00e4yt\u00e4 arkiston otsikko kyselyn perusteella."],"Archive Title":["Arkiston otsikko"],"Archive title":["Arkiston otsikko"],"Provided type is not supported.":["Tyyppi\u00e4 ei tueta."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Lis\u00e4\u00e4 uusi artikkeli<\/a> t\u00e4lle sy\u00f6tteelle."],"Image, Date, & Title":["Kuva, p\u00e4iv\u00e4ys ja otsikko"],"Title, Date, & Excerpt":["Otsikko, p\u00e4iv\u00e4ys ja ote"],"Title & Excerpt":["Otsikko ja ote"],"Title & Date":["Otsikko ja p\u00e4iv\u00e4ys"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["N\u00e4yt\u00e4 viimeisimpien artikkeleiden lista, rajaten pois kiinnitetyt artikkelit."],"Posts List":["Artikkelien listaus"],"Keyword":["Avainsana"],"Filters":["Suodattimet"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Artikkelit voidaan \"kiinnitt\u00e4\u00e4\". T\u00e4m\u00e4 ominaisuus listaa ne ensimm\u00e4isen\u00e4 artikkeleiden sivulla, pit\u00e4en ne siell\u00e4 kunnes uusia kiinnitettyj\u00e4 artikkeleita julkaistaan."],"Sticky posts":["Kiinnitetyt artikkelit"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 erilaisia sis\u00e4lt\u00f6tyyppej\u00e4. Oletuksena tarjolla on muutamie erilaisia kuten artikkelit ja sivut oletuksena, mutta lis\u00e4osat voivat luoda uusia."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Valitse k\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi globaalia sis\u00e4lt\u00f6kysely\u00e4, joka on asetettu nykyisess\u00e4 sivupohjassa kuten arkistossa tai hakutulossivulla. Poista k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 muokataksesi asetuksia itsen\u00e4isesti."],"Inherit query from template":["K\u00e4yt\u00e4 sivupohjasta periytyv\u00e4\u00e4 kysely\u00e4"],"Only":["Vain"],"Exclude":["Rajaa pois"],"Max page to show":["N\u00e4yt\u00e4 sivuja maksimissaan"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Rajoita n\u00e4ytett\u00e4vien sivujen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4, vaikka kysely tuottaisi enemm\u00e4n tuloksia. Aseta 0 (nolla) n\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi kaikki sivut. "],"Offset":["Ohita alusta"],"Items per Page":["Kohdetta sivulla"],"Display settings":["N\u00e4ytt\u00f6asetukset"],"Site Title placeholder":["Sivuston otsikon paikanvaraus"],"Write site title\u2026":["Kirjoita sivuston otsikko\u2026"],"Site title text":["Sivuston otsikon teksti"],"Site Tagline placeholder":["Sivuston kuvauksen paikanvaraus"],"Write site tagline\u2026":["Kirjoita sivuston kuvaus..."],"Site tagline text":["Sivuston kuvauksen teksti"],"Link image to home":["Linkit\u00e4 kuva etusivulle"],"Image width":["Kuvan leveys"],"Click plus to add":["Napsauta plussaa lis\u00e4t\u00e4ksesi"],"Default (<div>)":["Oletus (<div>)"],"HTML element":["HTML-elementti"],"Convert":["Muunna"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Huomautus: jos lis\u00e4\u00e4t uusia sivuja sivustolle, tulee ne lis\u00e4t\u00e4 navigointivalikkoon."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["Muokataksesi t\u00e4t\u00e4 navigointivalikkoa, muunna se yksitt\u00e4isten sivujen linkeiksi. T\u00e4m\u00e4 mahdollistaa lis\u00e4\u00e4misen, uudelleenj\u00e4rjest\u00e4misen, poistamisen ja tekstien muokkaamisen."],"Convert to links":["Muunna linkeiksi"],"Redirect to current URL":["Uudelleenohjaa nykyiseen verkko-osoitteeseen"],"Display login as form":["N\u00e4yt\u00e4 sis\u00e4\u00e4nkirjautuminen lomakkeena"],"Login\/out settings":["Kirjautumisen asetukset"],"Media width":["Median leveys"],"Embed of %s.":["Tiedoston %s upotus."],"PDF embed":["PDF-upotus"],"Embed of the selected PDF file.":["Upota valittu PDF-tiedosto."],"Copied URL to clipboard.":["Verkko-osoite kopioitu leikep\u00f6yd\u00e4lle."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Huomautus: useimmat puhelimet ja tabletit eiv\u00e4t n\u00e4yt\u00e4 upotettuja PDF-tiedostoja."],"Show inline embed":["N\u00e4yt\u00e4 upotettuna"],"PDF settings":["PDF-asetukset"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d\/%3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Sivustollasi ei ole yht\u00e4\u00e4n artikkelia, joten t\u00e4\u00e4ll\u00e4 ei ole nyt mit\u00e4\u00e4n n\u00e4ytett\u00e4v\u00e4\u00e4."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automaattinen toisto saattaa aiheuttaa k\u00e4ytett\u00e4vyysongelmia osalle k\u00e4ytt\u00e4jist\u00e4."],"Add citation":["Lis\u00e4\u00e4 sitaatti"],"Add quote":["Lis\u00e4\u00e4 lainaus"],"Add caption":["Lis\u00e4\u00e4 kuvateksti"],"Choose":["Valitse"],"Start blank":["Aloita tyhj\u00e4st\u00e4"],"Type \/ to choose a block":["Kirjoita \/ valitaksesi lohkon"],"This content is password protected.":["T\u00e4m\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6 on suojattu salasanalla."],"Icon color":["Kuvakkeen v\u00e4ri"],"Huge":["Valtava"],"Normal":["Normaali"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["T\u00e4pl\u00e4rastas laulaa New Yorkin keskuspuistossa."],"Video caption text":["Videon kuvateksti"],"Write verse\u2026":["Kirjoita s\u00e4e..."],"Verse text":["S\u00e4keen teksti"],"Column %d text":["Sarakkeen %d teksti"],"Table caption text":["Taulukon selite"],"Footer cell text":["Alatunnistesolun teksti"],"Body cell text":["Sivun sis\u00e4lt\u00f6solun teksti"],"Header cell text":["Yl\u00e4tunnistesolun teksti"],"Shortcode text":["Lyhytkoodin teksti"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Lohkoa ei voida k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 itsens\u00e4 sis\u00e4ll\u00e4."],"Pullquote citation text":["Noston sitaatti"],"Pullquote text":["Noston teksti"],"Preformatted text":["Esimuotoiltu teksti"],"List text":["Listan teksti"],"Ordered":["J\u00e4rjestyksess\u00e4"],"Unordered":["Ei j\u00e4rjestyksess\u00e4"],"Download button text":["Latauspainikkeen teksti"],"Button width":["Painikkeen leveys"],"Audio caption text":["\u00c4\u00e4nileikkeen selite"],"Gallery caption text":["Kuvagallerian selite"],"Quote citation text":["Lainauksen sitaatti"],"Quote text":["Lainauksen teksti"],"Heading text":["Otsikon teksti"],"Image caption text":["Kuvateksti"],"Add text over image":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4 kuvan p\u00e4\u00e4lle"],"Open links in new tab":["Avaa linkit uuteen v\u00e4lilehteen"],"Convert to blocks":["Muunna lohkoiksi"],"Add tracks":["Lis\u00e4\u00e4 raitoja"],"Remove track":["Poista raita"],"Kind":["Laji"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Kielit\u00e4gi (fi, se, jne.)"],"Source language":["L\u00e4hdekieli"],"Title of track":["Raidan nimi"],"Label":["Nimi"],"Edit track":["Muokkaa raitaa"],"Text tracks":["Tekstiraidat"],"Edit %s":["Muokkaa raitaa \"%s\""],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Raidat voivat olla tekstityksi\u00e4, kuvatekstej\u00e4, kappaleita tai kuvauksia. Ne auttavat tekem\u00e4\u00e4n sis\u00e4ll\u00f6st\u00e4si saavutettavampaa suuremmalle m\u00e4\u00e4r\u00e4lle k\u00e4ytt\u00e4ji\u00e4."],"Captions":["Kuvatekstit"],"Subtitles":["Tekstitykset"],"Use button with icon":["K\u00e4yt\u00e4 ikonilla varustettua painiketta"],"Button inside":["Painike sis\u00e4puolella"],"Button outside":["Painike ulkopuolella"],"No button":["Ei painiketta"],"Change button position":["Vaihda painikkeen paikkaa"],"Toggle search label":["N\u00e4yt\u00e4\/piilota hakuselite"],"\"Read more\" link text":["\"Lue lis\u00e4\u00e4\"-linkin teksti"],"Add link to featured image":["Lis\u00e4\u00e4 linkki artikkelikuvaan"],"Repeated background":["Toistuva tausta"],"One column":["Yksi palsta"],"100":["100"],"Find out more":["Lis\u00e4tietoja"],"by %s":["kirjoittanut %s"],"Comment":["Kommentti"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["N\u00e4yt\u00e4 kirjoittajan nimi"],"Opacity":["L\u00e4pin\u00e4kyvyys"],"Change content position":["Vaihda sis\u00e4ll\u00f6n paikkaa"],"Minimum height of cover":["Kannen minimikorkeus"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Kolumnin pituus ylitt\u00e4\u00e4 suositellun pituuden ja voi aiheuttaa ongelmia ulkoasussa."],"Browser default":["Selaimen oletus"],"Edit gallery image":["Muokkaa gallerian kuvaa"],"Upload external image":["Lataa ulkopuolinen kuva"],"Crop":["Rajaa"],"Image uploaded.":["Kuva siirretty."],"survey":["kysely"],"social":["sosiaalinen media"],"Mobile":["Mobiili"],"Patterns":["Mallit"],"Template Part":["Sivupohjan osa","Sivupohjan osat"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Kuvaile linkki\u00e4 lyhyesti n\u00e4yt\u00f6nlukijan k\u00e4ytt\u00e4jille."],"Link label":["Linkin selite"],"%s label":["%s selite"],"Social Icon":["Some-kuvake"],"Select poster image":["Valitse ruutukaappaus"],"Poster image":["Ruutukaappaus"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Aamun kirkkaus on niinkuin laulu.\nItse taivas lep\u00e4\u00e4 j\u00e4rvess\u00e4.\nLiikkumatta, autuaina pilvet\nuneksivat ilman \u00e4\u00e4rill\u00e4.\n\nKaislat v\u00e4lkkyy kastepisaroista,\nmets\u00e4 hymyy l\u00e4pi kyynelten.\nKaukaa, helisten ja v\u00e4r\u00e4hdellen\nrastaan huilu jumalallinen."],"Footer label":["Alatunnisteen selite"],"Header label":["Otsakkeen selite"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["METS\u00c4INEN SEUTU. OIKEALLA HEIN\u00c4LATO. KUU LOISTAA.\nHOMSANTUU (tulee oikealta). Pois t\u00e4\u00e4lt\u00e4, kauas kauas pois. \u2013 Aina sinne, miss\u00e4 ei kuu kumota eik\u00e4 aurinko paista. Taikka j\u00e4rven pohjaan tuonne, niin syv\u00e4lle mutaan, ettei aallotkaan sielt\u00e4 kadonnutta l\u00f6yt\u00e4isi. Mit\u00e4 min\u00e4 maailmassa teen?"],"Image alignment":["Kuvan tasaus"],"Display featured image":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelikuva"],"Featured image settings":["Artikkelikuvan asetukset"],"Full post":["Koko artikkeli"],"Show:":["N\u00e4yt\u00e4:"],"Media file":["Mediatiedosto"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"lohko\" on abstrakti termi, jota k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n \n\/\/ kuvaamaan HTML-merkkauksen osasia,\n\/\/ jotka yhdess\u00e4 muodostavat sivun\n\/\/ sis\u00e4ll\u00f6n tai ulkoasun.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Link to":["Linkki kohteeseen"],"Gallery settings":["Gallerian asetukset"],"ADD MEDIA":["LIS\u00c4\u00c4 MEDIA"],"Level %1$s. %2$s":["Taso %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Taso %s. Tyhj\u00e4."],"Change heading level":["Muuta otsikkotasoa"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Huom: monet laitteet ja selaimet eiv\u00e4t n\u00e4yt\u00e4 t\u00e4t\u00e4 teksti\u00e4.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Kuvaile t\u00e4m\u00e4n kuvan roolia sivulla."],"Title attribute":["Title-attribuutti"],"Embed a TikTok video.":["Upota TikTok-video."],"Open Media Library":["Avaa mediakirjasto"],"Image size":["Kuvan koko"],"Small":["Pieni"],"Enter address":["Sy\u00f6t\u00e4 osoite"],"Grid view":["Ruudukkon\u00e4kym\u00e4"],"List view":["Listan\u00e4kym\u00e4"],"Sorting and filtering":["J\u00e4rjestys ja suodatus"],"Post meta settings":["Metatietojen asetukset"],"Post content":["Artikkelin sis\u00e4lt\u00f6"],"Post content settings":["Sis\u00e4ll\u00f6n asetukset"],"Percentage Width":["Leveys prosentteina"],"Column settings":["Sarakkeiden asetukset"],"There is no poster image currently selected":["Kansikuvaa ei ole valittu"],"The current poster image url is %s":["Kansikuvan osoite on %s"],"Play inline":["Toista taustalla"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Vilu mulle virtt\u00e4 virkkoi, sae saatteli runoja. Virtt\u00e4 toista tuulet toivat, meren aaltoset ajoivat. Linnut liitteli sanoja, puien latvat lausehia."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Kolme saraketta; leve\u00e4 keskisarake"],"Three columns; equal split":["Kolme yht\u00e4 leve\u00e4\u00e4 saraketta"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Kaksi saraketta; leveydelt\u00e4\u00e4n kaksi kolmasosaa ja yksi kolmasosa"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Kaksi saraketta; leveydelt\u00e4\u00e4n yksi kolmasosa ja kaksi kolmasosaa"],"Two columns; equal split":["Kaksi yht\u00e4 levett\u00e4 saraketta"],"Call to Action":["Toimintakehote"],"Link rel":["Linkkisuhde"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Tervetuloa lohkojen ihmeelliseen maailmaan..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Lainaamalla muita siteeramme itse\u00e4mme."],"Reverse list numbering":["Vaihda j\u00e4rjestyksen suuntaa"],"Start value":["Aloitusarvo"],"Ordered list settings":["Numeroidun listan asetukset"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Yksi hankalimmista asioista tehd\u00e4 teknologiassa on h\u00e4irit\u00e4 itse\u00e4\u00e4n."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Siirr\u00e4 tiedosto tai valitse mediakirjastosta."],"Open in new tab":["Avaa uudessa v\u00e4lilehdess\u00e4"],"Attachment page":["Liitetiedoston sivu"],"December 6, 2018":["6. joulukuuta 2018"],"February 21, 2019":["21. helmikuuta 2019"],"May 7, 2019":["7. toukokuuta 2019"],"Release Date":["Julkaisup\u00e4iv\u00e4"],"Jazz Musician":["Jazz-muusikko"],"Footer section":["Alatunniste"],"Header section":["Otsikkorivi"],"Change column alignment":["Vaihda sarakkeen tasausta"],"Create Table":["Luo taulukko"],"Insert a table for sharing data.":["Voit jakaa tilastoja lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 taulukon."],"Align column right":["Tasaa sarake oikealle"],"Align column center":["Keskit\u00e4 sarake"],"Align column left":["Tasaa sarake vasemmalle"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Clear Media":["Tyhjenn\u00e4 mediatiedostot"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 yh\u00e4 lumiselta ja tyynelt\u00e4."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["J\u00e4t\u00e4 tyhj\u00e4ksi, jos kyseess\u00e4 on vain kuvituskuva."],"Describe the purpose of the image":["Kuvaile t\u00e4m\u00e4n kuvan tarkoitus"],"Crop image to fill entire column":["Rajaa kuvaa t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n koko sarakkeen"],"Write gallery caption\u2026":["Kirjoita gallerian kuvateksti..."],"Move image forward":["Siirr\u00e4 kuvaa eteenp\u00e4in"],"Move image backward":["Siirr\u00e4 kuvaa taaksep\u00e4in"],"Code is Poetry":["Koodi on runoutta"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing."],"Six.":["Kuusi."],"Five.":["Viisi."],"Four.":["Nelj\u00e4."],"Three.":["Kolme."],"Two.":["Kaksi."],"One.":["Yksi."],"Group":["Ryhm\u00e4"],"Learn more about embeds":["Lue lis\u00e4\u00e4 upotustavoista"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Liit\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6linkki, jonka haluat n\u00e4kyv\u00e4n sivustolla."],"Tag Cloud settings":["Avainsanapilven asetukset"],"- Select -":["- Valitse -"],"Max number of words in excerpt":["Sanojen maksimilukum\u00e4\u00e4r\u00e4 otteessa."],"Display excerpt":["N\u00e4yt\u00e4 ote"],"Display date":["N\u00e4yt\u00e4 p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display author":["N\u00e4yt\u00e4 kirjoittaja"],"RSS settings":["RSS-asetukset"],"Edit RSS URL":["Muokkaa RSS-osoitetta"],"Use URL":["K\u00e4yt\u00e4 verkko-osoitetta."],"Enter URL here\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 osoite t\u00e4\u00e4ll\u00e4..."],"Add button text\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 painikkeen teksti..."],"Button text":["Painikkeen teksti"],"Optional placeholder\u2026":["Valinnainen paikanvaraaja..."],"Optional placeholder text":["Teksti valinnaiselle paikanvaraajalle"],"Add label\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 tunnus"],"Label text":["Tunnuksen teksti"],"Hide the excerpt on the full content page":["Piilota ote sivulla, jolla esitet\u00e4\u00e4n koko sis\u00e4lt\u00f6"],"The excerpt is visible.":["Ote on n\u00e4kyviss\u00e4."],"The excerpt is hidden.":["Ote on piilossa."],"Focal point picker":["Tarkennuspisteen valitsin"],"image %1$d of %2$d in gallery":["gallerian kuva %1$d \/ %2$d"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Upotettua sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 l\u00e4hteest\u00e4 %s ei ole mahdollista esikatsella editorissa."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Pahoittelumme, t\u00e4t\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 ei ole mahdollista upottaa."],"Embed Amazon Kindle content.":["Upota sis\u00e4ltl\u00f6\u00e4 Amazon Kindlest\u00e4."],"ebook":["s\u00e4hk\u00f6kirja"],"keyboard key\u0004Space":["V\u00e4lily\u00f6nti"],"keyboard key\u0004Backspace":["Askelpalautin"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Crowdsignalista (aikaisemmalta nimelt\u00e4\u00e4n Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sis\u00e4lt\u00f6..."],"button label\u0004Convert to link":["Muunna linkiksi"],"button label\u0004Try again":["Yrit\u00e4 uudelleen"],"This image has an empty alt attribute":["T\u00e4m\u00e4n kuvan alt-attribuutti on tyhj\u00e4"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["T\u00e4m\u00e4n kuvan alt-attribuutti on tyhj\u00e4; Tiedoston nimi on %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tyhj\u00e4 lohko; aloita kirjoittamaan tai sy\u00f6t\u00e4 kauttaviiva valitaksesi lohkon"],"Paragraph block":["Kappalelohko"],"Stack on mobile":["Pinoa mobiililaitteella"],"Link removed.":["Linkki on poistettu."],"Playback controls":["Toiston ohjaimet"],"Muted":["Vaimennettu"],"Width settings":["Leveyden asetukset"],"New Column":["Uusi sarake"],"Fixed width table cells":["Kiinte\u00e4levyiset taulukon solut"],"Table settings":["Taulukon asetukset"],"Edit table":["Muokkaa taulukkoa"],"Create":["Luo"],"Row count":["Rivim\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Column count":["Sarakem\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Height in pixels":["Korkeus pikselein\u00e4"],"Spacer settings":["V\u00e4lityksen asetukset"],"Write shortcode here\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 lyhytkoodi t\u00e4h\u00e4n...."],"Shortcode":["Lyhytkoodi"],"Separator":["Erottaja"],"Write preformatted text\u2026":["Kirjoita esimuotoilua teksti\u00e4..."],"Drop cap":["Anfangi"],"Toggle to show a large initial letter.":["N\u00e4yt\u00e4\/piilota suuri alkukirjain"],"Showing large initial letter.":["Iso alkukirjain k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Sivustosi ei tue lohkoa \"%s\". Voit j\u00e4tt\u00e4\u00e4 lohkon paikoilleen tai poistaa sen kokonaan."],"Keep as HTML":["S\u00e4ilyt\u00e4 HTML-muotoilu"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Sivustosi ei tue lohkoa \"%s\". Voit j\u00e4tt\u00e4\u00e4 lohkon paikoilleen, muuntaa sen sis\u00e4kk\u00f6n mukautetuksi HTML-lohkoksi, tai poistaa sen kokonaan."],"Media area":["Media-alue"],"Media & Text settings":["Median ja tekstin asetukset"],"Show media on right":["N\u00e4yt\u00e4 media oikealla"],"Show media on left":["N\u00e4yt\u00e4 media vasemmalla"],"Indent list item":["Sisenn\u00e4 luettelon nimike"],"Outdent list item":["Poista luettelon nimikkeen sisennys"],"Convert to ordered list":["Muunna j\u00e4rjestetyksi luetteloksi"],"Convert to unordered list":["Muunna j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4tt\u00f6m\u00e4ksi luetteloksi"],"Latest Posts":["Uusimmat artikkelit"],"Display post date":["N\u00e4yt\u00e4 julkaisup\u00e4iv\u00e4"],"Number of comments":["Kommenttien lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display avatar":["N\u00e4yt\u00e4 avatar"],"Latest comments settings":["Asetukset uusimmille kommenteille"],"Alt text (alternative text)":["Vaihtoehtoinen teksti (alt-teksti)"],"Image settings":["Kuva-asetukset"],"Edit image":["Muokkaa kuvaa"],"Write HTML\u2026":["Kirjoita HTML:\u00e4\u00e4..."],"Heading":["Otsikko"],"Heading %d":["Otsikko %d"],"Crop images":["Rajaa kuvia"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Raahaa kuvia, siirr\u00e4 uusia tai valitse tiedostoja mediakirjastostasi.,"],"Thumbnails are not cropped.":["Pienoiskuvia ei rajata."],"Thumbnails are cropped to align.":["Pienoiskuvat rajataan tasaamaan."],"Show download button":["N\u00e4yt\u00e4 latauspainike"],"Download button settings":["Latauspainikkeen asetukset"],"Text link settings":["Tekstilinkin asetukset"],"button label\u0004Download":["Lataa"],"Copy URL":["Kopioi verkko-osoite"],"Write file name\u2026":["Kirjoita tiedoston nimi..."],"block title\u0004Embed":["Upota"],"Embedded content from %s":["Upotettua sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 palvelusta %s"],"button label\u0004Embed":["Upota"],"Enter URL to embed here\u2026":["Kirjoita verkko-osoite upottaaksesi sis\u00e4lt\u00f6\u00e4..."],"%s URL":["%s verkko-osoite"],"Resize for smaller devices":["Muokkaa kokoa pienempi\u00e4 ruutuja varten"],"Media settings":["Media-asetukset"],"Edit URL":["Muokkaa verkko-osoitetta"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["T\u00e4m\u00e4 upotettu sis\u00e4lt\u00f6 ei v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 s\u00e4ilyt\u00e4 mittasuhdettaan kun selaimen kokoa muutetaan."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["T\u00e4m\u00e4 upotettu sis\u00e4lt\u00f6 s\u00e4ilytt\u00e4\u00e4 mittasuhteensa kun selaimen kokoa muutetaan."],"Embed a WordPress.tv video.":["Upota WordPress.tv-video."],"Embed a VideoPress video.":["Upota VideoPress-video."],"Embed a Tumblr post.":["Upota Tumblr-artikkeli."],"Embed a TED video.":["Upota TED-video."],"Embed Speaker Deck content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Speaker Deckist\u00e4."],"Embed SmugMug content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 SmugMugista."],"Embed Slideshare content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Slidesharesta."],"Embed Scribd content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Scribdist\u00e4."],"Embed Screencast content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Screencastista."],"Embed ReverbNation content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 ReverbNationista."],"Embed a Reddit thread.":["Upota Reddit-ketju."],"Embed Mixcloud content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Mixcloudista."],"Embed Kickstarter content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Kickstarterista."],"Embed Issuu content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Issuusta."],"Embed Imgur content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Imgur:sta."],"Embed a Dailymotion video.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Dailymotionista."],"Embed CollegeHumor content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 CollegeHumorista."],"Embed Cloudup content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Cloudupista."],"Embed an Animoto video.":["Upota video Animotosta."],"Embed a Vimeo video.":["Upota video Vimeosta."],"Embed Flickr content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Flickr:st\u00e4."],"Embed Spotify content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Spotifysta."],"Embed SoundCloud content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 SoundCloudista."],"audio":["\u00e4\u00e4ni"],"blog":["blogi"],"post":["artikkeli"],"Embed an Instagram post.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Instagramista."],"image":["kuva"],"Embed a Facebook post.":["Upota Facebook-artikkeli."],"Embed a YouTube video.":["Upota video YouTubesta."],"video":["video"],"music":["musiikki"],"Embed a tweet.":["Upota tweet."],"Write title\u2026":["Kirjoita otsikko..."],"Overlay":["Kerros"],"Fixed background":["Kiinte\u00e4 tausta"],"Cover":["Kansi"],"Write code\u2026":["Kirjoita koodia..."],"Classic":["Klassinen"],"Categories settings":["Kategoria-asetukset"],"Add text\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4..."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Lohko on poistettu tai se ei ole saatavilla."],"Audio settings":["\u00c4\u00e4niasetukset"],"Archives settings":["Arkiston asetukset"],"Link settings":["Linkin asetukset"],"Replace image":["Korvaa kuva"],"Convert to regular blocks":["Muuta tavalliseksi lohkoksi"],"Number of items":["Kohteiden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Z \u2192 A":["\u00d6 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00d6"],"Oldest to newest":["Vanhimmasta uusimpaan"],"Newest to oldest":["Uusimmasta vanhimpaan"],"Order by":["J\u00e4rjest\u00e4"],"Reset":["Nollaa"],"Gallery":["Galleria"],"English":["englanti"],"Chapters":["Siirry sekunti taaksep\u00e4in"],"Day":["P\u00e4iv\u00e4"],"Month":["Kuukausi"],"Contact us":["Ota yhteytt\u00e4"],"(Untitled)":["(Ei otsikkoa)"],"Read more":["Lue lis\u00e4\u00e4"],"Embed a WordPress post.":["Upota WordPress-artikkeli."],"Taxonomy":["Taksonomia"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Kuvaus n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n nykyisen teeman valikossa, jos nykyinen teema tukee sit\u00e4."],"%1$s response to %2$s":["%1$s vastaus artikkeliin %2$s","%1$s vastausta artikkeliin %2$s"],"Custom Link":["Oma linkki"],"Minimum height":["V\u00e4himm\u00e4iskorkeus"],"Previous":["Edellinen"],"Reply to %s":["Vastaa kommenttiin %s"],"Color":["V\u00e4ri"],"Year":["Vuosi"],"Display Settings":["N\u00e4ytt\u00f6asetukset"],"editor button\u0004Left to right":["Vasemmalta oikealle"],"Autoplay":["Soita automaattisesti"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Automaattinen"],"Table":["Taulukko"],"Tools":["Ty\u00f6kalut"],"File":["Tiedosto"],"Delete column":["Poista sarake"],"Footer":["Alatunniste"],"Replace":["Korvaa"],"Page break":["Sivunvaihto"],"Menu":["Valikko"],"Invalid":["Ei voimassa"],"Empty":["Tyhj\u00e4"],"Columns":["Sarakkeet"],"Large":["Iso"],"Media File":["Mediatiedosto"],"Attachment Page":["Liitteen sivu"],"Include":["Sis\u00e4llyt\u00e4"],"Remove image":["Poista kuva"],"Remove":["Poista"],"Upload":["Siirr\u00e4"],"Featured image":["Artikkelikuva"],"Link title":["Linkkiotsikko"],"Navigation":["Navigaatio"],"Link":["Linkki"],"Link to %s":["Linkki: %s"],"Preload":["Esilataus"],"Display as dropdown":["N\u00e4yt\u00e4 alasvetolaatikkona"],"Descriptions":["Kuvaukset"],"User":["K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4"],"%s responses":["%s vastaus","%s vastausta"],"One response":["Yksi vastaus"],"Add a featured image":["Lis\u00e4\u00e4 artikkelikuva"],"One response to %s":["Yksi vastaus artikkeliin %s"],"Menus":["Valikot"],"Next":["Seuraava"],"Post Tags":["Avainsanat"],"Home":["Etusivu"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Otetta ei n\u00e4ytet\u00e4, koska artikkeli on suojattu."],"Background":["Tausta"],"Loop":["Silmukka"],"List":["Lista"],"Unlink":["Poista linkki"],"Indent":["Sisenn\u00e4"],"Outdent":["V\u00e4henn\u00e4 sisennyst\u00e4"],"Code":["Koodi"],"Paragraph":["Kappale"],"Row":["Rivi"],"Insert column after":["Lis\u00e4\u00e4 sarake j\u00e4lkeen"],"Insert column before":["Lis\u00e4\u00e4 sarake ennen"],"Delete row":["Poista rivi"],"Insert row after":["Lis\u00e4\u00e4 rivi j\u00e4lkeen"],"Insert row before":["Lis\u00e4\u00e4 rivi ennen"],"Log out":["Kirjaudu ulos"],"Show hierarchy":["N\u00e4yt\u00e4 hierarkia"],"Text":["Teksti"],"Calendar":["Kalenteri"],"Show post counts":["N\u00e4yt\u00e4 artikkeleiden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Post Comment":["L\u00e4het\u00e4 kommentti"],"Leave a Reply":["Vastaa"],"No results found.":["Ei tuloksia."],"HTML":["Koodi"],"Height":["Korkeus"],"Settings":["Asetukset"],"About":["Tietoja"],"Width":["Leveys"],"(no title)":["(ei otsikkoa)"],"Select":["Valitse"],"Close":["Sulje"],"Version":["Versio"],"Search":["Etsi"],"Add":["Lis\u00e4\u00e4"],"Size":["Koko"],"Add Media":["Lis\u00e4\u00e4 media"],"Header":["Otsake"],"Reply":["Vastaa"],"Cancel":["Peruuta"],"Preview":["Esikatsele"],"Anonymous":["Nimet\u00f6n"],"None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Description":["Kuvaus"],"Name":["Nimi"],"Categories":["Kategoriat"],"Excerpt":["Ote"],"Apply":["K\u00e4yt\u00e4"],"Edit":["Muokkaa"],"URL":["URL"],"Author":["Kirjoittaja"],"Draft":["Luonnos"],"Title":["Otsikko"],"No posts found.":["Artikkeleita ei l\u00f6ytynyt."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}