{"translation-revision-date":"2022-05-11 23:52:42+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"December":["desember"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["august"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["mai"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februar"],"January":["januar"],"Bottom border":["Bunnkantlinje"],"Right border":["H\u00f8yre kantlinje"],"Left border":["Venstre kantlinje"],"Top border":["Toppkantlinje"],"Reset to default":["Tilbakestil til standard"],"Close border color":["Lukk kantlinjefarge"],"Border color picker.":["Kantlinjefargevelger"],"Border color and style picker.":["Kantlinjefarge- og stilvelger"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Valgfri fargevelger. Den valgte fargen kalles \"%1$s\" og har verdien \"%2$s\"."],"Link sides":["Koble sider"],"Unlink sides":["Frakoble sider"],"Reset all":["Tilbakestill alle"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View options":["Visniingsinnstillinger"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View and add options":["Se og legg til alternativer"],"Show %s":["Vis %s"],"Hide and reset %s":["Skjul og tilbakestill %s"],"Reset %s":["Tilbakestill %s"],"Search %s":["S\u00f8k %s"],"Set custom size":["Angi tilpasset st\u00f8rrelse"],"Use size preset":["Bruk forh\u00e5ndsinnstilt st\u00f8rrelse"],"Currently selected font size: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftst\u00f8rrelse: %s"],"Highlights":["Fremhevet"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Ekstra stor"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mellomstor"],"Size of a UI element\u0004Small":["Liten"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"Currently selected: %s":["N\u00e5 valgt: %s"],"No selection":["Ingen valgt"],"Reset colors":["Tilbakestill farger"],"Reset gradient":["Tilbakestill gradient"],"Remove all colors":["Fjern alle farger"],"Remove all gradients":["Fjern alle gradienter"],"Edit colors":["Rediger farger"],"Edit gradients":["Rediger gradienter"],"Color options":["Fargeinnstillinger"],"Gradient options":["Gradientinnstillinger"],"Add color":["Legg til farge"],"Add gradient":["Legg til gradient"],"Gradient name":["Gradientnavn"],"Color %s ":["Farge %s"],"Show detailed inputs":["Vis detaljerte innmatingsfelter"],"Hide detailed inputs":["Skjul detaljerte innmatingsfelter"],"Color format":["Fargeformat"],"Hex color":["Heksadesimal farge"],"Invalid item":["Ugyldig element"],"Shadows":["Skygge"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone code: %s"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Det er %2$d arrangement.","%1$s. Det er %2$d arrangementer."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tommer (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f8yde for skriften (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden av tegnet null (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse av visingsruten (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Minste st\u00f8rrelse av visningsruten (vmin)"],"Percent (%)":["Prosent (%)"],"Dotted":["Prikket"],"Dashed":["Stiplet"],"Viewport height (vh)":["H\u00f8yde p\u00e5 visningsrute (vh)"],"Viewport width (vw)":["Bredde p\u00e5 visningsrute (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt til rotens skriftst\u00f8rrelse (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativ til forelderens skriftst\u00f8rrelse (em)"],"Pixels (px)":["Piksler (px)"],"Percentage (%)":["Prosent (%)"],"Vertical":["Vertikal"],"Horizontal":["Horisontal"],"Close search":["Lukk s\u00f8k"],"Search in %s":["S\u00f8k i %s"],"Select unit":["Velg enhet"],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Line\u00e6r"],"Media preview":["Media-forh\u00e5ndsvisning"],"Coordinated Universal Time":["Universell tid"],"Remove color":["Fjern farge"],"Color name":["Fargenavn"],"Reset search":["Tilbakestill s\u00f8k"],"Box Control":["Boksh\u00e5ndtering"],"Link Sides":["Koble verdier"],"Unlink Sides":["Frakoble verdier"],"Alignment Matrix Control":["H\u00e5ndter justeringsmatrise"],"Bottom Center":["Bunn midten"],"Center Right":["Midten h\u00f8yre"],"Center Center":["Midten midten"],"Center Left":["Midten venstre"],"Top Center":["Topp midten"],"Solid":["Heltrukken"],"Finish":["Fullf\u00f8r"],"Page %1$d of %2$d":["Side %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Veiviser-kontroller"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkode: %s"],"Remove Control Point":["Fjern kontrollpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Bruk dine venstre- eller h\u00f8yrepiltaster eller dra og slipp med musen for \u00e5 endre gradientposisjonen. Trykk knappen for \u00e5 endre fargen eller fjern kontrollpunktet."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradientkontrollpunkt p\u00e5 posisjon %1$s%% med fargekode %2$s."],"Angle":["Vinkel"],"Separate with commas or the Enter key.":["Adskill med komma eller linjeskift."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separer med komma, mellomrom, eller linjeskift."],"Copied!":["Kopiert!"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"Number of items":["Antall elementer"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til eldste"],"Order by":["Sorter etter"],"Dismiss this notice":["Fjern denne beskjeden"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Remove item":["Fjern element"],"Item removed.":["Fjernet."],"Item added.":["Element lagt til."],"Add item":["Legg til element."],"Reset":["Tilbakestill"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Minutes":["Minutter"],"Calendar Help":["Hjelp for kalender"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["G\u00e5 til den f\u00f8rste (Home) eller siste (End) dagen i uken."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home og End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Flytt \u00e9n m\u00e5ned bakover (PgUp) eller forover (PgDn)."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Side opp og side ned"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Flytt \u00e9n uke bakover (opp) eller \u00e9n uke forover (ned)."],"Up and Down Arrows":["Opp- og nedpiler"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Flytt \u00e9n dag bakover (venstre) eller forover (h\u00f8yre)."],"Left and Right Arrows":["Venstre- og h\u00f8yrepiler"],"Select the date in focus.":["Velg dato i fokus."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigering med et tastatur"],"Click the desired day to select it.":["Klikk den \u00f8nskede datoen for \u00e5 velge den."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikk h\u00f8yre- eller venstrepiler for \u00e5 velge andre m\u00e5neder i fortid eller fremtid."],"Click to Select":["Klikk for \u00e5 velge"],"Color: %s":["Farge: %s"],"Color code: %s":["Fargekode: %s"],"Custom color picker.":["Tilpasset fargevelger"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"Time":["Tid"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Date":["Dato"],"Hours":["Timer"],"Item selected.":["Element valgt."],"Close dialog":["Lukk dialog"],"Previous":["Forrige"],"Border color":["Rammefarge"],"Year":["\u00c5r"],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Back":["Tilbake"],"Style":["Stil"],"Drop files to upload":["Slipp filer for \u00e5 laste opp"],"Clear":["T\u00f8m"],"Mixed":["Blandet"],"Custom":["Egendefinert"],"Next":["Neste"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom Left":["Bunn venstre"],"Top Right":["Topp h\u00f8yre"],"Top Left":["Topp venstre"],"Type":["Type"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Copy":["Kopier"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"No results found.":["Ingen treff."],"All":["Alle"],"Default":["Standard"],"Close":["Lukk"],"Search":["S\u00f8k"],"OK":["OK"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["Venstre"],"Cancel":["Avbryt"],"Done":["Ferdig"],"Categories":["Kategorier"],"Author":["Forfatter"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}