{"translation-revision-date":"2022-05-11 23:52:42+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Uncategorized":["Ukategorisert"],"Delete selection.":["Slett seksjon."],"Link is empty":["Lenken er tom"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Angi en dato- eller tids<Link>formatstreng<\/Link>."],"Custom format":["Tilpasset format"],"Choose a format":["Velg et format"],"Enter your own date format":["Angi ditt eget datoformat"],"long date format\u0004F j, Y":["j. F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d.M.y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d.M.y"],"Default format":["Standardformat"],"Date format":["Datoformat"],"Transform to %s":["Forvandle til %s"],"%s blocks deselected.":["%s blokker avvalgt."],"%s deselected.":["%s fravalgt."],"Options for %s block":["Valg for %s-blokk"],"%s link":["%s-lenke"],"%s link (locked)":["%s-lenke (l\u00e5st)"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Gjennomsiktig tekst kan v\u00e6re vanskelig \u00e5 lese."],"verb\u0004Stack":["Stable"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Unlock %s":["L\u00e5s opp %s"],"Select parent block (%s)":["Velg forelder-blokk (%s)"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s opp"],"Prevent removal":["Hindre fjerning"],"Disable movement":["Sl\u00e5 av bevegelse"],"Lock all":["L\u00e5s alle"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Velg en bestemt attributt \u00e5 begrense eller l\u00e5se all tilgjengelige alternativer for."],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Add default block":["Legg til standardblokk"],"Add pattern":["Legg til m\u00f8nster"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"Vertical alignment":["Vertikal justering"],"Align items bottom":["Juster elementer mot bunnen"],"Align items center":["Juster elementer mot midten"],"Align items top":["Juster elementer mot toppen"],"Unwrap":["Pakk ut"],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra fet"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Semi Bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Lett"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra lett"],"font weight\u0004Thin":["Tynn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"link color":["lenkefarge"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d m\u00f8nster funnet for \"%2$s\"","%1$d m\u00f8nstre funnet for \"%2$s\""],"Label for showing all block patterns\u0004Explore":["Utforsk"],"Explore all patterns":["Utforsk alle m\u00f8nstre"],"Block spacing":["Blokkavstand"],"Letter spacing":["Bokstavavstand"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/"],"Select color type":["Velg fargetype"],"Radius":["Radius"],"Link Radii":["Koble radiuser"],"Unlink Radii":["Frakoble radiuser"],"Bottom right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom left":["Bunn venstre"],"Top right":["Topp h\u00f8yre"],"Top left":["Topp venstre"],"Max %s wide":["Maks. %s bred"],"Flow":["Flyt"],"Orientation":["Retning"],"Allow to wrap to multiple lines":["Tillat \u00e5 deles p\u00e5 flere linjer"],"Justification":["Strekking"],"Flex":["Fleks"],"Currently selected font appearance: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftutseende: %s"],"Currently selected font style: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftstil: %s"],"Currently selected font weight: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftvekt: %s"],"No selected font appearance":["Intet valgt skriftutseende."],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Opprett en totone fargeeffekt uten \u00e5 miste ditt originale bilde."],"Remove %s":["Fjern %s"],"Displays more block tools":["Vis flere blokkverkt\u00f8y"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Verkt\u00f8y tilbyr ulike interaksjoner for valg, navigering og redigering av blokker. Veksle mellom valg og rediger ved \u00e5 tykke Esc eller Enter."],"Space between items":["Mellomrom mellom elementer"],"Justify items right":["Just\u00e9r elementer mot h\u00f8yre"],"Justify items center":["Just\u00e9r elementer mot midten"],"Justify items left":["Just\u00e9r elementer mot venstre"],"Carousel view":["Karusellvisning"],"Next pattern":["Neste m\u00f8nster"],"Previous pattern":["Forrige m\u00f8nster"],"Choose":["Velg"],"Start blank":["Start fra tom"],"Patterns list":["M\u00f8nsteroversikt"],"Select %s":["Velg %s"],"Type \/ to choose a block":["Tast \/ for \u00e5 velge en blokk"],"Search for blocks and patterns":["S\u00f8k etter blokker og m\u00f8nstre"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Bruk venstre- og h\u00f8yre-piltaster for \u00e5 flytte gjennom blokker."],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Tilpass bredden for alle elementer som er knyttet til de midterste eller brede kolonner,"],"Wide":["Bred"],"Inherit default layout":["Arve standard oppsett"],"Layout":["Oppsett"],"Apply duotone filter":["Bruk doutone-filter"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Marg"],"Dotted":["Prikket"],"Dashed":["Stiplet"],"Change items justification":["Endre element-justering"],"Manage Reusable blocks":["Behandle gjenbrukbare blokker"],"Editor canvas":["Redigeringslerret"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Juster bunn"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Juster midten"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Juster topp"],"Transform to variation":["Gj\u00f8r om til variasjon"],"More":["Mer"],"Drag":["Dra"],"Block Patterns":["Blokkm\u00f8nstre"],"Toggle full height":["Veksle full h\u00f8yde"],"Font style":["Skriftstil"],"Font weight":["Skriftvekt"],"Letter case":["Bokstavst\u00f8rrelse"],"Capitalize":["Stor forbokstav"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Decoration":["Dekorasjon"],"Add an anchor":["Legg til et anker"],"Appearance":["Utseende"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Opprett: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["S\u00f8k etter m\u00f8nstre"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blokkm\u00f8nsteret \"%s\" er satt inn."],"Filter patterns":["Filtrer m\u00f8nstre"],"Remove blocks":["Fjern blokker"],"Rotate":["Roter"],"Zoom":["Forst\u00f8rr"],"Could not edit image. %s":["Kunne ikke redigere bilde. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portrett"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Landskap"],"Aspect Ratio":["St\u00f8rrelsesforhold"],"Move the selected block(s) down.":["Flytt de valgte blokk(ene) ned."],"Move the selected block(s) up.":["Flyt de valgte blokke(ene) opp."],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Nettbrett"],"Desktop":["Skrivebord"],"Current media URL:":["N\u00e5v\u00e6rende media-URL:"],"Creating":["Oppretter"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["En ukjent feil oppsto ved oppretting. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Image size presets":["Forh\u00e5ndsdefinerte bildest\u00f8rrelser"],"Block variations":["Blokkvarianter"],"Block navigation structure":["Blokknavigeringsstruktur"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blokk %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"Move to":["Flytt til"],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttet %d blokk til utklippstavlen.","Flyttet %d blokker til utklippstavlen."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierte %d blokk til utklippstavlen.","Kopierte %d blokker til utklippstavlen."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttet \"%s\" til utklippstavlen."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Flyttet \"%s\" til utklippstavlen."],"Browse all":["Bla gjennom alle"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bla gjennom alle. Dette vil \u00e5pne hovedinnsettingspanelet i verkt\u00f8ylinjen."],"A tip for using the block editor":["Et tips for bruk av blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"Patterns":["M\u00f8nstre"],"%d block added.":["%d blokk lagt til","%d blokker lagt til"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Bruk Tab-tasten og piltastene for \u00e5 velge en ny blokkplassering. Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 flytte mellom niv\u00e5er. N\u00e5r en plassering er valgt flytter du blokken ved \u00e5 trykke enter eller mellomrom."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Du er i navigeringsmodus. Naviger mellom blokker med Tab-tasten og piltastene. Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 flytte mellom niv\u00e5er. For \u00e5 g\u00e5 ut av navigeringsmodus og redigere den valgte blokken, trykk enter."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Endre en blokks type ved \u00e5 trykke p\u00e5 blokk-ikonet p\u00e5 verkt\u00f8yraden."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer inn i redigeringsverkt\u00f8yet for automatisk \u00e5 sette inn mediablokker."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk ut en liste ved \u00e5 trykke <kbd>tilbaketast<\/kbd> p\u00e5 begynnelsen av en linje."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk inn listen ved <kbd>mellomrom<\/kbd> p\u00e5 begynnelsen av en linje."],"Open Colors Selector":["\u00c5pne fargevelger"],"Change matrix alignment":["Endre matrisejustering"],"Padding":["Utfylling"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Linjeh\u00f8yde"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes mot venstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i sltten av innholdet og kan ikke flyttes mot venstre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokk %1$s er i slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d mot h\u00f8yre til posisjon %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d mot venstre til posisjon %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Veksle mellom \u00e5 bruke samme verdi for alle skjermst\u00f8rrelser eller \u00e5 bruke unike verdier pr. skjermst\u00f8rrelse."],"Use the same %s on all screensizes.":["Bruke samme %s for alle skjermst\u00f8rrelser."],"Large screens":["Store skjermer"],"Medium screens":["Mellomstore skjermer"],"Small screens":["Sm\u00e5 skjermer"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Bestemmer egenskapen %1$s for %2$s visningsporter."],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"The media file has been replaced":["Mediefilen har blitt erstattet"],"Currently selected":["N\u00e5v\u00e6rende valgte"],"Recently updated":["Nylig oppdatert"],"Search or type url":["S\u00f8k eller skriv inn url"],"Press ENTER to add this link":["Trykk ENTER for \u00e5 legge til denne lenken"],"Currently selected link settings":["N\u00e5v\u00e6rende valgte lenkeinnstillinger"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Select a variation to start with.":["Velg en variant \u00e5 starte med."],"Choose variation":["Velg variant"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Legg til %s"],"%s block added":["%s-blokk lagt til"],"Multiple selected blocks":["Flere valgte blokker"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du er n\u00e5 i redigeringsmodus. Trykk Esc for \u00e5 g\u00e5 tilbake til navigasjonsmodus."],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektrisk gress"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Blush bordeaux":["R\u00f8dlig bordeaux"],"Blush light purple":["R\u00f8dlig lyselilla"],"Cool to warm spectrum":["Kaldt til varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Veldig lysegr\u00e5 til bl\u00e5lig cyan-gr\u00e5"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende, levende oransje til levende r\u00f8d"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende, levende rav til lysende, levende oransje"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lysegr\u00f8nn cyan til levende gr\u00f8nn cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Levende cyan bl\u00e5 til levende lilla"],"Block breadcrumb":["Blokk-br\u00f8dsmuler"],"(%s: gradient %s)":["(%s: gradient %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: farge %s)"],"Gradient":["Gradient"],"Solid":["Heltrukken"],"No Preview Available.":["Ingen forh\u00e5ndsvisning tilgjengelig."],"Grid view":["Rutenettvisning"],"List view":["Listevisning"],"Move right":["Flytt til h\u00f8yre"],"Move left":["Flytt til venstre"],"Border radius":["Kantradius"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Separate multiple classes with spaces.":["Skill flere klasser med mellomrom"],"Learn more about anchors":["L\u00e6r mer om ankere"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv inn et ord eller to \u2013 uten mellomrom \u2013 for \u00e5 lage en unik nettadresse kun for denne overskriften, kalt et \"anker\". Deretter kan du lage en lenke direkte til denne seksjonen av siden din."],"Default Style":["Standardstil"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en videofil, velg en fra mediebiblioteket ditt, eller legg til via en URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en bildefil, velg et fra mediebiblioteket ditt, eller legg til via en URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en lydfil, velg en fra mediebiblioteket ditt, eller ligg til via en URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Last opp en mediefil eller velg en fra mediebiblioteket."],"Skip":["Hopp over"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig \u00e5 lese for folk."],"Add a block":["Legg til en blokk"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e5r du skriver kan du trykke <kbd>\/<\/kbd> for \u00e5 raskt sette inn nye blokker."],"Vivid purple":["Intens lilla"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Endre vertikal justering"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Del opp gruppe"],"verb\u0004Group":["Grupp\u00e9r"],"%s: Change block type or style":["%s: Endre blokktype eller stil"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Attempt Block Recovery":["Fors\u00f8k gjenoppretting av blokk"],"%d word":["%d ord","%d ord"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["For \u00e5 endre denne blokken trenger du tillatelse til \u00e5 laste opp media."],"Block tools":["Verkt\u00f8y for blokk"],"%s block selected.":["%s blokk valgt.","%s blokker valgt."],"Align text right":["H\u00f8yrejuster tekst"],"Align text center":["Midtstill tekst"],"Align text left":["Venstrejuster tekst"],"Image dimensions":["Dimensjoner for bilde"],"Heading settings":["Innstillinger for overskrift"],"Reusable blocks":["Gjenbrukbare blokker"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d blokk","%d blokker"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk etter de(n) merkede blokken(e)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk foran de valgte blokk(ene)."],"Remove the selected block(s).":["Fjern de(n) valgte blokken(e)."],"Duplicate the selected block(s).":["Kopier de(n) valgte blokken(e)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Merk all tekst n\u00e5r du skriver. Trykk igjen for \u00e5 velge alle blokker."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviger til n\u00e6rmeste verkt\u00f8ylinje."],"Options":["Alternativer"],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Middels"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e5aktig gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Levende cyan-bl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Levende cyan-gr\u00f8nn"],"Light green cyan":["Lys cyan-gr\u00f8nn"],"Luminous vivid amber":["Lysende levaktig rav"],"Luminous vivid orange":["Lysende livaktig oransje"],"Vivid red":["Livaktig r\u00f8d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Additional CSS class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"],"HTML anchor":["HTML-anker"],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Skip to the selected block":["Hopp til valgte blokk"],"Paste or type URL":["Lim inn eller skriv URL"],"Reusable":["Gjenbrukbar"],"blocks\u0004Most used":["Mest brukte"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en lysere bakgrunnsfarge og\/eller en m\u00f8rkere %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en m\u00f8rkere bakgrunnsfarge og\/eller en lysere %s."],"Transform to":["Forvandle til"],"Change type of %d block":["Endre type for %d blokk","Endre type for %d blokker"],"Insert after":["Legg til etter"],"Insert before":["Legg til foran"],"Duplicate":["Dupliser"],"More options":["Flere alternativer"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Flytt %1$d blokk fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass","Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Flytt %1$d blokk fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass","Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkene kan ikke flyttes ned, de er allerede p\u00e5 bunnen"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokkene kan ikke flyttes opp, de er allerede p\u00e5 toppen"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blokk \"%s\" er p\u00e5 starten av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d opp til posisjon %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blokk \"%s\" er p\u00e5 slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d ned til posisjon %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokk \"%s\" er den eneste blokken og kan ikke flyttes"],"Block: %s":["Blokk: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Denne blokken inneholder uventet eller ugyldig innhold."],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8s"],"Convert to Blocks":["Konverter til blokker"],"Resolve Block":["L\u00f8s opp blokk"],"Convert to Classic Block":["Konverter til Klassisk Block"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Noe gikk galt med denne blokken, s\u00e5 den kan ikke forh\u00e5ndsvises."],"No block selected.":["Ingen blokk valgt."],"After Conversion":["Etter konvertering"],"Convert to HTML":["Konverter til HTML"],"Current":["N\u00e5v\u00e6rende"],"Change alignment":["Endre justering"],"Full width":["Full bredde"],"Wide width":["Bred bredde"],"Change text alignment":["Endre tekstjustering"],"Reset":["Tilbakestill"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"Blocks":["Blokker"],"Original":["Original"],"Link selected.":["Lenke valgt."],"Paste URL or type to search":["Lim inn URL eller skriv for \u00e5 s\u00f8ke"],"%1$s %2$s":["%1$s: %2$s"],"Color":["Farge"],"Link CSS Class":["CSS-klasse for lenke"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Replace":["Erstatt"],"Style":["Stil"],"Align left":["Venstrejustert"],"Align center":["Midtjustert"],"Align right":["H\u00f8yrejustert"],"Move up":["Flytt opp"],"Move down":["Flytt ned"],"Not set":["Ikke bestemt"],"Insert from URL":["Sett inn fra URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Lyd"],"Large":["Stor"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Clear selection.":["T\u00f8m valg."],"text color":["tekstfarge"],"Mixed":["Blandet"],"Upload":["Last opp"],"Styles":["Stiler"],"Link":["Lenke"],"Square":["Kvadrat"],"Custom":["Egendefinert"],"Image":["Bilde"],"Remove link":["Fjern lenke"],"Insert link":["Sett inn lenke"],"Link Rel":["Rel-attributt for lenke"],"Background":["Bakgrunn"],"Align":["Plasser"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Border":["Ramme"],"Copy":["Kopier"],"Unlink":["Fjern lenke"],"Strikethrough":["Gjennomstreking"],"Underline":["Understreket"],"Font family":["Skriftfamilie"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Text":["Tekst"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f8keresultater for \"%s\""],"No results found.":["Ingen treff."],"All":["Alle"],"Default":["Standard"],"Height":["H\u00f8yde"],"Edit link":["Rediger lenke"],"Width":["Bredde"],"White":["Hvit"],"Black":["Svart"],"Select":["Velg"],"Close":["Lukk"],"Search":["S\u00f8k"],"Media":["Media"],"Full Size":["Full st\u00f8rrelse"],"Medium":["Medium"],"Thumbnail":["Miniatyrbilde"],"Content":["Innhold"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Submit":["Send"],"Advanced":["Avansert"],"Apply":["Bruk"],"Edit":["Rediger"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}