{"translation-revision-date":"2022-05-11 23:52:42+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>":["Kommentator-avatarer kommer fra <a>Gravatar<\/a>"],"%s <span>says:<\/span>":["%s <span>sier:<\/span>"],"Choose a %s":["Velg en %s"],"Existing template parts":["Eksisterende delmaler"],"Largest size":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse"],"Smallest size":["Minste st\u00f8rrelse"],"Show labels":["Vis etiketter"],"Add text or blocks that will display when the query returns no results.":["Legg til tekst eller blokker som vil vises dersom s\u00f8ket kommer uten resultater."],"Choose a pattern":["Velg et m\u00f8nster"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Velg et m\u00f8nster for sp\u00f8rringen eller start blankt."],"Post type":["Innholdstype"],"Authors":["Forfattere"],"Featured image: %s":["Fremhevet bilde: %s"],"Select the size of the source image.":["Velg st\u00f8rrelsen for originalbildet."],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Dersom det er egendefinerte innleggstyper med st\u00f8tte for utdrag, kan blokken for Utdrag vise utdragene til de innleggene ogs\u00e5."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["Dette er blokken for Innleggsutdrag, den vil vise utdrag fra enkeltinnlegg."],"Link to post":["Lenke til innlegg"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Dersom det er egendefinerte innleggstyper p\u00e5 ditt nettsted, kan blokken for Innhold vise innholdet i disse oppf\u00f8ringene ogs\u00e5."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan v\u00e6re en enkel ordning som p\u00e5f\u00f8lgende paragrafer i et innlegg eller en mer forseggjort komposisjon som inkluderer bildegallerier, videoer, tabeller, kolonner, og andre blokktyper."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Dette er blokken for innleggsinnhold. Den viser alle blokker i ett enkelt innlegg eller side."],"Post Comments Form block: comments to this %s are not allowed.":["Blokk for kommentarskjema: Kommentarer p\u00e5 denne %s er ikke tillatt."],"Post Comments Form block: comments are not enabled for this post type.":["Blokk for kommentarskjema: kommentarer er ikke sl\u00e5tt p\u00e5 for denne innleggstypen."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["For \u00e5 begynne med moderering, redigering og sletting av kommentarer, bes\u00f8k siden for Kommentarer i kontrollpanelet."],"Hi, this is a comment.":["Hei, dette er en kommentar."],"January 1, 2000 at 12:00 am":["1. januar 2000 kl 00.00"],"A WordPress Commenter":["En WordPress-kommentator"],"Post Comments block: Comments are not enabled.":["Blokk for kommentarer: Kommentarer er ikke sl\u00e5tt p\u00e5."],"Post Comments block: Comments for this post type (%s) are not enabled.":["Blokk for kommentarer: Kommentarer for innleggstypen (%s) er ikke sl\u00e5tt p\u00e5."],"Post Comments block: Comments to this %s are not allowed.":["Blokk for kommentarer: Kommentarer til %s er ikke tillatt."],"Post Comments block: This is just a placeholder, not a real comment. The final styling may differ because it also depends on the current theme. For better compatibility with the Block Editor, please consider replacing this block with the \"Comments Query Loop\" block.":["Blokk for kommentarer: Dette er kun en plassholder, ikke en ekte kommentar. Den endelige stylingen kan v\u00e6re annerledes fordi den ogs\u00e5 er avhengig av n\u00e5v\u00e6rende tema. For bedre kompatibilitet med Blokkredigeringsverkt\u00f8yet, vennligst vurder \u00e5 erstatte denne blokken med \"Kommentarl\u00f8kke\"-blokken."],"Author Biography":["Forfatterbiografi"],"Convert to Link":["Omgj\u00f8r til lenke"],"This item has been deleted, or is a draft":["Dette elementet har blitt slettet eller er en kladd"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigasjonsmenyen %s ble slettet."],"Show arrow":["Vis pil"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Konfigurer det visuelle utseendet p\u00e5 knappen som \u00e5pner overleggsmenyen."],"Show icon button":["Vis ikon-knapp"],"New Navigation Menu created.":["Ny navigasjonsmeny opprettet."],"Classic menu import failed.":["Kunne ikke importere klassisk meny."],"Classic menu imported successfully.":["Klassisk meny ble importert."],"Classic menu importing.":["Importerer klassisk meny."],"Failed to create Navigation Menu.":["Klarte ikke opprette meny."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigasjonsmeny ble opprettet."],"Creating Navigation Menu.":["Oppretter navigasjonsmeny."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Kunne ikke opprette navigasjonsmeyen \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Klarte ikke hente den klassiske menyen \"%s\" fra API."],"Navigation block setup options ready.":["Oppsettsalternativer for navigasjonsblokk klare."],"Loading Navigation block setup options.":["Laster oppsettsalternativer for navigasjonsblokk."],"Create from '%s'":["Opprett fra '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Lenke til hjem"],"Add home link":["Legg til Hjem-lenke"],"Home link text":["Tekst for Hjem-lenke"],"Arrange blocks vertically.":["Ordne blokker vertikalt."],"Stack":["Stabel"],"Arrange blocks horizontally.":["Ordne blokker horisontalt."],"Gather blocks in a layout container.":["Samle blokker i en oppsettsbeholder."],"Use featured image":["Bruk fremhevet bilde"],"Responses to %s":["Kommentarer til %s"],"Response to %s":["Kommentar til %s"],"\"Post Title\"":["\"Innleggstittel\""],"Show comments count":["Vis antall kommentarer"],"Show post title":["Vis innleggstittel"],"Newer comments page link":["Lenke til side med nyere kommentarer"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Blokk for paginering av kommentarer: Paginering av kommentarer er sl\u00e5tt i innstillinger for diskusjon"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["En dekorativ pil er lagt til lenken for neste og forrige kommentarside."],"Older comments page link":["Lenke til side med eldre kommentarer"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentardato"],"Link to comment":["Lenke til kommentar"],"block title\u0004Comment Content":["Innhold av kommentar"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarforfatter"],"Link to authors URL":["Lenke til forfatterens URL"],"Link to user profile":["Lenke til brukerprofil"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Velg avatarbrukeren \u00e5 vise, om den er tom vil den vise innleggs-\/sideforfatteren."],"Default Avatar":["Standard avatar"],"Week":["Uke"],"Group by:":["Grupper etter:"],"Responses":["Kommentarer"],"Response":["Kommentar"],"Older Comments":["Eldre kommentarer"],"Newer Comments":["Nyere kommentarer"],"%s Avatar":["%s avatar"],"Icon background":["Ikon-bakgrunn"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sideliste: Kan ikke hente sider."],"Use as site icon":["Bruk et nettstedsikon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Nettstedsikoner er hva du ser p\u00e5 nettleserfaner, bokmerkerader og i WordPress mobilapplikasjoner. For \u00e5 bruke et tilpasset ikon som er forskjellig fra din nettstedslogo, bruk <a>Innstillinger for nettstedsikon<\/a>"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Du har ikke tilgang til \u00e5 opprette navigasjonsmenyer."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Du har ikke tilgang til \u00e5 redigere denne menyen. Ingen endringer vil bli lagret."],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"Term Description":["Term-beskrivelse"],"Default based on area (%s)":["Standard basert p\u00e5 omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Velg en eksisterende %s eller opprett en ny."],"Name and create your new %s":["Gi navn til og opprett din nye %s"],"Untitled Template Part":["Delmal uten navn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Delmal \"%s\" satt inn."],"Number of tags":["Antall stikkord"],"Make title link to home":["Gj\u00f8r tittel-lenken til hjem"],"Add a site logo":["Legg til en nettstedslogo"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil lagt til sidelenken for neste og forrige."],"Arrow":["Pil"],"Post Title":["Innleggstittel"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Oppgi tegn brukt til \u00e5 adskille termer."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Viser lenke til innlegget som er foran innev\u00e6rende innlegg."],"Displays the post link that follows the current post.":["Viser lenke til innlegget som kommer etter innev\u00e6rende innlegg."],"Include the label as part of the link":["Inkluder etiketten som en del av lenken."],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Om du har lagt inn en tilpasset etikett vil den bli lagt til foran tittelen."],"Display the title as a link":["Vis tittelen som en lenke"],"Previous post":["Forrige innlegg"],"Next post":["Neste innlegg"],"Previous: ":["Forrige:"],"Next: ":["Neste:"],"Image scaling options\u0004Scale":["Skaler"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Bildet vil bli strukket og forvrengt for \u00e5 passe fullstendig til plassen."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Bildet vil bli tilpasset i st\u00f8rrelse uten \u00e5 bli kuttet eller forvrengt."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Bildet vil bli tilpasset i st\u00f8rrelse og kuttet for \u00e5 passe inn p\u00e5 hele plassen uten \u00e5 bli forvrengt."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyll"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Innehold"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Omslag"],"Post Date":["Dato"],"Post Author":["Forfatter"],"Write byline\u2026":["Skriv en byline ..."],"Post author byline text":["Tekst for forfatterlinje for innlegg"],"Show bio":["Vis biografi"],"Avatar size":["Avatarst\u00f8rrelse"],"Show avatar":["Vis avatar"],"Author Settings":["Forfatterinnstillinger"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Eksempellenke"],"A link to a tag.":["En lenke til et stikkord."],"Tag Link":["Stikkordlenke"],"A link to a category.":["En lenke til en kategori."],"Category Link":["Kategorilenke"],"A link to a page.":["En lenke til en side."],"Page Link":["Sidelenke"],"A link to a post.":["En lenke til et innlegg."],"Post Link":["Innleggskenke"],"A link to a custom URL.":["En lenke til en tilpasset URL."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til side: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til innlegg: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Tekst for navigasjonslenke"],"This item is missing a link":["Dette elementet mangler en lenke"],"Add submenu":["Legg til undermeny"],"Add link":["Legg til lenke"],"Select tag":["Velg stikkord"],"Select category":["Velg kategori"],"Select page":["Velg side"],"Select post":["Velg innlegg"],"Add link\u2026":["Legg til lenke..."],"Transform":["Forvandle"],"Contact":["Kontakt"],"Submenu & overlay background":["Bakgrunn for undermeny og overlegg"],"Submenu & overlay text":["Tekst for undermeny og overlegg"],"Open on click":["\u00c5pne ved klikk"],"Submenus":["Undermenyer"],"Always":["Alltid"],"Off":["Av"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Trekk sammen navigasjonsinnstillingene til et meny-ikon som \u00e5pner et overlegg."],"Configure overlay menu":["Konfigurer en overleggsmeny"],"Overlay Menu":["Overleggsmeny"],"Display":["Visning"],"Select Menu":["Velg meny"],"Create a new menu?":["Opprette en ny meny?"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navigasjonsmenyen har blitt slettet eller er utilgjengelig."],"Confirm":["Bekreft"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette denne navigasjonsmenyen?"],"Delete %s":["Slett %s"],"Delete menu":["Slett meny"],"Menu name":["Menynavn"],"Manage menus":["H\u00e5ndter menyer"],"Create new menu":["Opprett ny meny"],"Switch to '%s'":["Bytt til '%s'"],"Start empty":["Start med tom"],"Classic Menus":["Klassiske menyer"],"%s navigation":["%s navigasjon"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer>-elementet skal representere en bunntekst for sitt n\u00e6rmeste seksjonerende element (f.eks.: <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementet skal representere en del av dokument hvor innholdet bare indirekte er relatert til dokumentets hovedinnhold."],"The <article> element should represent a self contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementet skal representere en selvstendig, syndikerbar del av dokumentet."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementet skal representere en frittst\u00e5ende del av dokumentet som ikke kan representeres bedre av et annet element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main>-elementet b\u00f8r bare brukes for hovedinnholdet av dokumentet. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementet skal representere introduksjonsinnhold, vanligvis en gruppe introduksjons- eller navigasjonshjelpemidler."],"Loading options\u2026":["Laster innstillinger..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alle galleribildenes st\u00f8rrelse oppdatert til: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alle galleribildene oppdatert til ikke \u00e5 \u00e5pnes i ny fane"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alle galleribildene oppdatert til \u00e5 \u00e5pnes i ny fane"],"All gallery image links updated to: %s":["Alle galleribildelenkene oppdatert til: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Om du laster opp til et galleri m\u00e5 alle filene v\u00e6re bildeformater."],"Media item link option\u0004None":["Ingen"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Lite_skritt"],"Embed Wolfram notebook content.":["Bygg inn innhold fra Wolfram notatblokk."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Bygg inn oppslag, tavler og profiler fra Pinterest."],"bookmark":["bokmerke"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Dra eller slipp inn i denne blokken, last opp eller velg eksisterende media fra ditt bibliotek."],"Show only top level categories":["Vis bare toppniv\u00e5kategorier"],"No published posts found.":["Ingen publiserte innlegg funnet."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Last inn p\u00e5 forh\u00e5nd"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Maldelen har blitt slettet eller er utilgjengelig: %s"],"Close menu":["Lukk meny"],"Open menu":["\u00c5pne meny"],"The Footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks.":["Bunnmalen definerer et sideomr\u00e5de som typisk inneholder kreditering, sosiale lenker eller en hvilken som helst annen kombinasjon av blokker."],"The Header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation.":["Toppmalen definerer et sideomr\u00e5de som vanligvis inneholder en tittel, logo og hovednavigasjon."],"Video settings":["Videoinnstillinger"],"Read more link text":["Les mer lenketekst"],"Display a post's tags.":["Vis stikkord for et innlegg."],"Display a post's categories.":["Vis kategoriene til et innlegg."],"Post Categories":["Innleggskategorier"],"Term items not found.":["Term-elementer ikke funnet."],"Show link on new line":["Vis lenke p\u00e5 ny linje"],"Post Excerpt Settings":["Innstillinger for innleggsutdrag"],"No post excerpt found":["Intet utdrag funnet"],"Post excerpt text":["Tekst for utdrag av innlegg"],"Add \"read more\" link text":["Legg til \"les mer\"-lenketekst"],"Change Date":["Endre dato"],"Make title a link":["Gj\u00f8r tittelen til en lenke"],"No Title":["Ingen tittel"],"An example title":["En eksempeltittel"],"Previous Page":["Forrige side"],"Previous page link":["Lenke til forrige side"],"Next Page":["Neste side"],"Next page link":["Lenke til neste side"],"Display the archive title based on the queried object.":["Vis arkivtittelen basert p\u00e5 sp\u00f8rringsobjektet."],"Archive Title":["Arkivtittel"],"Archive title":["Arkivtittel"],"Provided type is not supported.":["Angitt type er ikke st\u00f8ttet."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Opprett et nytt innlegg<\/a> for denne str\u00f8mmen."],"Image, Date, & Title":["Bilde, dato og tittel"],"Title, Date, & Excerpt":["Tittel, dato og utdrag"],"Title & Excerpt":["Tittel og utdrag"],"Title & Date":["Tittel og dato"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Vis en liste over dine siste innlegg, utenom klebrige innlegg"],"Posts List":["Innleggsliste"],"Keyword":["N\u00f8kkelord"],"Filters":["Filtre"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogginnlegg kan v\u00e6re \"klebrige\", en funksjon som plasserer dem p\u00e5 toppen av siden for innlegg, og holder den der inntil nye klebrige innlegg blir publisert."],"Sticky posts":["Klebrige innlegg"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress inneholder ulike typer innhold og de er delt inn i samlinger kalt innholdstyper. Som standard er det noen f\u00e5 forskjellige slike som innlegg og sider, men utvidelser kan legge til flere."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Veksle for \u00e5 bruke den globale sp\u00f8rringskonteksten som er satt med den n\u00e5v\u00e6rende malen, slik som arkiv eller s\u00f8k. Sl\u00e5 av for \u00e5 tilpasse innstillingen uavhengig."],"Inherit query from template":["Arv sp\u00f8rring fra mal"],"Only":["Kun"],"Exclude":["Ekskluder"],"Max page to show":["Maksimum antall sider \u00e5 vise"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begrens siden du \u00f8nsker \u00e5 vise, selv om sp\u00f8rringen har flere resultater. For \u00e5 vise alle sider, bruk 0 (null)."],"Offset":["Forskyvning"],"Items per Page":["Elementer pr. side"],"Display settings":["Innstillinger for visning"],"Site Title placeholder":["Plassholder for nettstedstittel"],"Write site title\u2026":["Skriv nettstedstittel..."],"Site title text":["Tekst for nettstedstittel"],"Site Tagline placeholder":["Plassholder for slagord"],"Write site tagline\u2026":["Skriv slagord..."],"Site tagline text":["Tekst for slagord"],"Link image to home":["Lenke bilde til hjem"],"Image width":["Bildebredde"],"Click plus to add":["Klikk pluss for \u00e5 legge til"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Convert":["Omgj\u00f8r"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Merk: Hvis du legger til nye sider p\u00e5 nettstedet m\u00e5 du legge dem til p\u00e5 din navigasjonsmeny."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["For \u00e5 redigere denne navigasjonsmenyen, omgj\u00f8r den til enkeltside-lenker. Dette lar deg legge til, endre rekkef\u00f8lgen eller redigere etikettene."],"Convert to links":["Konverter til lenker"],"Redirect to current URL":["Omdiriger til innev\u00e6rende URL"],"Display login as form":["Vis som innloggingsskjema"],"Login\/out settings":["Innstillinger for inn-\/utlogging"],"Media width":["Mediabredde"],"Embed of %s.":["Innbygging av %s"],"PDF embed":["PDF-innbygging"],"Embed of the selected PDF file.":["Bygg inn den valgte PDF-filen."],"Copied URL to clipboard.":["Koperte URL til utklippstavlen."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Merk: De fleste mobil- og nettbrett-nettlesere vil ikke vise innebygde PDF-er."],"Show inline embed":["Vis innenlinje-innbygginger"],"PDF settings":["PDF-innstillinger"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Ditt nettsted har ingen innlegg s\u00e5 det er for \u00f8yeblikket intet \u00e5 vise her."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Autoavspill vil kunne skape problemer med brukervennlighet for enkelte."],"Add citation":["Legg til sitering"],"Add quote":["Legg til sitat"],"Add caption":["Legg til undertekst"],"Choose":["Velg"],"Start blank":["Start fra tom"],"Type \/ to choose a block":["Tast \/ for \u00e5 velge en blokk"],"This content is password protected.":["Dette innholdet er beskyttet av et passord."],"Icon color":["Ikonfarge"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Flekkskogtrost synger i Central Park, New York."],"Video caption text":["Undertekst for video"],"Write verse\u2026":["Skriv vers..."],"Verse text":["Tekst p\u00e5 vers"],"Column %d text":["Tekst for kolonne %d"],"Table caption text":["Tabellbeskrivelsestekst"],"Footer cell text":["Tekst for bunncelle"],"Body cell text":["Tekst for hovedcelle"],"Header cell text":["Tekst for toppcelle"],"Shortcode text":["Kortkode-tekst"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blokk kan ikke vises inne i seg selv."],"Pullquote citation text":["Sitattekst for utrekkssitat"],"Pullquote text":["Tekst for uttrekkssitat"],"Preformatted text":["Forh\u00e5ndsformatert tekst"],"List text":["Listetekst"],"Ordered":["Sortert"],"Unordered":["Usortert"],"Download button text":["Tekst for nedlastingsknapp"],"Button width":["Knappebredde"],"Audio caption text":["Undertekst for lyd"],"Gallery caption text":["Undertekst for galleri"],"Quote citation text":["Sitatreferanse-tekst"],"Quote text":["Sitattekst"],"Heading text":["Tekst for overskrift"],"Image caption text":["Bildetekst"],"Add text over image":["Legg til tekst over bildet"],"Open links in new tab":["\u00c5pne lenker i ny fane"],"Convert to blocks":["Konverter til blokker"],"Add tracks":["Legg til spor"],"Remove track":["Fjern spor"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kkode (en, no osv.)"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Sportittel"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, bildetekster, kapitler og beskrivelser. De hjelper til med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en st\u00f8rre gruppe brukere."],"Captions":["Undertekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Use button with icon":["Bruk knapp med ikon"],"Button inside":["Knapp p\u00e5 innsiden"],"Button outside":["Knapp p\u00e5 utsiden"],"No button":["Ingen knapp"],"Change button position":["Endre posisjon til knapp"],"Toggle search label":["Veksle s\u00f8keetikett"],"\"Read more\" link text":["\"Les mer\"-lenketekst"],"Add link to featured image":["Legg til lenke p\u00e5 fremhevet bilde"],"Repeated background":["Repeterende bakgrunn"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"100":["100"],"Find out more":["Finn ut mer"],"by %s":["av %s"],"Comment":["Kommentar"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Vis forfatternavn"],"Opacity":["Ugjennomsiktighet"],"Change content position":["Endre innholdsplassering"],"Minimum height of cover":["Minimumsh\u00f8yde for omslag"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Antallet kolonner er h\u00f8yere en anbefalt maksimum, og kan f\u00f8re til uventet utseende."],"Browser default":["Nettleserstandard"],"Edit gallery image":["Rediger galleribilde"],"Upload external image":["Last opp eksternt bilde"],"Crop":["Klipp"],"Image uploaded.":["Bilde lastet opp."],"survey":["unders\u00f8kelse"],"social":["sosialt"],"Mobile":["Mobil"],"Patterns":["M\u00f8nstre"],"Template Part":["Delmal","Delmaler"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kort lenken for \u00e5 hjelpe skjermleserbrukere."],"Link label":["Lenkeetikett"],"%s label":["%s-etikett"],"Social Icon":["Sosialt ikon"],"Select poster image":["Velg plakatbilde"],"Poster image":["Plakatbilde"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Du m\u00e5 ikke sitte trygt i ditt hjem\n\tog si: Det er s\u00f8rgelig, stakkars dem!\nDu m\u00e5 ikke t\u00e5le s\u00e5 inderlig vel\nden urett som ikke rammer dig selv!\nJeg roper med siste pust av min stemme:\n\tDu har ikke lov til \u00e5 g\u00e5 der og glemme!"],"Footer label":["Bunn-etikett"],"Header label":["Topp-etikett"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["INT - 70-talls-kj\u00f8kken\nKenneth sitter ved kj\u00f8kkenbordet og leser avisen n\u00e5r Lena kommer inn i rommet.\n\nLENA:\nTenk at vi skal bo her, vet du hva, dette kan bli skikkelig fint det, s\u00e5 lenge vi f\u00e5r pusset opp.\n\nKENNETH:\nDu, denne oppussinga. Det kan du bare glemme alts\u00e5. Det er fint nok som det er.\n\nLENA:\nFint?\n\nKENNETH:\nJepp\n\nLENA:\nMen det ser jo ikke..\n\n[blir avbrutt av Kenneth]\n\nKENNETH:\nNggggeeeeh. S\u00e5 n\u00e5 skal jeg kj\u00f8pe meg b\u00e5t."],"Image alignment":["Bildejustering"],"Display featured image":["Vis fremhevet bilde"],"Featured image settings":["Innstillinger for fremhevet bilde"],"Full post":["Hele innlegget"],"Show:":["Vis:"],"Media file":["Mediefil"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ En \"blokk\" er det abstrakte begrepet som benyttes\n\/\/ for \u00e5 beskrive de delene av formateringen som, \n\/\/ n\u00e5r de settes sammen, utgj\u00f8r\n\/\/ innholdet eller utformingen av en side.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Link to":["Lenke til"],"Gallery settings":["Galleri-innstilinger"],"ADD MEDIA":["LEGG TIL MEDIA"],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tom."],"Change heading level":["Endre niv\u00e5 for overskrift"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Merk: Mange enheter og nettlesere viser ikke denne teksten.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen til dette bilde p\u00e5 siden."],"Title attribute":["Tittelattributt"],"Embed a TikTok video.":["Bygg inn en video fra TikTok."],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Small":["Liten"],"Enter address":["Oppgi adresse"],"Grid view":["Rutenettvisning"],"List view":["Listevisning"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Post meta settings":["Innstillinger for innleggsmeta"],"Post content":["Innhold i innlegg"],"Post content settings":["Innstillinger for innhold i innlegg"],"Percentage Width":["Prosentvis bredde"],"Column settings":["Kolonneinnstillinger"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden ikke noe plakatbilde valgt"],"The current poster image url is %s":["Den n\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-URL er %s"],"Play inline":["Spill inline"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim ultricies commodo."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit, eget faucibus urna pulvinar."],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midtkolonne"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; fordelt likt"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; to tredjedeler, en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; en tredjedel, to tredjedeler"],"Two columns; equal split":["To kolonner; fordelt likt"],"Call to Action":["Oppfordring til handling"],"Link rel":["Lenkerelasjon (rel-attributt)"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til den vidunderlige verden av blokker..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ved \u00e5 sitere andre, siterer vi oss selv."],"Reverse list numbering":["Omvendt listenummerering"],"Start value":["Startverdi"],"Ordered list settings":["Innstillinger for nummerert liste"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Noe av det vanskeligste \u00e5 gj\u00f8re i teknologi er \u00e5 forstyrre deg selv."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Last opp en fil eller velg en fra mediebiblioteket."],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Attachment page":["Vedleggsside"],"December 6, 2018":["6. desember, 2018"],"February 21, 2019":["21. februar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["Utgivelsesdato"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Footer section":["Sidebunnseksjon"],"Header section":["Toppseksjon"],"Change column alignment":["Endre kolonnens justering"],"Create Table":["Opprett tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Sett inn en tabell for \u00e5 dele data."],"Align column right":["H\u00f8yrestill kolonne"],"Align column center":["Midtstill kolonne"],"Align column left":["Venstrestill kolonne"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Clear Media":["Fjern media"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc viser seg\u2014stille, sn\u00f8dekt og fredfull."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Gjerdesmetten<br>Tjener til livet<br>Lydl\u00f8st."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["La st\u00e5 tomt om bildet kun er til dekorasjon."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv hensikten med bildet"],"Crop image to fill entire column":["Beskj\u00e6r bildet til \u00e5 fylle hele kolonnen"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv bildetekst for galleri"],"Move image forward":["Flytt bilde fremover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en landsby La Mancha, hvis navn jeg ikke har lyst til \u00e5 huske, bodde det for ikke lenge siden en av disse herrene som holder en lanse i lansestativ, et gammelt skjold, en mager hakke og en greyhound i oppl\u00e6ring."],"Six.":["Seks."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fire."],"Three.":["Tre."],"Two.":["To."],"One.":["\u00c9n."],"Group":["Gruppe"],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mer om innbygging"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Lim inn en lenke til innholdet du \u00f8nsker \u00e5 vise p\u00e5 nettstedet ditt."],"Tag Cloud settings":["Innstillinger for stikkordsky"],"- Select -":["- Velg -"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalt antall ord i utdrag"],"Display excerpt":["Vis utdrag"],"Display date":["Vis dato"],"Display author":["Vis forfatter"],"RSS settings":["RSS-innstillinger"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"Use URL":["Bruk URL"],"Enter URL here\u2026":["Legg inn URL her \u2026"],"Add button text\u2026":["Legg til knapptekst..."],"Button text":["Knapptekst"],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri plassholder..."],"Optional placeholder text":["Valgfri tekst for plassholder"],"Add label\u2026":["Legg til etikett \u2026"],"Label text":["Tekst p\u00e5 etikett"],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul utdrag p\u00e5 siden med fullt innhold"],"The excerpt is visible.":["Utdraget er synlig."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget er skjult."],"Focal point picker":["Velger for fokuspunkt"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Innbygget innhold fra %s kan ikke forh\u00e5ndsvises i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"Embed Amazon Kindle content.":["Bygg inn innhold fra Amazon Kindle"],"ebook":["e-bok"],"keyboard key\u0004Space":["Mellomrom"],"keyboard key\u0004Backspace":["Tilbaketast"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Bygg inn innhold fra Crowdsignal (tidligere Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Innhold..."],"button label\u0004Convert to link":["Omgj\u00f8r til lenke"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igjen"],"This image has an empty alt attribute":["Dette bildet mangler alt-tekst"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette bildet mangler alt-tekst; dets filnavn er %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blokk; start \u00e5 skrive eller tast forlengs skr\u00e5strek for \u00e5 velge type blokk"],"Paragraph block":["Avsnittsblokk"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Link removed.":["Lenke fjernet."],"Playback controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Muted":["Dempet"],"Width settings":["Breddeinnstillinger"],"New Column":["Ny kolonne"],"Fixed width table cells":["Tabell-celler med fast bredde"],"Table settings":["Innstillinger for tabell"],"Edit table":["Rediger tabell"],"Create":["Opprett"],"Row count":["Antall rader"],"Column count":["Antall kolonner"],"Height in pixels":["H\u00f8yde i piksler"],"Spacer settings":["Innstillinger for skille-element"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkode her..."],"Shortcode":["Kortkode"],"Separator":["Skille"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forh\u00e5ndsformatert tekst..."],"Drop cap":["Kapit\u00e9ler"],"Toggle to show a large initial letter.":["Veksle for \u00e5 vise en stor f\u00f8rstebokstav."],"Showing large initial letter.":["Viser stor f\u00f8rstebokstav."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke inkludert st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke inkludert st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt, konvertere dens innhold til en tilpasset HTML-blokk eller fjerne den helt."],"Media area":["Omr\u00e5de for media"],"Media & Text settings":["Innstillinger for medier og tekst"],"Show media on right":["Vis media til h\u00f8yre"],"Show media on left":["Vis media til venstre"],"Indent list item":["Element i innrykksliste"],"Outdent list item":["Element i utrykksliste"],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"Latest Posts":["Siste innlegg"],"Display post date":["Vis innleggsdato"],"Number of comments":["Antall kommentarer"],"Display avatar":["Vis avatar"],"Latest comments settings":["Innstillinger for siste kommentarer"],"Alt text (alternative text)":["Alt-tekst (alternativ tekst)"],"Image settings":["Bildeinnstillinger"],"Edit image":["Rediger bilde"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"Heading":["Overskrift"],"Heading %d":["Overskrift %s"],"Crop images":["Beskj\u00e6r bilder"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye, eller velg filer fra biblioteket."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrbilder er ikke besk\u00e5ret."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder er besk\u00e5ret for \u00e5 passe inn."],"Show download button":["Vis nedlastingsknapp"],"Download button settings":["Innstillinger for nedlastingsknapp"],"Text link settings":["Innstillinger for tekstlenker"],"button label\u0004Download":["Last ned"],"Copy URL":["Kopier URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"block title\u0004Embed":["Innbygging"],"Embedded content from %s":["Innbygget innhold fra %s"],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Skriv URL-en du vil bygge inn her..."],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["Endre st\u00f8relse for mindre enheter"],"Media settings":["Innstillinger for media"],"Edit URL":["Rediger URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne innbyggingen beholder kanskje ikke sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne beholder sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"Embed a WordPress.tv video.":["Bygg inn en WordPress.tv-video."],"Embed a VideoPress video.":["Bygg inn en VideoPress-video."],"Embed a Tumblr post.":["Bygg inn et Tumblr-innlegg."],"Embed a TED video.":["Bygg inn en TED-video."],"Embed Speaker Deck content.":["Bygg inn Speaker Deck-innhold."],"Embed SmugMug content.":["Bygg inn SmugMug-innhold."],"Embed Slideshare content.":["Bygg inn Slideshare-innhold."],"Embed Scribd content.":["Bygg inn Scribd-innhold."],"Embed Screencast content.":["Bygg inn Screencast-innhold."],"Embed ReverbNation content.":["Bygg inn ReverbNation-innhold."],"Embed a Reddit thread.":["Bygg inn en Reddit-tr\u00e5d."],"Embed Mixcloud content.":["Bygg inn Mixcloud-innhold."],"Embed Kickstarter content.":["Bygg inn Kickstarter-innhold."],"Embed Issuu content.":["Bygg inn Issuu-innhold."],"Embed Imgur content.":["Bygg inn Imgur-innhold."],"Embed a Dailymotion video.":["Bygg inn en Dailymotion-video."],"Embed CollegeHumor content.":["Bygg inn CollegeHumor-innhold."],"Embed Cloudup content.":["Bygg inn Cloudup-innhold."],"Embed an Animoto video.":["Bygg inn en Animoto-video."],"Embed a Vimeo video.":["Bygg inn en Vimeo-video."],"Embed Flickr content.":["Bygg inn Flickr-innhold."],"Embed Spotify content.":["Bygg inn Spotify-innhold."],"Embed SoundCloud content.":["Bygg inn SoundCloud-innhold."],"audio":["audio"],"blog":["blogg"],"post":["innlegg"],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et Instagram-innlegg."],"image":["bilde"],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et Facebook-innlegg."],"Embed a YouTube video.":["Bygg inn en YouTube-video."],"video":["video"],"music":["musikk"],"Embed a tweet.":["Bygg inn en tweet."],"Write title\u2026":["Skriv tittel..."],"Overlay":["Overlegg"],"Fixed background":["Festet bakgrunn"],"Cover":["Omslag"],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Classic":["Klassisk"],"Categories settings":["Kategoriinnstillinger"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken har blitt slettet eller er utilgjengelig."],"Audio settings":["Innstillinger for lyd"],"Archives settings":["Innstillinger for arkiv"],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Convert to regular blocks":["Konverter til vanlige blokker"],"Number of items":["Antall elementer"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til eldste"],"Order by":["Sorter etter"],"Reset":["Tilbakestill"],"Gallery":["Galleri"],"English":["engelsk"],"Chapters":["Kapitler"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Contact us":["Kontakt oss"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"],"Read more":["Les mer"],"Embed a WordPress post.":["Bygg inn et WordPress-innlegg."],"Taxonomy":["Taksonomi"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivelsen vil vises i menyen hvis gjeldende tema st\u00f8tter det."],"%1$s response to %2$s":["%1$s komentar til %2$s","%1$s kommentarer til %2$s"],"Custom Link":["Egendefinert lenke"],"Minimum height":["Minimumsh\u00f8yde"],"Previous":["Forrige"],"Reply to %s":["Svar til %s"],"Color":["Farge"],"Year":["\u00c5r"],"Display Settings":["Vis innstillinger"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre til h\u00f8yre"],"Autoplay":["Automatisk"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Auto"],"Table":["Tabell"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"File":["Fil"],"Delete column":["Slett kolonne"],"Footer":["Sidebunn"],"Replace":["Erstatt"],"Page break":["Sideskille"],"Menu":["Meny"],"Invalid":["Ugyldig"],"Empty":["Tom"],"Columns":["Kolonner"],"Large":["Stor"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Include":["Inkluder"],"Remove image":["Fjern bilde"],"Remove":["Fjern"],"Upload":["Last opp"],"Featured image":["Fremhevet bilde"],"Link title":["Lenketittel"],"Navigation":["Navigasjon"],"Link":["Lenke"],"Link to %s":["Lenke til %s"],"Preload":["Forh\u00e5ndslast"],"Display as dropdown":["Vis som nedtrekksmeny"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"User":["Bruker"],"%s responses":["%s kommentar","%s kommentarer"],"One response":["\u00c9n kommentar"],"Add a featured image":["Legg til et fremhevet bilde"],"One response to %s":["Ett kommentar til %s"],"Menus":["Menyer"],"Next":["Neste"],"Post Tags":["Stikkord p\u00e5 innlegg"],"Home":["Hjem"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Det finnes ikke utdrag siden innlegget er beskyttet."],"Background":["Bakgrunn"],"Loop":["L\u00f8kke"],"List":["Liste"],"Unlink":["Fjern lenke"],"Indent":["Innrykk"],"Outdent":["Utrykk"],"Code":["Kode"],"Paragraph":["Avsnitt"],"Row":["Rad"],"Insert column after":["Sett inn kolonne etter"],"Insert column before":["Sett inn en kolonne f\u00f8r"],"Delete row":["Slett rad"],"Insert row after":["Sett inn rad etter"],"Insert row before":["Sett inn en rad f\u00f8r"],"Log out":["Logg ut"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Text":["Tekst"],"Calendar":["Kalender"],"Show post counts":["Vis antall innlegg"],"Post Comment":["Publiser kommentar"],"Leave a Reply":["Legg igjen en kommentar"],"No results found.":["Ingen treff."],"HTML":["HTML"],"Height":["H\u00f8yde"],"Settings":["Innstillinger"],"About":["Om"],"Width":["Bredde"],"(no title)":["(ingen tittel)"],"Select":["Velg"],"Close":["Lukk"],"Version":["Versjon"],"Search":["S\u00f8k"],"Add":["Legg til"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Add Media":["Legg til media"],"Header":["Sidetopp"],"Reply":["Svar"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Anonymous":["Anonym"],"None":["Ingen"],"Description":["Beskrivelse"],"Name":["Navn"],"Categories":["Kategorier"],"Excerpt":["Utdrag"],"Apply":["Bruk"],"Edit":["Rediger"],"URL":["URL"],"Author":["Forfatter"],"Draft":["Kladd"],"Title":["Tittel"],"No posts found.":["Fant ikke noen innlegg."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}