{"translation-revision-date":"2022-05-11 23:52:42+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Uncategorized":["Ukategorisert"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Utvidelsen \"%s\" har st\u00f8tt p\u00e5 en feil og kan ikke gjengis."],"The posts page template cannot be changed.":["Malen for innleggssiden kan ikke endres."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalink"],"Close block inserter":["Lukk blokkinnsetteren"],"Insert a link to a post or page":["Sett inn lenke til innlegg eller side."],"Choose a pattern":["Velg et m\u00f8nster"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Maler hjelper deg definere oppsettet for nettstedet. Du kan tilpasse alle aspekter av dine innlegg og sider ved \u00e5 bruke blokker og m\u00f8nstre i redigeringsverkt\u00f8yet."],"action\u0004New":["Ny"],"noun\u0004Document":["Dokument"],"Navigate to the previous view":["Naviger til forrige  visning"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Sl\u00e5 av blokker du ikke vil skal vises i innsetteren. De kan altid veksles tilbake senere."],"Visible blocks":["Synlige blokker"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Tilpass hvordan du samhandler med blokker i blokkbiblioteket og p\u00e5 redigeringslerretet."],"Block interactions":["Blokk-interaksjoner"],"Shows text instead of icons.":["Viser tekst istedet for ikoner"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Tilpass innstillinger relatert til blokkredigeringsgrensesnittet og redaksjonsflyt. "],"Review settings, such as visibility and tags.":["G\u00e5 gjennom innstillingene som sylighet og stikkord."],"Change options related to publishing.":["Endre innstillinger relatert til publisering."],"Publishing":["Publisering"],"%d block is hidden.":["%d blokk er skjult.","%d blokker er skjult."],"Welcome to the template editor":["Velkommen til malredigeringen"],"Template: %s":["Mal: %s"],"Describe the purpose of the template, e.g. \"Full Width\". Custom templates can be applied to any post or page.":["Beskriv hensikten med malen, f.eks \"Full bredde\". Tilpassede maler kan brukes p\u00e5 ethvert innlegg eller enhver side."],"Create custom template":["Opprett tilpasset mal"],"Custom Template":["Tilpasset mal"],"Template (selected)":["Mal (valgt)"],"Close List View Sidebar":["Lukk sidestolpen med listevisning"],"Template Options":["Alternativer for mal"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Gi malen en tittel som indikerer form\u00e5let, f.eks \"Full bredde\"."],"Are you sure you want to delete the %s template? It may be used by other pages or posts.":["Er du siker p\u00e5 at du vil slette malen %s? Den kan v\u00e6re i bruk p\u00e5 andre sider og innlegg."],"Delete template":["Slett mal"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Veksle blokk-innsetter"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Tilpasset mal opprettet. Du er i malmodus n\u00e5."],"Manage Reusable blocks":["Behandle gjenbrukbare blokker"],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Redigerer mal. Endringer gjort her p\u00e5virker alle innlegg og sider som bruker denne malen."],"Additional":["Ytterligere"],"Panels":["Paneler"],"Display block breadcrumbs":["Vis br\u00f8dsmuler for blokker"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Viser br\u00f8dsmuler for blokker nederst i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Edit %s":["Rediger %s"],"%s (selected)":["%s (valgt)"],"Add extra areas to the editor.":["Legg ekstra omr\u00e5der til redigeringsverkt\u00f8yet."],"Choose what displays in the panel.":["Velg hva som vises i panelet."],"Use theme styles":["Bruk temastiler"],"Make the editor look like your theme.":["S\u00f8rg for at redigeringsverkt\u00f8yet ser ut som ditt tema"],"Display button labels":["Vis knappeetiketter"],"Highlights the current block and fades other content.":["Fremhever n\u00e5v\u00e6rende blokk og falmer annet innhold."],"Reduce the interface":["Reduser grensesnittet"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":["Tettpakker innstillinger og omriss i verkt\u00f8ylinjen."],"Appearance":["Utseende"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Det hjelper skjermlesere ved \u00e5 hindre tekstmark\u00f8ren fra \u00e5 forlate blokken."],"Show most used blocks":["Vis mest brukte blokker"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Plasserer de mest brukte blokkene i blokkbiblioteket."],"Include pre-publish checklist":["Inkluder publiseringkontroll"],"Preferences":["Preferanser"],"Open the block list view.":["\u00c5pne visning av blokklisten."],"Show more settings":["Vis flere innstillinger"],"Hide more settings":["Skjul flere innstillinger"],"Drawer":["Skuff"],"Open save panel":["\u00c5pne lagringspanelet"],"Preview in new tab":["Forh\u00e5ndsvis i ny fane"],"Contain text cursor inside block":["Behold tekstmark\u00f8ren inne i blokk"],"Open document settings":["\u00c5pne innstillinger for dokument"],"Open block settings":["\u00c5pne innstillinger for blokk"],"Here's a detailed guide.":["Her er en detaljert veiledning."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Ny med blokkredigeringsverkt\u00f8yet? Vil du l\u00e6re mer om hvordan du bruker det?"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e6r hvordan du bruker blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alle blokker tilgjengelige for deg er i blokkbiblioteket. Du finner det overalt du ser ikonet <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Bli kjent med blokkbiblioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Hver blokk kommer med sitt eget sett kontroller for \u00e5 endre ting som farge, bredde og justering. Disse vil vises og skjules automatisk n\u00e5r du har valgt blokken."],"Make each block your own":["Gj\u00f8r hver blokk til din egen"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I redigeringsverkt\u00f8yet i WordPress er hvert avsnitt, bilde eller video representert med en egen \"blokk\" av innhold."],"Get started":["Kom i gang"],"Welcome to the block editor":["Velkommen til blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"inserter":["innsetter"],"View post":["Vis innlegg"],"Page attributes":["Sideattributter"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Velkomstveiledning"],"Keyboard shortcuts":["Tastatursnarveier"],"Editor footer":["Bunnen i redigeringsverkt\u00f8yet"],"All content copied.":["Alt innhold er kopiert."],"Disable & Reload":["Sl\u00e5 av og last p\u00e5 nytt"],"Enable & Reload":["Sl\u00e5 p\u00e5 og last p\u00e5 nytt"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["En ny sideinnlasting er p\u00e5krevd for denne endringen. Forsikre deg om at innholdet er lagret f\u00f8r du laster inn siden p\u00e5 nytt."],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastatursnarveiene."],"Read about permalinks":["Les mer om permalenker"],"The last part of the URL.":["Den siste delen av URL-en."],"URL Slug":["URL-identifikator"],"Fullscreen mode deactivated":["Fullskjermmodus deaktivert."],"Fullscreen mode activated":["Fullskjermmodus aktivert"],"Spotlight mode deactivated":["S\u00f8kelysmodus deaktivert"],"Spotlight mode activated":["S\u00f8kelysmodus aktivert"],"Top toolbar deactivated":["Topp-verkt\u00f8ylinje deaktivert"],"Top toolbar activated":["Topp-verkt\u00f8ylinje aktivert"],"Block (selected)":["Blokk (valgt)"],"Top toolbar":["Verkt\u00f8ylinje p\u00e5 toppen"],"Permalink":["Permalenke"],"Custom fields":["Egendefinerte felt"],"Create":["Opprett"],"Code editor selected":["Kode-redigering valgt"],"Visual editor selected":["Visuell redigerinf valgt"],"Copy all content":["Kopier alt innhold"],"This block can only be used once.":["Denne blokken kan bare brukes \u00e9n gang."],"Transform into:":["Transformer til:"],"Find original":["Finn original"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Flere innstillinger er n\u00e5 tilgjengelige i teksteditorens avanserte innstillinger"],"Block settings closed":["Innstillinger for blokk lukket"],"Exit code editor":["G\u00e5 ut av kode-redigeringen"],"Editing code":["Redigerer kode"],"Editor settings":["Innstillinger redigering"],"Close settings":["Lukk innstillinger"],"Document settings":["Dokumentinnstillinger"],"Visibility":["Synlighet"],"Status & visibility":["Status og synlighet"],"Pin to toolbar":["Fest til verkt\u00f8ylinjen"],"Unpin from toolbar":["Fjern fra verkt\u00f8ylinjen"],"Close plugin":["Lukk utvidelse"],"Discussion":["Diskusjon"],"Open publish panel":["\u00c5pne publiseringspanelet"],"Editor content":["Innhold til redigering"],"Editor publish":["Publisering fra redigering"],"Remove a link.":["Fjern en lenke."],"Convert the selected text into a link.":["Gj\u00f8r den merkede teksten til en lenke."],"Underline the selected text.":["Understrek den merkede teksten"],"Make the selected text italic.":["Gj\u00f8r den merlede teksten uthevet med skr\u00e5stilt skrift."],"Make the selected text bold.":["Gj\u00f8r den merkede teksten uthevet med fet skrift."],"Text formatting":["Formatering av tekst"],"Forward-slash":["Skr\u00e5strek"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Endre typen blokk etter \u00e5 ha lagt til nytt avsnitt."],"Block shortcuts":["Snarveier til blokker"],"Selection shortcuts":["Snarveier til utvalg"],"Switch between visual editor and code editor.":["Bytt mellom visuell redigering og kode-redigering."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviger til forrige del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviger til neste del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Show or hide the settings sidebar.":["Vis eller skjul sidestolpen for innstillinger."],"Global shortcuts":["Globale snarveier"],"Work without distraction":["Arbeide uten distraksjoner"],"Fullscreen mode":["Modus for fullskjerm"],"Focus on one block at a time":["Fokuser p\u00e5 \u00e9n blokk om gangen"],"Spotlight mode":["Modus for rampelys"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 tilgang til alle blokk- og dokument-verkt\u00f8y p\u00e5 ett sted"],"noun\u0004View":["Visning"],"Options":["Alternativer"],"Editor":["Redigering"],"Code editor":["Kode-redigering"],"Visual editor":["Visuell redigering"],"Editor top bar":["Topplinje for redigering"],"Document tools":["Dokument-verkt\u00f8y"],"Available block types":["Tilgjengelige blokktyper"],"Search for a block":["S\u00f8k etter en blokk"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"No blocks found.":["Ingen blokker funnet."],"Blocks":["Blokker"],"Site Icon":["Nettstedsikon"],"List View":["Listevisning"],"Back":["Tilbake"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Template:":["Mal:"],"Footer":["Sidebunn"],"Block":["Blokk","%d blokker"],"Remove":["Fjern"],"Featured image":["Fremhevet bilde"],"Template":["Maldokument"],"General":["Generelt"],"Toggle fullscreen mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5 eller av fullskjermmodus."],"Untitled":["Uten tittel"],"Default":["Standard"],"Settings":["Innstillinger"],"Help":["Hjelp"],"(no title)":["(ingen tittel)"],"Close":["Lukk"],"Add":["Legg til"],"Header":["Sidetopp"],"Content":["Innhold"],"Cancel":["Avbryt"],"Plugins":["Utvidelser"],"Name":["Navn"],"Excerpt":["Utdrag"],"Publish":["Publiser"],"Edit":["Rediger"],"Title":["Tittel"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}