{"translation-revision-date":"2022-06-03 15:13:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Restore to default state":["Repor o estado por omiss\u00e3o"],"Entity reverted.":["Entidade revertida."],"Entity renamed.":["Entidade renomeada."],"Close navigation menu sidebar":["Fechar a barra lateral do menu de navega\u00e7\u00e3o"],"Navigation Menu is empty.":["O menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"There are no Navigation Menus.":["N\u00e3o existe nenhum menu de navega\u00e7\u00e3o."],"Choose a different style combination for the theme styles":["Escolha uma combina\u00e7\u00e3o de estilo diferente para os estilos de tema"],"Search for blocks":["Pesquisar blocos"],"Browse styles":["Pesquisar estilos"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarregue o seu tema com modelos e estilos actualizados."],"Show text instead of icons on buttons":["Mostra texto em vez de \u00edcones nos bot\u00f5es"],"Show button text labels":["Mostrar legendas de texto dos bot\u00f5es"],"Mosaic view selected":["Vista de mosaico seleccionada"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" eliminado."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser mostrado."],"Close block inserter":["Fechar painel de inserir blocos"],"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["O editor n\u00e3o encontra nenhum modelo de bloco para a p\u00e1gina inicial."],"Back to dashboard":["Voltar ao painel"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"%s - Content":["%s - Conte\u00fado"],"%s - Header":["%s - Cabe\u00e7alho"],"Added by":["Adicionado por"],"No %s found.":["Nenhum %s encontrado."],"This template has been customized":["Este modelo foi personalizado"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ocorreu um erro ao reverter a entidade."],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ocorreu um erro ao renomear a entidade."],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu um erro ao criar a parte de modelo."],"Title is not defined.":["O t\u00edtulo n\u00e3o est\u00e1 definido."],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar o modelo."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Tentou editar um item que n\u00e3o existe. Talvez tenha sido eliminado?"],"Editor (beta)":["Editor (beta)"],"Navigation Sidebar":["Barra lateral de navega\u00e7\u00e3o"],"Now displaying: %s":["A mostrar: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender a aproveitar ao m\u00e1ximo."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Principiante em temas de blocos e personaliza\u00e7\u00e3o do estilo do seu site?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Pode ajustar os seus blocos para garantir uma experi\u00eancia consistente em todo o site, adicione as cores da sua marca a um bot\u00e3o personalizado, ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para seu tamanho preferido."],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Voc\u00ea pode personalizar seu site o quanto quiser com diferentes cores, tipografia e layouts. Ou se preferir, deixe a cargo do seu tema!"],"Set the design":["Defina o design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Fa\u00e7a pequenas altera\u00e7\u00f5es no seu site, ou d\u00ea-lhe um aspecto totalmente novo! Apele \u00e0 criatividade \u2013 que tal uma nova paleta de cores para os bot\u00f5es ou um novo tipo de letra? Veja aqui o que pode fazer."],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"Welcome to styles":["Boas-vindas aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar os seus blocos, escolher a tipografia, o layout e as cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo no seu site, do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9, com blocos."],"Edit your site":["Editar o seu site"],"Get Started":["Come\u00e7ar"],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Mostra ou esconde a barra lateral das defini\u00e7\u00f5es do bloco."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta para a esquerda e para a direita para redimensionar o ecr\u00e3."],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Edit Page Template":["Editar modelo de p\u00e1gina"],"Make template part":["Transformar em parte de modelo"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Create a template part":["Criar uma parte de modelo"],"Detach blocks from template part":["Desanexar blocos da parte de modelo"],"Toggle navigation":["Alternar a navega\u00e7\u00e3o"],"Close settings sidebar":["Fechar barra lateral de defini\u00e7\u00f5es"],"Reset to defaults":["Repor valores por omiss\u00e3o"],"More Global Styles Actions":["Mais ac\u00e7\u00f5es de estilos globais"],"Beta":["Beta"],"Close global styles sidebar":["Fechar barra lateral de estilos globais"],"Set the default color used for links across the site.":["Definir a cor por omiss\u00e3o utilizada para as liga\u00e7\u00f5es em todo o site."],"Set the default color used for text across the site.":["Definir a cor por omiss\u00e3o utilizada para o texto em todo o site."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Definir a cor de fundo ou gradiente para todo o site."],"Select palette type":["Seleccionar tipo de paleta"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["As paletas s\u00e3o utilizadas para estabelecer op\u00e7\u00f5es de cores por omiss\u00e3o para os blocos e outras ferramentas de design. Aqui pode editar as cores e as legendas."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["N\u00e3o tem gradientes personalizados! Adicione alguns gradientes para criar a sua pr\u00f3pria paleta."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["N\u00e3o tem cores personalizadas! Adicione algumas cores para criar a sua pr\u00f3pria paleta."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gerir paletas e as cores por omiss\u00e3o de diferentes elementos globais em todo o site."],"Add custom colors":["Adicionar cores personalizadas"],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas liga\u00e7\u00f5es."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerir os tipos de letra utilizados no site."],"Elements":["Elementos"],"Manage the typography settings for different elements.":["Gerir as op\u00e7\u00f5es de tipografia de diferentes elementos."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos e para todo o site."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos para todo o site."],"Browse all %s":["Pesquisar %s"],"Areas":["\u00c1reas"],"Clear customizations":["Limpar personaliza\u00e7\u00f5es"],"Restore template to default state":["Recuperar modelo para o estado por omiss\u00e3o"],"Show %s details":["Mostrar detalhes de %s"],"Editing %s: ":["A editar %s: "],"Template not found":["Modelo n\u00e3o encontrado"],"Loading\u2026":["A carregar\u2026"],"Template revert failed. Please reload.":["Falhou ao reverter modelo. Por favor recarregue a p\u00e1gina."],"Template reverted.":["Modelo revertido."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou um erro inesperado. Por favor recarregue a p\u00e1gina."],"This template is not revertable.":["Este modelo n\u00e3o \u00e9 revers\u00edvel."],"An error occurred while deleting the template.":["Ocorreu um erro ao eliminar o modelo."],"general":["geral"],"sidebars":["barras laterais"],"footers":["rodap\u00e9s"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar o ficheiro de exporta\u00e7\u00e3o do site."],"Navigate to the previous view":["Navegar para a vista anterior"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalize a forma como interage com os blocos na biblioteca de blocos e no ecr\u00e3 de edi\u00e7\u00e3o."],"Block interactions":["Intera\u00e7\u00f5es de blocos"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalize op\u00e7\u00f5es relacionadas com a interface do editor de blocos e fluxo de edi\u00e7\u00e3o."],"Area":["\u00c1rea"],"Open list view":["Abrir vista de lista"],"Block spacing":["Espa\u00e7amento do bloco"],"Radius":["Raio"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Template Parts":["Partes de modelo"],"Template (selected)":["Modelo (seleccionado)"],"Close List View Sidebar":["Fechar barra lateral da vista de lista"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["D\u00ea um t\u00edtulo ao modelo para indicar o seu prop\u00f3sito, por exemplo \"Toda a largura\"."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Mostrar\/esconder painel de inserir blocos"],"Layout":["Layout"],"Duotone":["Bicolor"],"Margin":["Margem"],"Templates":["Modelos"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Edit %s":["Editar %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca o bloco actual e desfoca os restantes conte\u00fados."],"Appearance":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda os leitores de texto ao impedir o cursor de sair dos blocos."],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"Open the block list view.":["Abre a vista de lista dos blocos."],"Show more settings":["Mostrar op\u00e7\u00f5es adicionais"],"Hide more settings":["Esconder op\u00e7\u00f5es adicionais"],"Drawer":["Gaveta"],"Site":["Site"],"Open save panel":["Abrir painel de guardar"],"Contain text cursor inside block":["Manter o cursor de texto dentro do bloco"],"Padding":["Espa\u00e7amento"],"Typography":["Tipografia"],"templates":["modelos"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Keyboard shortcuts":["Atalhos de teclado"],"Gradient":["Gradiente"],"Solid":["S\u00f3lido"],"All content copied.":["Todo o conte\u00fado copiado."],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostrar estes atalhos de teclado."],"Details":["Detalhes"],"Spotlight mode deactivated":["Modo de foco desactivado"],"Spotlight mode activated":["Modo de foco activado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior activada"],"Block (selected)":["Bloco (seleccionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever com texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Create":["Criar"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Copy all content":["Copiar todo o conte\u00fado"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Est\u00e3o agora dispon\u00edveis op\u00e7\u00f5es adicionais na barra lateral de op\u00e7\u00f5es do editor de blocos"],"Block settings closed":["Op\u00e7\u00f5es do bloco fechadas"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["A editar c\u00f3digo"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"Remove a link.":["Remove uma liga\u00e7\u00e3o."],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado numa liga\u00e7\u00e3o."],"Underline the selected text.":["Sublinha o texto seleccionado."],"Make the selected text italic.":["Torna it\u00e1lico o texto seleccionado."],"Make the selected text bold.":["Torna negrito o texto seleccionado."],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Forward-slash":["Barra para a direita"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Altera o tipo de bloco depois de adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atalhos de blocos"],"Selection shortcuts":["Atalhos de selec\u00e7\u00e3o"],"Switch between visual editor and code editor.":["Alterna entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega para a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega para a parte seguinte do editor."],"Redo your last undo.":["Refaz o que anulou anteriormente."],"Undo your last changes.":["Anula as suas \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Focus on one block at a time":["Foque-se num bloco de cada vez."],"Spotlight mode":["Modo de foco"],"Access all block and document tools in a single place":["Aceda a todas as ferramentas de blocos e documentos num \u00fanico local"],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Copy Error":["Copiar erro"],"Attempt Recovery":["Tentar recupera\u00e7\u00e3o"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Blocks":["Blocos"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Color":["Cor"],"List View":["Vista de lista"],"Back":["Voltar"],"Tools":["Ferramentas"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"Style":["Estilo"],"Block":["Bloco"],"headers":["cabe\u00e7alhos"],"Colors":["Cores"],"Template":["Modelo"],"Styles":["Estilos"],"Learn more":["Saiba mais"],"Navigation Menus":["Menus de navega\u00e7\u00e3o"],"Custom":["Personalizado"],"Background":["Fundo"],"General":["Geral"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Border":["Borda"],"Palette":["Paleta"],"Text":["Texto"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Dashboard":["Painel"],"Width":["Largura"],"Help":["Ajuda"],"Close":["Fechar"],"Links":["Liga\u00e7\u00f5es"],"Search":["Pesquisar"],"Add":["Adicionar"],"Actions":["Ac\u00e7\u00f5es"],"Redo":["Refazer"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Content":["Conte\u00fado"],"Cancel":["Cancelar"],"Plugins":["Plugins"],"Name":["Nome"],"Save":["Guardar"],"Delete":["Eliminar"],"Publish":["Publicar"],"Undo":["Anular"],"Title":["T\u00edtulo"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}