{"translation-revision-date":"2022-06-02 12:40:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["Kunde inte ange den som miniatyrbild. F\u00f6rs\u00f6k med n\u00e5gon annan bilaga."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/media-editor.js"}}