{"translation-revision-date":"2021-07-05 13:55:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Please try again.":["Yrit\u00e4 uudelleen."],"color":["v\u00e4ri"],"font":["kirjasin"],"Delete Global %s":["Poista yleinen %s"],"Font":["Kirjasin"],"Would you like to exit?":["Haluatko poistua?"],"Item #%s":["Kohde #%s"],"Invalid Global Color":["Virheellinen yleinen v\u00e4ri"],"Cannot load editor":["Muokkainta ei voida ladata"],"Would you like to save the changes you've made?":["Haluatko tallentaa tekem\u00e4si muutokset?"],"Save Changes":["Tallenna muutokset"],"Landing Pages":["Myyntisivut"],"Global Colors":["Yleiset v\u00e4rit"],"Navigate From Page":["Siirry pois sivulta"],"User Preferences":["K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n asetukset"],"Site Settings":["Sivuston asetukset"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Oletko varma ett\u00e4 haluat luoda uuden yleisen kirjasinasetuksen?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Huomaa, ett\u00e4 t\u00e4sm\u00e4lleen sama v\u00e4ri on jo yleisten v\u00e4rien luettelossasi. Oletko varma, ett\u00e4 haluat luoda t\u00e4m\u00e4n?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Haluatko varmasti luoda uuden yleisen v\u00e4rin?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Yleiset kirjasimet auttavat sinua ty\u00f6skentelem\u00e4\u00e4n fiksummin. Tallenna typografia ja k\u00e4yt\u00e4 sit\u00e4 kaikkialla sivustollasi. Hallinnoi yleisi\u00e4 kirjasimiasi klikkaamalla Hallitse-painiketta."],"Create New Global Font":["Luo uusi yleinen kirjasin"],"Manage Global Fonts":["Hallitse yleisi\u00e4 kirjasimia"],"New Typography Setting":["Uusi typografia-asetus"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Yleiset v\u00e4rit auttavat sinua ty\u00f6skentelem\u00e4\u00e4n fiksummin. Tallenna v\u00e4ri ja k\u00e4yt\u00e4 sit\u00e4 kaikkialla sivustollasi. Hallinnoi yleisi\u00e4 v\u00e4rej\u00e4 klikkaamalla Hallitse-painiketta."],"Create New Global Color":["Luo uusi yleinen v\u00e4ri"],"Manage Global Colors":["Hallitse yleisi\u00e4 v\u00e4rej\u00e4"],"New Global Color":["Uusi yleinen v\u00e4ri"],"Your changes have been updated.":["Muutoksesi on tallennettu."],"Additional Settings":["Lis\u00e4asetukset"],"Design System":["Suunnitteluj\u00e4rjestelm\u00e4"],"New Item":["Uusi kohde"],"Add Style":["Lis\u00e4\u00e4 tyyli"],"Add Color":["Lis\u00e4\u00e4 v\u00e4ri"],"You're about to delete a Global %s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %s.":["Olet poistamassa yleist\u00e4 %s. Huomaa, ett\u00e4 jos olet k\u00e4ytt\u00e4nyt sit\u00e4 sivustollasi, se korvautuu %s oletusasetuksilla."],"System %s can't be deleted":["J\u00e4rjestelm\u00e4n %s ei voi poistaa"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Salli suodattamaton tiedostojen lataus"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Luo henkil\u00f6kohtaistettuja ja dynaamisia sivustoja tuomalla dataa eri l\u00e4hteist\u00e4 kymmenien valittavissasi olevien dynaamisten tagien avulla."],"Dynamic Content":["Dynaaminen sis\u00e4lt\u00f6"],"See it in Action":["N\u00e4e se toiminnassa"],"Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better.":["K\u00e4yt\u00e4 %s-vimpainta ja kymmeni\u00e4 muita pro-ominaisuuksia laajentaaksesi ty\u00f6kaluvalikoimaasi ja rakentaaksesi parempia sivustoja nopeammin."],"%s Widget":["%s-vimpain"],"Theme Style":["Teeman tyyli"],"Back":["Takaisin"],"Settings Reset":["Asetusten palautus"],"Enabled":["K\u00e4yt\u00f6ss\u00e4"],"Pasted":["Liitetty"],"More":["Lis\u00e4\u00e4"],"Get Started":["Aloita"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Hanki t\u00e4m\u00e4 malli ja koko kirjastomme luomalla maksuton henkil\u00f6kohtainen tili"],"Connect to Template Library":["Yhdist\u00e4 mallikirjastoon"],"Connected successfully":["Yhdist\u00e4minen onnistui"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Liity Pro-version k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4ksi, niin voit ladata sivustollesi rajattomasti fonttikuvakekansioita."],"Upload":["L\u00e4het\u00e4"],"My Libraries":["Omat kirjastot"],"Icon Library":["Kuvakekirjasto"],"Click here for preview debug":["Napsauta t\u00e4st\u00e4 jos haluat esikatsella vianm\u00e4\u00e4ritystilaa"],"Elementor's New Icon Library":["Elementorin uusi kuvakekirjasto"],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 tuo mukanaan merkitt\u00e4vi\u00e4 muutoksia asetteluun k\u00e4ytt\u00e4en CSS Flexboxia. Muutos on saattanut vaikuttaa olemassa oleviin sivuihisi. Tarkista sivustori ennen julkaisua."],"Note: Flexbox Changes":["Huomaa: Flexbox-muutokset"],"Custom Positioning":["Mukautettu sijainti"],"Theme Builder":["Teemanrakentaja"],"Keyboard Shortcuts":["N\u00e4pp\u00e4inoikotiet"],"Finder":["Etsij\u00e4"],"Create":["Luo"],"Inner Section":["Sis\u00e4puolinen sis\u00e4lt\u00f6laatikko"],"Navigator":["Navigaattori"],"All Content":["Kaikki sis\u00e4lt\u00f6"],"Style Reset":["Palauta alkuper\u00e4inen tyyli"],"Style Pasted":["Tyyli on liimattu"],"Got It":["Selv\u00e4"],"Copy All Content":["Kopioi kaikki sis\u00e4lt\u00f6"],"Save as a Global":["Tallenna yleiseksi"],"Reset Style":["Palauta alkuper\u00e4inen tyyli "],"Copy":["Kopioi"],"Delete %s":["Poista %s"],"Category":["Kategoria"],"Pages":["Sivut"],"Blocks":["Laatikot"],"Unknown Error":["Tuntematon virhe"],"Server Error":["Palvelinvirhe"],"Connection Lost":["Yhteys kadotettiin"],"View All Revisions":["N\u00e4yt\u00e4 kaikki versiot"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["T\u00e4m\u00e4 on vain luonnos. Voit muokata sit\u00e4 aivan kuten haluat. Kun olet valmis, klikkaa P\u00e4ivit\u00e4."],"Submit":["L\u00e4het\u00e4"],"Update":["P\u00e4ivit\u00e4"],"Proceed Anyway":["Jatka kuitenkin"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Selaimesi ei tue kaikkia Elementorin muokkausmahdollisuuksia. Suosittelemme , ett\u00e4 vaihdat selaimeksesi Chromen tai Firefoxin.  "],"Your browser isn't compatible":["Selaimesi ei ole yhteensopiva"],"No Results Found":["Tuloksia ei l\u00f6ytynyt"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Varmista ett\u00e4 hakusanasi on kirjoitettu oikein, tai kokeile jotakin toista hakuehtoa."],"No Favorite Templates":["Ei suosikkimalleja"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Voit merkit\u00e4 mink\u00e4 tahansa tallennetun mallin suosikiksi."],"Duplicate":["Monista"],"Save as Template":["Tallenna malliksi"],"Publish":["Julkaise"],"Exit To Dashboard":["Palaa ohjausn\u00e4kym\u00e4\u00e4n"],"Type Here":["Kirjoita t\u00e4h\u00e4n"],"Actions":["Toiminnot"],"Revisions":["Versiot"],"Moved":["Siirretty"],"Added":["Lis\u00e4tty"],"History":["Historia"],"Editing Started":["Muokkaus aloitettu"],"Edited":["Muokattu"],"Add %s":["Lis\u00e4\u00e4 %s"],"Edit %s":["Muokkaa %s"],"Duplicate %s":["Monista %s"],"Enable":["Ota k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"],"Template":["Malli"],"Disabled":["Poistettu k\u00e4yt\u00f6st\u00e4"],"Paste Style":["Liimaa tyyli"],"Back to Editor":["Palaa muokkaimeen"],"Go Pro":["Hanki Pro"],"Global":["Yleinen"],"Ascending order":["Nouseva j\u00e4rjestys"],"Descending order":["Laskeva j\u00e4rjestys"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Huomio: Aiomme POISTAA KAIKEN SIS\u00c4LL\u00d6N t\u00e4lt\u00e4 sivulta. Oletko aivan varma ett\u00e4 haluat tehd\u00e4 t\u00e4m\u00e4n?"],"Delete All Content":["Poista kaikki sis\u00e4lt\u00f6"],"Color Picker":["V\u00e4rinpoimija"],"Are you sure you want to delete this template?":["Oletko varma ett\u00e4 haluat poistaa t\u00e4m\u00e4n mallin?"],"Delete Template":["Poista malli"],"Page":["Sivu"],"Save Your %s to Library":["Tallenna %ssi kirjastoon"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Pyynn\u00f6n toteutuksessa tapahtui seuraava virhe\/virheet:"],"An error occurred":["Tapahtui virhe"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Malliesi kuuluisi olla t\u00e4\u00e4ll\u00e4. Suunnittele se. Tallenna se. K\u00e4yt\u00e4 sit\u00e4."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Etk\u00f6 ole viel\u00e4 tallentanut yht\u00e4\u00e4n mallia?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Voit vied\u00e4 luomasi ulkoasut ja k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 niit\u00e4 mill\u00e4 tahansa sivulla tai sivustolla."],"Insert":["Lis\u00e4\u00e4"],"My Templates":["Omat mallit"],"Library":["Kirjasto"],"Close":["Sulje"],"Learn More":["Perehdy"],"Global Fonts":["Yleiset kirjasimet"],"Paste":["Liimaa"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Sinun on kutsuttava nykyisen mallin 'the_content' -toimintoa saadaksesi Elementorin toimimaan t\u00e4ll\u00e4 sivulla."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Pahoittelut, sivultasi ei l\u00f6ydy sis\u00e4lt\u00f6aluetta."],"Insert Media":["Liit\u00e4 media"],"%s Images Selected":["%s kuvaa valittu"],"No Images Selected":["Yht\u00e4\u00e4n kuvaa ei ole valittu"],"Reset Gallery":["Palauta galleria"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Haluatko varmasti palauttaa t\u00e4m\u00e4n gallerian?"],"Elements":["Elementit"],"Settings":["Asetukset"],"Color":["V\u00e4ri"],"Layout":["Asettelu"],"Typography":["Typografia"],"Removed":["Poistettu"],"Section":["Osa"],"Advanced":["Edistynyt"],"Style":["Tyyli"],"Content":["Sis\u00e4lt\u00f6"],"Go Back":["Palaa takaisin"],"Cancel":["Peru"],"Apply":["K\u00e4yt\u00e4"],"Discard":["Hylk\u00e4\u00e4"],"Preview":["Esikatsele"],"Save":["Tallenna"],"Take Over":["Ota ohjat "],"Delete":["Poista"],"Custom":["Mukauta"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s on ottanut ohjat ja on parhaillaan muokkaustilassa. Haluatko ottaa ohjat t\u00e4m\u00e4n sivun muokkauksesta?"],"Clear":["Tyhjenn\u00e4"],"Default":["Oletus"],"Add New Column":["Lis\u00e4\u00e4 uusi sarake"],"View Page":["N\u00e4yt\u00e4 sivu"],"Exit":["Poistu"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}