{"translation-revision-date":"2021-07-05 13:55:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Migrate to v3.0":["Siirry versioon 3.0"],"Please note that this process will revert all changes made to Global Colors and Fonts since upgrading to v3.x.":["Huomaa, ett\u00e4 t\u00e4m\u00e4 prosessi peruu kaikki versioon v3.x siirtymisen j\u00e4lkeen yleisiin v\u00e4reihin ja kirjasimiin tehdyt muutokset."],"Enable Unfiltered File Uploads":["Salli suodattamaton tiedostojen lataus"],"Font Awesome 5 Migration":["Font Awesome 5 -migraatio"],"I acknowledge that some changes may affect my website and that this action cannot be undone.":["Ymm\u00e4rr\u00e4n, ett\u00e4 jotkut muutokset voivat vaikuttaa sivustooni ja ettei t\u00e4t\u00e4 toimenpidett\u00e4 voi perua."],"I understand that by upgrading to Font Awesome 5,":["Ymm\u00e4rr\u00e4n, ett\u00e4 kun p\u00e4ivit\u00e4n Font Awesome -versioon 5,"],"Please note that you are switching to WordPress default editor. Your current layout, design and content might break.":["Huomaa, ett\u00e4 olet vaihtamassa WordPressin oletusmuokkaimeen. T\u00e4m\u00e4nhetkinen asettelusi, suunnitelmasi ja sis\u00e4lt\u00f6si voivat k\u00e4rsi\u00e4 t\u00e4st\u00e4!"],"Continue":["Jatka"],"Back to WordPress Editor":["Palaa WordPressin muokkaimeen"],"Rollback to Previous Version":["Palaa edelliseen versioon"],"Are you sure you want to reinstall previous version?":["Haluatko varmasti palata edelliseen versioon?"],"Enable":["Ota k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"],"Cancel":["Peru"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/admin.js"}}