{"translation-revision-date":"2022-05-12 17:53:07+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Don\u2019t apply":["Anvend ikke"],"This will override the design, layout, and other settings of the %s you\u2019re working on.":["Dette vil tilsides\u00e6tte design, layout og andre indstillinger for %s, du arbejder p\u00e5."],"Apply the settings of this %s too?":["Vil du ogs\u00e5 anvende indstillingerne for denne %s?"],"Import Without Enabling":["Importer uden at aktivere"],"Enable and Import":["Aktiver og importer"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Hvis du ikke aktiverer upload af ufiltrerede filer, importeres eventuelle SVG- eller JSON-filer (inklusiv lottie-filer) benyttet i den uploadede skabelon ikke."],"Container":["Container"],"Add to Favorites":["Tilf\u00f8j til favoritter"],"Remove from Favorites":["Fjern fra favoritter"],"Connect & Activate":["Forbind og aktiver"],"Delete %d items":["Slet %d elementer"],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["Det virkede ikke. Pr\u00f8v at duplikere \u00e9n slags element ad gangen."],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["Det virkede ikke. Pr\u00f8v at kopiere \u00e9n slags element ad gangen."],"Reload Now":["Genindl\u00e6s nu"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Du har foretaget \u00e6ndringer i listen over aktive breakpoints. For at disse \u00e6ndringer kan tr\u00e6de i kraft, skal du genindl\u00e6se Elementor Editor."],"Reload Elementor Editor":["Genindl\u00e6s Elementor Editor"],"Got it":["Forst\u00e5et"],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["V\u00e6lg en farve fra et hvilket som helst billede eller fra et element, hvis farve du har defineret manuelt."],"Selected!":["Valgt!"],"Your site doesn't have a default kit":["Dit websted har ikke et standard kit"],"Imported":["Importeret"],"Recreate Kit":["Genskab Kit"],"Please try again.":["Pr\u00f8v venligst igen."],"color":["farve"],"font":["skrifttype"],"Font":["Skrifttype"],"Would you like to exit?":["\u00d8nsker du at forlade?"],"Invalid Global Color":["Ugyldig global farve"],"Cannot load editor":["Kan ikke indl\u00e6se editor"],"Would you like to save the changes you've made?":["\u00d8nsker du at gemme de \u00e6ndringer, du har foretaget?"],"Save Changes":["Gem \u00e6ndringer"],"Landing Pages":["Landingsside"],"Global Colors":["Globale farver"],"Navigate From Page":["Naviger fra side"],"User Preferences":["Bruger indstillinger"],"Site Settings":["Indstillinger for websted"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Er du sikker p\u00e5 du vil oprette en ny global skrifttype indstilling?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Bem\u00e6rk, at den n\u00f8jagtige samme farve allerede findes p\u00e5 din liste over globale farver. Er du sikker p\u00e5 du vil oprette den?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Er du sikker p\u00e5 du vil oprette en ny global farve?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Globale skrifttyper hj\u00e6lper dig med at arbejde smartere. Gem en typografi, og brug den overalt p\u00e5 dit websted. F\u00e5 adgang til og rediger dine globale skrifttyper ved at klikke p\u00e5 knappen Administrer."],"Create New Global Font":["Opret ny global skrifttype"],"Manage Global Fonts":["Administrer globale skrifttyper"],"New Typography Setting":["Ny typografi indstilling"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Globale farver hj\u00e6lper dig med at arbejde smartere. Gem en farve, og brug den overalt p\u00e5 dit websted. F\u00e5 adgang til og rediger dine globale farver ved at klikke p\u00e5 knappen Administrer."],"You're about to delete a Global %s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %s.":["Du er ved at slette en global %s. Bem\u00e6rk, at hvis det bruges nogen steder p\u00e5 dit websted, vil det arve standard%s."],"Create New Global Color":["Opret ny global farve"],"Manage Global Colors":["Administrer globale farver"],"New Global Color":["Ny global farve"],"Your changes have been updated.":["Dine \u00e6ndringer er blevet opdateret."],"Additional Settings":["Yderligere indstillinger"],"Design System":["Design system"],"System %s can't be deleted":["System %s kan ikke slettes"],"New Item":["Ny enhed"],"Add Style":["Tilf\u00f8j layout"],"Add Color":["Tilf\u00f8j farve"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Aktiver upload af ufiltrerede filer"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Skab mere personlige og dynamiske sider ved at udfylde data fra forskellige kilder, med dusinvis af dynamiske Tags at v\u00e6lge imellem."],"Dynamic Content":["Dynamisk indhold"],"See it in Action":["Se det i aktion"],"Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better.":["Brug %s widgets og dusinvis af andre Pro funktioner for at udvide din v\u00e6rkt\u00f8jskasse, og byg sider hurtigere og bedre."],"%s Widget":["%s widget"],"Theme Style":["Tema stil"],"Back":["Tilbage"],"Settings Reset":["Nulstil indstillinger"],"Enabled":["Aktiveret"],"Pasted":["Indsat"],"More":["Mere"],"Get Started":["Kom i gang"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["F\u00e5 adgang til denne skabelon og hele vores bibliotek ved at oprette en gratis personlig konto"],"Connect to Template Library":["Forbind til skabelonbibliotek"],"Connected successfully":["Forbundet uden fejl"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Bliv Pro bruger og upload ubegr\u00e6nsede fonticon-mapper til dit websted."],"Upload":["Upload"],"My Libraries":["Mine biblioteker"],"Icon Library":["Ikonbibliotek"],"Click here for preview debug":["Klik her for preview debug"],"Elementor's New Icon Library":["Elementors nye ikon biblikotek"],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 introducerer grundl\u00e6ggende \u00e6ndringer af layoutet med CSS Flexbox. Dine eksisterende sider kan blive p\u00e5virket. Kontroller siden f\u00f8r udgivelse."],"Note: Flexbox Changes":["Bem\u00e6rk: Flexbox \u00c6ndringer"],"Custom Positioning":["Brugerdefineret placering"],"Theme Builder":["Theme Builder"],"Keyboard Shortcuts":["Tastatur genveje"],"Finder":["Finder"],"Create":["Opret"],"Inner Section":["Indersektion"],"Navigator":["Navigator"],"All Content":["Alt indhold"],"Style Reset":["Nulstil Stil"],"Style Pasted":["Inds\u00e6t Stil"],"Got It":["Forst\u00e5et"],"Copy All Content":["Kopier alt indhold"],"Save as a Global":["Gem som en global"],"Reset Style":["Nulstil typografi"],"Copy":["Kopier"],"Delete %s":["Slet %s"],"Category":["Kategori"],"Pages":["Sider"],"Blocks":["Blokke"],"Unknown Error":["Ukendt fejl"],"Connection Lost":["Forbindelse mistet"],"Server Error":["Serverfejl"],"View All Revisions":["Se alle versioner"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Dette er kun en kladde. Skriv l\u00f8s og n\u00e5r du er f\u00e6rdig - klik opdater."],"Submit":["Udgiv"],"Update":["Opdater"],"Proceed Anyway":["Forts\u00e6t alligevel"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Din browser er ikke kompatibel med alle af Elementor`s redigerings muligheder. Vi anbefaler du skifter til en anden browser som Chrome eller Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Din browser er ikke kompatibel"],"No Results Found":["Ingen resultater blev fundet"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["V\u00e6r sikker p\u00e5 at s\u00f8geord er stavet korrekt eller pr\u00f8v med andre ord."],"No Favorite Templates":["Ingen favorit skabeloner"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Du kan angive alle pr\u00e6-installerede skabeloner som favoritter."],"Duplicate":["Duplikere"],"Save as Template":["Gem som skabelon"],"Publish":["Udgiv"],"Exit To Dashboard":["Tilbage til kontrolpanel"],"Type Here":["Skriv her"],"Revisions":["Versioner"],"Actions":["Handlinger"],"Editing Started":["Redigering begyndt"],"Moved":["Flyttet"],"Edited":["Redigeret"],"Added":["Tilf\u00f8jet"],"History":["Historik"],"Add %s":["Tilf\u00f8j %s"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Duplicate %s":["Klon %s"],"Enable":["Aktiv\u00e9r"],"Paste Style":["Inds\u00e6t typografi"],"Template":["Skabelon"],"Disabled":["Deaktiveret"],"Back to Editor":["Tilbage til Editor"],"Go Pro":["G\u00e5 til Pro"],"Global":["Globalt"],"Descending order":["Faldende orden (Z-A)"],"Ascending order":["Stigende orden (A-Z)"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Pas p\u00e5! Dette vil SLETTE ALT indhold fra denne side. Er du sikker p\u00e5, at du vil g\u00f8re det?"],"Delete All Content":["Slet alt indhold"],"Color Picker":["Farvev\u00e6lger"],"Are you sure you want to delete this template?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette denne skabelon fil?"],"Delete Template":["Slet skabelonfil"],"Page":["Side"],"Save Your %s to Library":["Gem din %s til bibliotek"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["F\u00f8lgende fejl opstod under behandling af anmodningen:"],"An error occurred":["Der skete en fejl"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Det er her, dine skabeloner skal v\u00e6re. Design dem. Gem dem. Genbrug dem."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Ingen gemte skabeloner endnu?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Dine designs vil v\u00e6re tilg\u00e6ngelige for eksport og genbrug p\u00e5 en hvilken som helst side eller websted"],"Insert":["Inds\u00e6t"],"My Templates":["Mine skabeloner"],"Library":["Bibliotek"],"Close":["Luk"],"Learn More":["L\u00e6s Mere"],"Global Fonts":["Globale fonte"],"Paste":["Inds\u00e6t"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Du skal kalde \"the_content\" funktionen i den aktuelle skabelon, for at Elementor kan arbejde p\u00e5 denne side."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Beklager, indholdsomr\u00e5det blev ikke fundet p\u00e5 din side."],"Insert Media":["Inds\u00e6t medie"],"%s Images Selected":["%s billeder valgt"],"No Images Selected":["Ingen billeder valgt"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Er du sikker p\u00e5, at du \u00f8nsker at nulstille dette galleri?"],"Reset Gallery":["Nulstil galleri"],"Elements":["Elementer"],"Settings":["Indstillinger"],"Color":["Farve"],"Layout":["Layout"],"Add New Column":["Tilf\u00f8j ny kolonne"],"Typography":["Typografi"],"Removed":["Fjernet"],"Section":["Sektion"],"Advanced":["Avanceret"],"Style":["Stil"],"Content":["Indhold"],"Go Back":["G\u00e5 tilbage"],"Take Over":["Overtag"],"Cancel":["Fortryd"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s har overtaget og rediger nu. Vil du overtage redigering af denne side?"],"Apply":["Anvend"],"Discard":["Kass\u00e9r"],"Preview":["Gennemse"],"Save":["Gem"],"View Page":["Vis side"],"Exit":["Udgang"],"Delete":["Slet"],"Custom":["Tilpasset"],"Default":["Standard"],"Clear":["Rens"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}