{"translation-revision-date":"2022-04-28 11:20:55+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"%s Widget":["Widget %s"],"Theme Style":["Estilo do Tema"],"Back":["Voltar"],"Dynamic Content":["Conte\u00fado Din\u00e2mico"],"See it in Action":["Veja em a\u00e7\u00e3o"],"Settings Reset":["Configura\u00e7\u00f5es Padr\u00e3o"],"More":["Mais"],"Pasted":["Colado"],"Enabled":["Activado"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Torna-te um utilizador Pro para carregamentos ilimitados de pastas com fontes de \u00edcones para o teu site."],"Upload":["Carregar"],"Elementor's New Icon Library":["Livraria com novos \u00edcones do Elementor"],"My Libraries":["As minhas bibliotecas"],"Icon Library":["Biblioteca de \u00edcones"],"Custom Positioning":["Posicionamento personalizado"],"Create":["Criar"],"Navigator":["Navegador"],"Inner Section":["Sec\u00e7\u00e3o interior"],"All Content":["Todo o conte\u00fado"],"Style Reset":["Repor estilo"],"Style Pasted":["Estilo colado"],"Got It":["Consegui"],"Copy All Content":["Copiar Todo Conte\u00fado"],"Save as a Global":["Salvar como Global"],"Reset Style":["Redefinir Estilo"],"Copy":["Copiar"],"Delete %s":["Eliminar %s"],"Blocks":["Blocos"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Category":["Categoria"],"Server Error":["Erro de servidor"],"Connection Lost":["Liga\u00e7\u00e3o interrompida"],"Unknown Error":["Erro desconhecido"],"Duplicate":["Duplicar"],"Publish":["Publicar"],"Save as Template":["Guardar como modelo"],"No Favorite Templates":["Sem modelos favoritos"],"No Results Found":["Nenhum resultado encontrado"],"Your browser isn't compatible":["O seu navegador n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel"],"Update":["Actualizar"],"Submit":["Submeter"],"View All Revisions":["Ver todas as revis\u00f5es"],"Exit To Dashboard":["Sair para o painel"],"Proceed Anyway":["Continuar mesmo assim"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Verifique a grafia de sua pesquisa ou tente palavras diferentes."],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["O seu navegador n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com todas as funcionalidades de edi\u00e7\u00e3o do Elementor. Recomendamos a utiliza\u00e7\u00e3o de outro navegador, como o Chrome ou Firefox."],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Isto \u00e9 apenas um rascunho. Experimente \u00e0 vontade, quando estiver pronto clique em Actualizar."],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Pode marcar qualquer modelo pr\u00e9-desenhado como favorito."],"Type Here":["Digite aqui"],"Actions":["Ac\u00e7\u00f5es"],"Moved":["Movido"],"Added":["Adicionado"],"History":["Hist\u00f3rico"],"Edited":["Editado"],"Editing Started":["Edi\u00e7\u00e3o iniciada"],"Revisions":["Revis\u00f5es"],"Duplicate %s":["Duplicar %s"],"Edit %s":["Editar %s"],"Add %s":["Adicionar %s"],"Enable":["Activar"],"Template":["Modelo"],"Disabled":["Desactivado"],"Paste Style":["Colar estilo"],"Back to Editor":["Voltar ao editor"],"Global":["Global"],"Go Pro":["Obter Pro"],"Color Picker":["Selec\u00e7\u00e3o de cor"],"Ascending order":["Ordem ascendente"],"Descending order":["Ordem descendente"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Aten\u00e7\u00e3o! Vamos ELIMINAR TODO O CONTE\u00daDO desta p\u00e1gina. Tem certeza que quer fazer isto?"],"Delete All Content":["Eliminar todo o conte\u00fado"],"Close":["Fechar"],"Library":["Biblioteca"],"My Templates":["Os meus modelos"],"Insert":["Inserir"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Os modelos que criar estar\u00e3o dispon\u00edveis para exportar e reutilizar em qualquer p\u00e1gina ou site"],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Ainda n\u00e3o guardou modelos?"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Aqui \u00e9 onde est\u00e3o os seus modelos. Crie, guarde, reutilize."],"An error occurred":["Ocorreu um erro"],"Page":["P\u00e1gina"],"Delete Template":["Eliminar modelo"],"Are you sure you want to delete this template?":["Tem a certeza que quer eliminar este modelo?"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Ocorreram os seguintes erros ao processar o pedido:"],"Save Your %s to Library":["Guarde o seu modelo de %s na biblioteca"],"Learn More":["Saiba mais"],"Global Fonts":["Fontes globais"],"Paste":["Colar"],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Desculpe, nenhuma \u00e1rea de conte\u00fado encontrada na sua p\u00e1gina."],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Tem que chamar a fun\u00e7\u00e3o 'the_content' no seu modelo actual, para que o Elementor funcione nesta p\u00e1gina."],"No Images Selected":["Nenhuma imagem seleccionada"],"Insert Media":["Inserir multim\u00e9dia"],"%s Images Selected":["%s imagens seleccionadas"],"Reset Gallery":["Repor galeria"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Tem a certeza que quer repor esta galeria?"],"Elements":["Elementos"],"Settings":["Defini\u00e7\u00f5es"],"Clear":["Limpar"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Save":["Guardar"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Advanced":["Avan\u00e7ado"],"Content":["Conte\u00fado"],"Section":["Sec\u00e7\u00e3o"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Delete":["Eliminar"],"Go Back":["Voltar"],"Style":["Estilo"],"Typography":["Tipografia"],"Layout":["Layout"],"Custom":["Personalizado"],"Exit":["Sair"],"View Page":["Ver p\u00e1gina"],"Discard":["Descartar"],"Take Over":["Assumir controlo"],"Add New Column":["Adicionar nova coluna"],"Color":["Cor"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s assumiu o controlo e est\u00e1 neste momento a editar. Quer assumir o controlo da edi\u00e7\u00e3o desta p\u00e1gina?"],"Removed":["Removido"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}