{"translation-revision-date":"2022-04-18 11:05:01+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Don\u2019t apply":["Till\u00e4mpa inte"],"This will override the design, layout, and other settings of the %s you\u2019re working on.":["Detta kommer att \u00e5sidos\u00e4tta design, layout och andra inst\u00e4llningar f\u00f6r %s du arbetar med."],"Apply the settings of this %s too?":["Till\u00e4mpa inst\u00e4llningen f\u00f6r denna %s ocks\u00e5?"],"Import Without Enabling":["Importera utan att aktivera"],"Enable and Import":["Aktivera och importera"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Om du inte aktiverar uppladdning av ofiltrerade filer kommer inga SVG- eller JSON-filer (inklusive lottie) som anv\u00e4nds i den uppladdade mallen att importeras."],"Container":["Beh\u00e5llare"],"Add to Favorites":["L\u00e4gg till i favoriter"],"Remove from Favorites":["Ta bort fr\u00e5n favoriter"],"Connect & Activate":["Anslut och aktivera"],"Delete %d items":["Ta bort %d objekt"],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["Det fungerade inte. F\u00f6rs\u00f6k att duplicera en typ av element i taget."],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["Det fungerade inte. F\u00f6rs\u00f6k att kopiera en typ av element \u00e5t g\u00e5ngen."],"Reload Now":["Ladda om nu"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Du har gjort \u00e4ndringar i listan \u00f6ver aktiva brytpunkter. F\u00f6r att dessa \u00e4ndringar ska tr\u00e4da i kraft m\u00e5ste du ladda om Elementor Editor."],"Reload Elementor Editor":["Ladda om Elementor-redigeraren"],"Got it":["Jag fattar"],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["V\u00e4lj en f\u00e4rg fr\u00e5n vilken bild som helst eller fr\u00e5n ett element vars f\u00e4rg du har definierat manuellt."],"Selected!":["Valda!"],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Det verkar som om ditt kit har tagits bort, skapa ett nytt eller f\u00f6rs\u00f6k \u00e5terst\u00e4lla det fr\u00e5n papperskorgen."],"Your site doesn't have a default kit":["Din webbplats har inget standard-kit"],"Imported":["Importerad"],"Recreate Kit":["\u00c5terskapa kit"],"Color Sampler":["F\u00e4rgprovtagare"],"Please try again.":["F\u00f6rs\u00f6k igen."],"color":["f\u00e4rg"],"font":["typsnitt"],"Delete Global %s":["Ta bort global %s"],"Font":["Typsnitt"],"Would you like to exit?":["Vill du avsluta?"],"Item #%s":["Objekt #%s"],"Invalid Global Color":["Ogiltig global f\u00e4rg"],"Cannot load editor":["Kan inte ladda redigerare"],"Would you like to save the changes you've made?":["Vill du spara \u00e4ndringarna du gjorde?"],"Save Changes":["Spara \u00e4ndringarna"],"Landing Pages":["Landningssidor"],"Global Colors":["Globala f\u00e4rger"],"Navigate From Page":["Navigera fr\u00e5n sidan"],"User Preferences":["Anv\u00e4ndarpreferenser"],"Site Settings":["Webbplatsinst\u00e4llningar"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill skapa en ny inst\u00e4llning f\u00f6r globalt typsnitt?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Observera att samma exakta f\u00e4rg redan finns i din lista \u00f6ver globala f\u00e4rger. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill skapa den?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill skapa en ny global f\u00e4rg?"],"Create New Global Font":["Skapa nytt globalt typsnitt"],"Manage Global Fonts":["Hantera globala typsnitt"],"New Typography Setting":["Ny typografiinst\u00e4llning"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Globala f\u00e4rger hj\u00e4lper dig att arbeta smartare. Spara en f\u00e4rg och anv\u00e4nd den var som helst p\u00e5 din webbplats. Kom \u00e5t och redigera dina globala f\u00e4rger genom att klicka p\u00e5 knappen \u201dHantera\u201d."],"You're about to delete a Global %s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %s.":["Du h\u00e5ller p\u00e5 att ta bort en global %s. Observera att om den anv\u00e4nds n\u00e5gonstans p\u00e5 din webbplats kommer den att \u00e4rva en standard %s."],"Create New Global Color":["Skapa ny global f\u00e4rg"],"Manage Global Colors":["Hantera globala f\u00e4rger"],"New Global Color":["Ny global f\u00e4rg"],"Your changes have been updated.":["Dina \u00e4ndringar har uppdaterats."],"Additional Settings":["Ytterligare inst\u00e4llningar"],"Design System":["Designsystem"],"System %s can't be deleted":["System %s kan inte tas bort"],"New Item":["Nytt objekt"],"Add Style":["L\u00e4gg till stil"],"Add Color":["L\u00e4gg till f\u00e4rg"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Aktivera ofiltrerade filuppladdningar"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Skapa mer personliga och dynamiska webbplatser genom att fylla i data fr\u00e5n olika k\u00e4llor med dussintals dynamiska etiketter att v\u00e4lja mellan."],"Dynamic Content":["Dynamiskt inneh\u00e5ll"],"See it in Action":["Se det i action"],"Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better.":["Anv\u00e4nd widget %s och dussintals fler pro-funktioner f\u00f6r att ut\u00f6ka din verktygsl\u00e5da och bygg webbplatser snabbare och b\u00e4ttre."],"%s Widget":["Widget %s"],"Theme Style":["Temastil"],"Back":["Tillbaka"],"Settings Reset":["Inst\u00e4llningar \u00e5terst\u00e4llda"],"Enabled":["Aktiverad"],"Pasted":["Inklistrad"],"More":["Mer"],"Get Started":["Kom ig\u00e5ng"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["F\u00e5 \u00e5tkomst till denna mall och hela v\u00e5rt bibliotek genom att skapa ett gratis personligt konto"],"Connect to Template Library":["Anslut till mallbibliotek"],"Connected successfully":["Ansluten utan problem"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Bli en Pro-anv\u00e4ndare f\u00f6r att ladda upp obegr\u00e4nsade mappar med typsnittsikoner till din webbplats."],"Upload":["Ladda upp"],"My Libraries":["Mina bibliotek"],"Icon Library":["Ikonbibliotek"],"Click here for preview debug":["Klicka h\u00e4r f\u00f6r f\u00f6rhandsgranskning av fels\u00f6kning"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["Elementor v2.6 inkluderar en uppgradering fr\u00e5n Font Awesome 4 till 5. F\u00f6r att forts\u00e4tta anv\u00e4nda ikoner, se till att klicka \u201dUppdatera\u201d."],"Elementor's New Icon Library":["Elementors nya ikonbibliotek"],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Innan du aktiverar ofiltrerad filuppladdning, observera att dessa typer av filer inneb\u00e4r en s\u00e4kerhetsrisk. Elementor k\u00f6r en process f\u00f6r att ta bort eventuell skadlig kod, men det finns fortfarande risk med att anv\u00e4nda s\u00e5dana filer."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 introducerar viktiga \u00e4ndringar i layouten med hj\u00e4lp av CSS Flexbox. Dina befintliga sidor kan ha p\u00e5verkats. Granska din sida innan den publiceras."],"Note: Flexbox Changes":["Obs: Flexbox \u00e4ndras"],"Custom Positioning":["Anpassad positionering"],"Theme Builder":["Theme Builder"],"Keyboard Shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Finder":["S\u00f6kare"],"Create":["Skapa"],"Inner Section":["Inre sektion"],"Navigator":["Navigator"],"All Content":["Allt inneh\u00e5ll"],"Style Reset":["Stil\u00e5terst\u00e4llning"],"Style Pasted":["Stil infogad"],"Got It":["Jag fattar"],"Copy All Content":["Kopiera allt inneh\u00e5ll"],"Save as a Global":["Spara som en global"],"Reset Style":["\u00c5terst\u00e4ll stil"],"Copy":["Kopiera"],"Delete %s":["Ta bort %s"],"Category":["Kategori"],"Pages":["Sidor"],"Blocks":["Block"],"Unknown Error":["Ok\u00e4nt fel"],"Connection Lost":["Anslutning f\u00f6rlorad"],"Server Error":["Serverfel"],"View All Revisions":["Visa alla versioner"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Detta \u00e4r bara ett utkast. Lek runt och n\u00e4r du \u00e4r klar &ndash; klicka p\u00e5 uppdatera."],"Submit":["Skicka"],"Update":["Uppdatera"],"Proceed Anyway":["Forts\u00e4tt \u00e4nd\u00e5"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Din webbl\u00e4sare \u00e4r inte kompatibel med alla Elementors redigeringsfunktioner. Vi rekommenderar att du byter till en annan webbl\u00e4sare som Chrome eller Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Din webbl\u00e4sare \u00e4r inte kompatibel"],"No Results Found":["Inga resultat hittades"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Se till att din s\u00f6kning \u00e4r r\u00e4ttstavad eller anv\u00e4nd andra ord."],"No Favorite Templates":["Inga favoritmallar"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Du kan markera vilken f\u00f6rdesignad mall som helst som en favorit."],"Duplicate":["Duplicera"],"Save as Template":["Spara som mall"],"Publish":["Publicera"],"Exit To Dashboard":["Tillbaka till adminpanelen"],"Type Here":["Skriv h\u00e4r"],"Revisions":["Versioner"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Editing Started":["Redigering startad"],"Moved":["Flyttad"],"Edited":["Redigerad"],"Added":["Tillagt"],"History":["Historik"],"Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Duplicate %s":["Duplicera %s"],"Enable":["Aktivera"],"Paste Style":["Inklistringsutseende"],"Template":["Mall"],"Disabled":["Inaktiverad"],"Back to Editor":["Tillbaka till redigeraren"],"Go Pro":["Skaffa Pro"],"Global":["Global"],"Descending order":["Fallande ordning"],"Ascending order":["Stigande ordning"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Observera: Vi kommer att TA BORT ALLT INNEH\u00c5LL fr\u00e5n denna sida. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill g\u00f6ra det?"],"Delete All Content":["Ta bort allt inneh\u00e5ll"],"Color Picker":["F\u00e4rgv\u00e4ljare"],"Are you sure you want to delete this template?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna mall?"],"Delete Template":["Ta bort mall"],"Page":["Sida"],"Save Your %s to Library":["Spara din %s till biblioteket"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["F\u00f6ljande fel uppstod n\u00e4r din beg\u00e4ran bearbetades:"],"An error occurred":["Ett fel uppstod"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Det \u00e4r h\u00e4r dina mallar ska vara. Designa dem. Spara dem. \u00c5teranv\u00e4nd dem."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Har du inte sparat dina mallar \u00e4nnu?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Din design kommer vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r export och \u00e5teranv\u00e4ndning p\u00e5 vilken sida eller webbplats som helst."],"Insert":["Infoga"],"My Templates":["Mina mallar"],"Library":["Bibliotek"],"Close":["St\u00e4ng"],"Learn More":["L\u00e4r dig mer"],"Global Fonts":["Globalt typsnitt"],"Paste":["Klistra in"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Du m\u00e5ste ha funktionen 'the_content' i den nuvarande mallen f\u00f6r att Elementor ska fungera p\u00e5 denna sida."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Tyv\u00e4rr, inneh\u00e5llsomr\u00e5det hittades inte p\u00e5 din sida."],"Insert Media":["Infoga media"],"%s Images Selected":["%s bilder valda"],"No Images Selected":["Inga bilder valda"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill \u00e5terst\u00e4lla detta galleri?"],"Reset Gallery":["\u00c5terst\u00e4ll galleri"],"Elements":["Element"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Color":["F\u00e4rg"],"Layout":["Layout"],"Add New Column":["L\u00e4gg till ny kolumn"],"Typography":["Typografi"],"Removed":["Borttagen"],"Section":["Sektion"],"Advanced":["Avancerat"],"Style":["Stil"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Go Back":["G\u00e5 tillbaka"],"Take Over":["Ta \u00f6ver"],"Cancel":["Avbryt"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s har tagit \u00f6ver och redigerar f\u00f6r n\u00e4rvarande. Vill du ta \u00f6ver denna sidredigering?"],"Apply":["Till\u00e4mpa"],"Discard":["Kasta bort"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Save":["Spara"],"View Page":["Visa sida"],"Exit":["St\u00e4ng"],"Delete":["Ta bort"],"Custom":["Anpassad"],"Default":["Standard"],"Clear":["Rensa"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}