{"translation-revision-date":"2022-05-15 18:15:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Elementor Templates":["Elementor \u015eablonlar\u0131"],"Included":["Dahil"],"Custom Post Types":["\u00d6zel Yaz\u0131 T\u00fcrleri"],"WP Menus":["WP Men\u00fcleri"],"Click to select custom post types":["Buraya t\u0131klayarak ki\u015fisel yaz\u0131 tiplerinizi se\u00e7in"],"Import a Template Kit to your site":["Sitenize \u015eablon Kiti i\u00e7e aktar\u0131n"],"Importing your content, templates and site settings":["\u0130\u00e7eri\u011finiz, \u015fablonlar\u0131n\u0131z ve site ayarlar\u0131n\u0131z i\u00e7e aktar\u0131l\u0131yor"],"Take me there":["G\u00f6t\u00fcr beni"],"Head over to Updates and make sure that your plugins are updated to the latest version.":["G\u00fcncellemelere gidin ve eklentilerinizin g\u00fcncel oldu\u011fundan emin olun."]," Recommended:":["\u00d6nerilen:"],"These are the plugins that powers up your kit. You can deselect them, but it can impact the functionality of your site.":["Bunlar kitinizi olu\u015fturan eklentiler. Onlar\u0131 se\u00e7meyebilirsiniz, ancak bu sitenizin fonksiyonlar\u0131n\u0131 etkileyebilir. "],"Select the plugins you want to import":["\u0130\u00e7e aktarmak istedi\u011finiz eklentileri se\u00e7in"],"Not yet":["Hen\u00fcz de\u011fil"],"If you\u2019ve purchased, installed & activated Elementor Pro, we can continue importing all the parts of this site.":["E\u011fer Elementor Pro'yu sat\u0131n al\u0131p, y\u00fckleyip ve etkinle\u015ftirdiyseniz, sitenizin b\u00fct\u00fcn par\u00e7alar\u0131n\u0131 i\u00e7e aktarmaya devam edebiliriz. "],"No custom post types in your site...":["Sitenizde hi\u00e7 \u00f6zel yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc yok..."],"Parts of this kit overlap with your site\u2019s templates, design and settings. The items you leave checked on this list will replace your current design.":["Bu kitin baz\u0131 k\u0131s\u0131mlar\u0131 site \u015fablonunuz, dizayn\u0131n\u0131z ve ayarlar\u0131n\u0131zla \u00f6rt\u00fc\u015f\u00fcyor. Bu listedeki se\u00e7ili \u00f6\u011feler \u015fimdiki dizayn\u0131n\u0131z\u0131n yerini alacak."],"Is your Elementor Pro ready?":["Elementor Pro'nuz haz\u0131r m\u0131?"],"Without Elementor Pro, importing components like templates, widgets and popups won't work.":["Elementor Pro olmadan, \u015fablonlar, eklentiler ve popup'lar gibi bile\u015fenler i\u00e7e aktar\u0131lmayacakt\u0131r."],"Install Elementor Pro":["Elementor Pro'yu \u0130ndir"],"Missing Required Plugins:":["Gerekli Eklentiler Eksik:"],"Make sure your Elementor Pro account is connected":["Elementor Pro hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011fl\u0131 oldu\u011fundan emin olun"],"Tip:":["\u0130pucu:"],"Let\u2019s do it":["Haydi yapal\u0131m"],"Select which of these plugins are required for this kit work.":["Bu kitin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in hangi eklentilerin gerekli olaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Export your site as a Template Kit":["Sitenizi \u015eablon Kiti olarak d\u0131\u015far\u0131 aktar\u0131n"],"Create Kit":["Kit Olu\u015ftur"],"This file type is not allowed":["Bu dosya t\u00fcr\u00fcne izin verilmiyor"],"Activating plugins:":["Eklentiler etkinle\u015ftiriliyor:"],"All items are already selected by default. Uncheck the ones you don't want.":["Varsay\u0131lan olarak b\u00fct\u00fcn \u00f6\u011feler se\u00e7ili. \u0130stemediklerinizi se\u00e7meyin."],"These are the templates, content and site settings that come with your kit.":["Bunlar kitinizle birlikte gelecek olan \u015fablonlar, i\u00e7erikler ve site ayarlar\u0131."],"Select which parts you want to apply":["Uygulamak istedi\u011finiz b\u00f6l\u00fcmleri se\u00e7in"],"If you don't include them, this kit may not work properly.":["Onlar\u0131 dahil etmezseniz, bu kit d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmayabilir. "],"Required plugins are still missing.":["Gereken eklentiler hala eksik."],"You can\u2019t use this Template Kit because it doesn\u2019t contain any content, pages, etc. Try again with a different file.":["Bu \u015eablon Kitini kullanamazs\u0131n\u0131z \u00e7\u00fcnk\u00fc herhangi bir i\u00e7erik, sayfa vb. i\u00e7ermiyor. Ba\u015fka bir dosya ile deneyin."],"The Template Kit you\u2019re using contains plugins for functionality, but no content or pages, etc.":["Kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015eablon Kiti fonksiyonel eklentiler i\u00e7eriyor ancak i\u00e7erik veya sayfalar vb. i\u00e7ermiyor."],"Note:":["Not:"],"You\u2019ve imported and applied the following to your site:":["\u015eunlar\u0131 sitenize i\u00e7e aktar\u0131p uygulad\u0131n\u0131z:"],"See it live":["Canl\u0131 g\u00f6r\u00fcn"],"There are few plugins that we couldn't install:":["\u015eu eklentileri kuramad\u0131k:"],"Plugins to add:":["Eklenecek eklentiler:"],"Plugins you already have:":["Halihaz\u0131rda sahip oldu\u011funuz eklentiler:"],"Try Again":["Tekrar Deneyin"],"Elementor is not authorized to read or write from this file. Contact your site host.":["Elementor'un bu dosyaya okuma veya yazma eri\u015fimi yok. Site sunucunuzla ileti\u015fime ge\u00e7in."],"First, enable unfiltered file uploads.":["\u00d6ncelikle, filtresiz dosya y\u00fcklemeyi etkinle\u015ftirin."],"Go back":["Geri d\u00f6n"],"Nothing to worry about, just continue without importing SVGs or go back and start the import again.":["Endi\u015felenecek bir \u015fey yok, sadece SVG dosyalar\u0131n\u0131 i\u00e7e aktarmadan devam edin veya geri d\u00f6n\u00fcp i\u00e7e aktarmaya tekrar ba\u015flay\u0131n."],"Sorry, something went wrong.":["Hay aksi, bir \u015fey ters gitti."],"Custom Post Type":["\u00d6zel Yaz\u0131 T\u00fcr\u00fc"],"WP Posts":["WP Yaz\u0131lar\u0131"],"WP Pages":["WP Sayfalar\u0131"],"To import or export these components, you\u2019ll need Elementor Pro.":["Bu bile\u015fenleri d\u0131\u015fa aktarmak i\u00e7in Elementor Pro'ya ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Global widgets":["Global Bile\u015fenler"],"Kit Info":["Kit Bilgisi"],"How does importing work?":["\u0130\u00e7e aktarma nas\u0131l \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor?"],"How does exporting work?":["D\u0131\u015fa aktarma nas\u0131l \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor?"],"What\u2019s a Template Kit?":["\u015eablon Kiti nedir?"],"Setting up your kit...":["Kitiniz kuruluyor..."],"Existing":["Var olan "],"Imported":["\u0130\u00e7e Aktar\u0131lm\u0131\u015f"],"Back to Kit Library":["Kit K\u00fct\u00fcphanesine Geri D\u00f6n"],"Kit Description":["Kit A\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Kit Name":["Kit \u0130smi"],"Choose which Elementor components - templates, content and site settings - to include in your kit file.":["Hangi \u015fablonlar\u0131, i\u00e7eri\u011fin ve site ayarlar\u0131n\u0131n kit dosyan\u0131za dahil olaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Kit Information":["Kit Bilgisi"],"Elementor Kit":["Elementor Kit"],"What is kit information?":["Kit bilgisi nedir?"],"Template Kit Information":["\u015eablon Kit Bilgisi"],"Say something about the style and content of these files...":["Bu dosyalar\u0131n tarz\u0131 ve i\u00e7eri\u011fi hakk\u0131nda bir \u015feyler s\u00f6yleyin..."],"Now you can import this kit and use it on other sites.":["\u015eimdi bu kiti i\u00e7e aktarabilir ve di\u011fer sitelerde kullanabilirsiniz."],"Import":["\u0130\u00e7e aktar"],"Nothing to worry about, just try again. If the problem continues, head over to the Help Center.":["Endi\u015felenecek bir \u015fey yok, tekrar deneyin. E\u011fer hata devam ediyorsa Yard\u0131m Merkezine gidin."],"Don't close this window until the process is finished.":["\u0130\u015flem bitene kadar bu pencereyi kapatmay\u0131n."],"This usually takes a few moments.":["Bu genellikle k\u0131sa bir zaman al\u0131r."],"Or":["Ya da"],"Drag & drop the .zip file with your Kit":["Kitinizin .zip dosyas\u0131n\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n"],"Upload Files to Your Library":["K\u00fct\u00fcphanenize Dosyalar\u0131n\u0131z\u0131 Y\u00fckleyin"],"We recommend that you backup your site before importing a kit file.":["Bir kit dosyas\u0131 i\u00e7e aktarmadan \u00f6nce sayfan\u0131z\u0131 yedeklemenizi \u00f6neririz."],"Important:":["\u00d6nemli:"],"By default, all of your components will be exported.":["Varsay\u0131lan olarak b\u00fct\u00fcn bile\u015fenler d\u0131\u015fa aktar\u0131lacakt\u0131r."],"Background Settings":["Arka Plan Ayarlar\u0131"],"to learn more about building your site with Elementor Kits":["Elementor Kitlerini kullanarak sitenizi olu\u015fturmak hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in"],"Theme Style settings":["Tema Tarz\u0131 ayarlar\u0131"],"Elementor Pages":["Elementor Sayfalar\u0131"],"404 Error Page":["404 Hata Sayfas\u0131"],"to download":["indirmek i\u00e7in"],"Download not working?":["\u0130ndirme \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor mu?"],"Your export is ready!":["D\u0131\u015fa aktarman\u0131z haz\u0131r!"],"Click Here":["Buraya T\u0131klay\u0131n"],"Back to dashboard":["Panoya Geri D\u00f6n"],"Learn more":["Daha fazla bilgi"],"Landing Pages":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Sayfalar\u0131"],"App could not be loaded":["Uygulama y\u00fcklenemedi"],"Global Colors":["Global Renkler"],"Search Results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Archives":["Ar\u015fivler"],"Single Posts":["Tekil Yaz\u0131lar"],"Single Pages":["Tekil Sayfalar"],"Footers":["Alt K\u0131s\u0131mlar"],"Not Found":["Bulunamad\u0131"],"Tip":["\u0130pucu"],"Site Settings":["Site ayarlar\u0131"],"We\u2019re sorry, but something went wrong. Click on \u2018Learn more\u2019 and follow each of the steps to quickly solve it.":["\u00d6z\u00fcr dileriz ama bir \u015feyler ters gitti. 'Daha fazla bilgi edinin' se\u00e7ene\u011fini t\u0131klay\u0131n ve h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in her ad\u0131m\u0131 izleyin."],"Layout Settings":["D\u00fczen Ayarlar\u0131"],"Headers":["\u00dcst K\u0131s\u0131mlar"],"Back":["Geri"],"Next":["Sonraki"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Popups":["A\u00e7\u0131l\u0131r pencereler"],"Continue":["Devam"],"Plugins":["Eklentiler"],"Skip":["Atla"],"Something went wrong.":["Bir \u015feyler yanl\u0131\u015f gitti."],"Select File":["Dosya se\u00e7"],"Enable":["Etkinle\u015ftir"],"Edit Template":["\u015eablonu d\u00fczenle"],"Go Pro":["Pro edinin"],"Elementor Posts":["Elementor Yaz\u0131lar\u0131"],"Close":["Kapat"],"Export":["D\u0131\u015fa aktar"],"Saved Templates":["Kay\u0131tl\u0131 \u015fablonlar"],"Templates":["\u015eablonlar"],"Learn More":["Daha Fazlas\u0131n\u0131 \u00d6\u011frenin"],"Global Fonts":["Genel yaz\u0131 tipleri"],"Elementor":["Elementor"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Yes":["Evet"],"Go Back":["Geri d\u00f6n"],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/app.js"}}