{"translation-revision-date":"2022-05-15 03:06:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Start shopping":["B\u00f6rja handla"],"Switch view":["V\u00e4xla vy"],"Empty Mini Cart":["T\u00f6m minivarukorg"],"Filled Mini Cart":["Fylld minivarukorg"],"Mini Cart Contents":["Inneh\u00e5ll i minivarukorg"],"Go to checkout":["G\u00e5 till kassan"],"View my cart":["Visa min varukorg"],"Shipping, taxes, and discounts calculated at checkout.":["Frakt, moms och rabatter ber\u00e4knas i kassan."],"Your cart":["Din varukorg"],"%s has been removed from your cart.":["%s har tagits bort fr\u00e5n din varukorg."],"Display a mini cart widget.":["Visa en minivarukorgswidget"],"Price between %1$s and %2$s":["Pris mellan %1$s och %2$s"],"%s (optional)":["%s (valfritt)"],"There was an error registering the payment method with id '%s': ":["Det var ett fel vid registrering av betalningsmetoden med ID \u201d%s\u201d: "],"Details":["Detaljer"],"Remove item":["Ta bort artikel"],"Quantity increased to %s.":["Antal \u00f6kat till %s."],"Increase quantity":["\u00d6ka antal"],"Quantity reduced to %s.":["Antal minskat till %s."],"Reduce quantity":["Minska antal"],"Quantity of %s in your cart.":["Antal %s i din varukorg."],"Your cart (%d item)":["Din varukorg (%d artikel)","Din varukorg (%d artiklar)"],"Orange":["Orange"],"Lightweight baseball cap":["L\u00e4tt baseballkeps"],"Cap":["Keps"],"Yellow":["Gul"],"Warm hat for winter":["Varm hatt f\u00f6r vintern"],"Beanie":["M\u00f6ssa"],"example product in Cart Block\u0004Beanie":["M\u00f6ssa"],"example product in Cart Block\u0004Beanie with Logo":["M\u00f6ssa med logga"],"Discounted price:":["Rabatterat pris:"],"Previous price:":["Tidigare pris:"],"%d left in stock":["%d kvar i lager"],"Something went wrong. Please contact us to get assistance.":["N\u00e5got gick fel. Kontakta oss f\u00f6r att f\u00e5 hj\u00e4lp."],"Sales tax":["F\u00f6rs\u00e4ljningsmoms"],"Color":["F\u00e4rg"],"Small":["Liten"],"Size":["Storlek"],"Free shipping":["Fri frakt"],"Subtotal":["Delsumma"],"Shipping":["Frakt"],"Save %s":["Spara %s"],"Total":["Summa"],"Product":["Produkt"],"Local pickup":["H\u00e4mta sj\u00e4lv"],"Available on backorder":["Kan restnoteras"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Fee":["Avgift"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart-contents.js"}}