{"translation-revision-date":"2022-05-20 12:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"The last inner block will follow other content.":["Son i\u00e7 blok di\u011fer i\u00e7eri\u011fi izler."],"The last inner block will be aligned vertically.":["Son i\u00e7 blok dikey olarak hizalan\u0131r."],"Align Last Block":["Son blo\u011fu hizala"],"Rows":["Sat\u0131rlar"],"Columns":["S\u00fctunlar"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/editor-components\/grid-layout-control\/index.js"}}