{"translation-revision-date":"2022-05-20 12:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Filled Cart":["Dolu Sepet"],"Inputs styled specifically for use on dark background colors.":["Koyu arka plan renklerinde kullan\u0131lmak \u00fczere \u00f6zel olarak \u015fekillendirilen alanlar."],"Dark mode inputs":["koyu mod alanlar\u0131"],"Style":["Stil"],"There was an error whilst rendering the cart block. If this problem continues, try re-creating the block.":["Al\u0131\u015fveri\u015f sepeti blo\u011fu olu\u015fturulurken bir hata oldu. Bu sorun devam ederse blo\u011fu yeniden olu\u015fturmay\u0131 deneyin."],"Cart Block Error":["Sepet blo\u011fu hatas\u0131"],"Empty Cart":["Bo\u015f sepet"],"If you would like to use this block as your default cart you must update your <a>page settings in WooCommerce<\/a>.":["Bu blo\u011fu varsay\u0131lan sepetiniz olarak kullanmak isterseniz <a>WooCommerce'deki sayfa ayarlar\u0131n\u0131z\u0131<\/a> g\u00fcncellemeniz gerekir."],"Error message:":["Hata mesaj\u0131:"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/cart\/edit.js"}}