{"translation-revision-date":"2022-06-02 20:26:50+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Edit Mini Cart template part":["Redig\u00e9r minikurvskabelondel"],"Edit the appearance of your empty and filled mini cart contents.":["Redig\u00e9r udseendet af indholdet af din tomme s\u00e5vel som fyldte minikurv."],"Template settings":["Skabelonindstillinger"],"Open cart drawer":["\u00c5bn kurv tegner"],"Do nothing":["G\u00f8r intet"],"Select what happens when a customer adds a product to the cart.":["V\u00e6lg hvad der sker, n\u00e5r en kunde l\u00e6gger en vare i kurven."],"Add-to-Cart behaviour":["Tilf\u00f8j til kurvadf\u00e6rd"],"Mini Cart Settings":["Indstillinger for minikurv"],"Display a mini cart widget.":["Vis en minikurv-widget"],"Mini Cart":["Minikurv"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Vi anbefaler, at du gennemg\u00e5r vores <a>udvidelsesliste<\/a> med kompatible udvidelser, inden du anvender denne redigeringsblok p\u00e5 en live webshop."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Denne redigeringsblok er muligvis ikke kompatibel med <em>alle<\/em> de udvidelser og integrationer, der kan bruges p\u00e5 siden Kasse."],"Got it!":["Forst\u00e5et"],"Compatibility notice":["Notits om kompatibilitet "],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}