{"translation-revision-date":"2022-05-20 12:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"WooCommerce Classic Template":["WooCommerce Klasik \u015eablonu"],"Removal will cause unintended effects on your store.":["Kald\u0131r\u0131l\u0131rsa, ma\u011fazan\u0131zda istenmeyen etkilere neden olur."],"Attention: Do not remove this block!":["Dikkat: Bu bloku kald\u0131rmay\u0131n!"],"WooCommerce Product Tag Block":["WooCommerce \u00dcr\u00fcn Etiketi Bloku"],"WooCommerce Product Grid Block":["WooCommerce \u00dcr\u00fcn Izgara Bloku"],"This is an editor placeholder for the %s. On your store this will be replaced by the template and display with your product image(s), title, price, etc. You can move this placeholder around and add further blocks around it to extend the template.":["Bu, %s i\u00e7in bir d\u00fczenleyici yer tutucusudur. Ma\u011fazan\u0131zda bu, \u015fablonla de\u011fi\u015ftirilecek ve \u00fcr\u00fcn g\u00f6rselleriniz, ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z, fiyat\u0131n\u0131z vb. ile birlikte g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir. Bu yer tutucuyu istedi\u011finiz gibi ta\u015f\u0131yabilir ve \u015fablonu geni\u015fletmek i\u00e7in etraf\u0131na ba\u015fka bloklar ekleyebilirsiniz."],"Renders classic WooCommerce PHP templates.":["Klasik WooCommerce PHP \u015fablonlar\u0131n\u0131 i\u015fler."],"WooCommerce Product Taxonomy Block":["WooCommerce \u00dcr\u00fcn S\u0131n\u0131fland\u0131rma Bloku"],"WooCommerce Single Product Block":["WooCommerce Tek \u00dcr\u00fcn Bloku"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/legacy-template.js"}}