{"translation-revision-date":"2022-06-02 20:26:50+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Visually highlight a product or variation and encourage prompt action.":["Fremh\u00e6v visuelt en vare eller varevariant for at opn\u00e5 en hurtig handling."],"Shop now":["K\u00f8b nu"],"Featured Product":["Fremh\u00e6vet vare"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/featured-product\/index.js"}}