{"translation-revision-date":"2022-05-20 12:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Something went wrong. Please contact us to get assistance.":["Bir yanl\u0131\u015fl\u0131k oldu. Yard\u0131m almak i\u00e7in l\u00fctfen bizimle ileti\u015fime ge\u00e7in."]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart-contents-block\/footer--mini-cart-contents-block\/products-table-frontend.js"}}