{"translation-revision-date":"2022-05-20 12:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Edit Mini Cart template part":["Mini Sepet \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc d\u00fczenleme"],"Edit the appearance of your empty and filled mini cart contents.":["Bo\u015f ve doldurulmu\u015f mini sepet i\u00e7eri\u011finizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc d\u00fczenleyin. "],"Template settings":["\u015eablon ayarlar\u0131"],"Open cart drawer":["Sepet \u00e7ekmecesini a\u00e7"],"Do nothing":["Hi\u00e7bir \u015fey yapma"],"Select what happens when a customer adds a product to the cart.":["Bir m\u00fc\u015fteri sepete bir \u00fcr\u00fcn ekledi\u011finde ne olaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Add-to-Cart behaviour":["Sepete Ekle davran\u0131\u015f\u0131"],"Mini Cart Settings":["Mini Sepet Ayarlar\u0131"],"Display a mini cart widget.":["Bir mini sepet bile\u015feni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Mini Cart":["Mini Sepet"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Bu bloku canl\u0131 bir ma\u011fazada kullanmadan \u00f6nce uyumlu uzant\u0131lar i\u00e7eren <a>kapsaml\u0131 listemizi<\/a> incelemenizi \u00f6neririz."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Bu blok, <em>t\u00fcm<\/em> \u00f6deme uzant\u0131lar\u0131 ve entegrasyonlar\u0131 ile uyumlu olmayabilir."],"Got it!":["Anlad\u0131m!"],"Compatibility notice":["Uyumluluk bildirimi"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}