{"translation-revision-date":"2022-06-02 20:26:50+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Filled Cart":["Fyldt kurv"],"Inputs styled specifically for use on dark background colors.":["Tekster bliver designet til at fungere p\u00e5 m\u00f8rke baggrundsfarver."],"Dark mode inputs":["Indtastninger til brug med m\u00f8rk baggrund"],"Style":["Design"],"There was an error whilst rendering the cart block. If this problem continues, try re-creating the block.":["Der opstod en fejl under gengivelsen af kurv-blokken. Hvis dette problem forts\u00e6tter, kan du pr\u00f8ve at genskabe blokken."],"Cart Block Error":["Kurv-blok fejl"],"Empty Cart":["T\u00f8m kurven"],"If you would like to use this block as your default cart you must update your <a>page settings in WooCommerce<\/a>.":["Hvis du gerne vil bruge denne blok som standard til siden Kurv, skal du opdatere dine <a>sideindstillinger i WooCommerce<\/a>."],"Error message:":["Fejlmeddelelse:"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/cart\/edit.js"}}