{"translation-revision-date":"2022-05-15 03:06:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Edit Mini Cart template part":["Redigera malldel f\u00f6r minivarukorg"],"Edit the appearance of your empty and filled mini cart contents.":["Redigera utseendet p\u00e5 din tomma och fyllda minivarukorg."],"Template settings":["Mallinst\u00e4llningar"],"Open cart drawer":["\u00d6ppna varukorgsl\u00e5da"],"Do nothing":["G\u00f6r ingenting"],"Select what happens when a customer adds a product to the cart.":["V\u00e4lj vad som ska h\u00e4nda n\u00e4r en kund l\u00e4gger till en produkt i varukorgen."],"Add-to-Cart behaviour":["Beteende f\u00f6r L\u00e4gg i varukorg"],"Mini Cart Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r minivarukorg"],"Display a mini cart widget.":["Visa en minivarukorgswidget"],"Mini Cart":["Minivarukorg"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Vi rekommenderar att du tittar igenom v\u00e5r <a>v\u00e4xande lista<\/a> \u00f6ver kompatibla ut\u00f6kningar innan du anv\u00e4nder det h\u00e4r blocket i en livebutik."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Det \u00e4r inte s\u00e4kert att det h\u00e4r blocket \u00e4r kompatibelt med <em>alla<\/em> kassaut\u00f6kningar och -integrationer."],"Got it!":["Jag f\u00f6rst\u00e5r!"],"Compatibility notice":["Meddelande om kompatibilitet"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}