{"translation-revision-date":"2022-05-20 12:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Discard":["Vazge\u00e7"],"You're about to go to a different step. Do you want to save the changes you've made here so far?":["Farkl\u0131 bir ad\u0131ma ge\u00e7mek \u00fczeresiniz. \u015eimdiye kadar burada yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek istiyor musunuz?"],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["%s eklentiyi \u00fccretsiz y\u00fckleyerek {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131{{\/link}} kabul etmi\u015f olursunuz.","%s eklentiyi \u00fccretsiz y\u00fckleyerek {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131{{\/link}} kabul etmi\u015f olursunuz."],"Please enter your email address to subscribe":["Abone olmak i\u00e7in l\u00fctfen e-posta adresinizi girin"],"Email address (Optional)":["E-posta adresi (\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"How many employees do you have?":["Ka\u00e7 \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131z var?"],"+250":["250'den fazla"],"< 10":["10'dan az."],"It's just me":["Tam da ben."],"The following extensions will be added to your site for free: WooCommerce Payments. An account is required to use this feature.":["A\u015fa\u011f\u0131daki uzant\u0131lar sitenize \u00fccretsiz olarak eklenecektir: WooCommerce Payments. Bu \u00f6zelli\u011fi kullanmak i\u00e7in bir hesap gereklidir."],"Powered by Mailchimp":["Mailchimp taraf\u0131ndan desteklenmektedir"],"Get tips, product updates and inspiration straight to your mailbox.":["\u0130pu\u00e7lar\u0131, \u00fcr\u00fcn g\u00fcncellemeleri ve ilhamlar do\u011frudan posta kutunuza gelsin."],"I'd rather not say":["En iyisi s\u00f6ylemeyeyim"],"Free features":["\u00dccretsiz \u00f6zellikler"],"Business details":["\u0130\u015fletme ayr\u0131nt\u0131lar\u0131"],"No commitment required - you can remove them at any time.":["Taahh\u00fct gerektirmez - istedi\u011finiz zaman kald\u0131rabilirsiniz."],"We recommend enhancing your store with these free extensions":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 bu \u00fccretsiz uzant\u0131larla geli\u015ftirmenizi \u00f6neririz"],"Included business features":["\u0130\u00e7erdi\u011fi i\u015f \u00f6zellikleri"],"The following plugin will be installed for free: %1$s. %2$s":["A\u015fa\u011f\u0131daki eklenti \u00fccretsiz kurulacak: %1$s. %2$s","A\u015fa\u011f\u0131daki eklentiler \u00fccretsiz kurulacak: %1$s. %2$s"],"Add recommended business features to my site":["Siteme \u00f6nerilen i\u015f \u00f6zelliklerini ekle"],"%s per year":["Y\u0131ll\u0131k %s"],"There was a problem skipping the setup wizard":["Kurulum sihirbaz\u0131 atlan\u0131rken bir sorun olu\u015ftu"],"Skip setup store details":["Ma\u011faza ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 olu\u015fturmay\u0131 atla"],"Learn more about store details":["Ma\u011faza ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Tell us about your store and we'll get you set up in no time":["Bize ma\u011fazan\u0131z hakk\u0131nda bilgi verin, hemen ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 yapal\u0131m"],"Your store address will help us configure currency\n options and shipping rules automatically.\n This information will not be publicly visible and can\n easily be changed later.":["Ma\u011faza adresiniz, para birimi\n se\u00e7eneklerini ve g\u00f6nderim kurallar\u0131n\u0131 otomatik olarak yap\u0131land\u0131rmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r.\n Bu bilgiler herkese a\u00e7\u0131k olmaz ve \ndaha sonra kolayl\u0131kla de\u011fi\u015ftirilebilir."],"Manual setup is only recommended for\n experienced WooCommerce users or developers.":["Manuel kurulum yaln\u0131zca\n deneyimli WooCommerce kullan\u0131c\u0131lar\u0131 veya geli\u015ftiricileri i\u00e7in \u00f6nerilir."],"Billing is annual. All purchases are covered by our 30 day money back guarantee and include access to support and updates. Extensions will be added to a cart for you to purchase later.":["Faturaland\u0131rma y\u0131ll\u0131kt\u0131r. T\u00fcm sat\u0131n alma i\u015flemleri 30 g\u00fcnl\u00fck para iade garantimiz kapsam\u0131ndad\u0131r ve destek ile g\u00fcncellemelere eri\u015fimi i\u00e7erir. Uzant\u0131lar, daha sonraki sat\u0131n alma i\u015flemleriniz i\u00e7in bir sepete eklenecektir."],"Display monthly prices":["Ayl\u0131k fiyatlar\u0131 g\u00f6ster"],"$%f per month":["Ayda %f$"],"This product type requires a paid extension.\nWe'll add this to a cart so that\nyou can purchase and install it later.":["Bu \u00fcr\u00fcn t\u00fcr\u00fc, \u00fccretli bir uzant\u0131 gerektirir.\nBunu bir sepete ekleyece\u011fiz, b\u00f6ylece\ndaha sonra sat\u0131n alabilir ve kurabilirsiniz."],"Learn more about recommended free business features":["\u00d6nerilen \u00fccretsiz i\u015fletme \u00f6zellikleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"User accounts are required to use these features.":["Bu \u00f6zellikleri kullanmak i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 hesaplar\u0131 gereklidir."],"What is the platform name?":["Platformun ad\u0131 nedir?"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"eBay":["eBay"],"Amazon":["Amazon"],"Business Details":["\u0130\u015fletme bilgileri"],"Industry":["Sekt\u00f6r"],"Store Details":["Ma\u011faza bilgileri"],"There was a problem finishing the setup wizard":["Kurulum sihirbaz\u0131 tamamlan\u0131rken bir sorun olu\u015ftu"],"Free themes":["\u00dccretsiz temalar"],"Paid themes":["\u00dccretli temalar"],"All themes":["T\u00fcm temalar"],"Choose how your store appears to customers. And don't worry, you can always switch themes and edit them later.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n m\u00fc\u015fterilere nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnece\u011fini se\u00e7in. Ve endi\u015felenmeyin, teman\u0131z\u0131 diledi\u011finiz zaman de\u011fi\u015ftirip d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Choose a theme":["Bir tema se\u00e7in"],"$%f per year":["Y\u0131ll\u0131k %f$"],"Currently active theme":["\u015eu anda aktif olan tema"],"Live demo":["Canl\u0131 demo"],"Continue with my active theme":["Aktif temamla devam et"],"This theme does not support WooCommerce.":["Bu tema WooCommerce'i desteklememektedir."],"%s was installed and activated on your site":["%s sitenize y\u00fcklendi ve etkinle\u015ftirildi"],"There was a problem selecting your store theme":["Ma\u011faza teman\u0131z se\u00e7ilirken bir sorun olu\u015ftu"],"Choose":["Se\u00e7"],"{{strong}}%s{{\/strong}} developed by WooCommerce":["{{strong}}%s{{\/strong}} WooCommerce taraf\u0131ndan geli\u015ftirildi"],"Drop your theme zip file here":["Tema zip dosyan\u0131z\u0131 buraya b\u0131rak\u0131n"],"Drop a theme zip file here to upload":["Tema zip dosyas\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131ya y\u00fcklemek i\u00e7in buraya b\u0131rak\u0131n"],"Upload a theme":["Bir tema y\u00fckle"],"Your theme is being uploaded":["Teman\u0131z y\u00fckleniyor"],"Uploading theme":["Tema y\u00fckleniyor"],"I'm setting up a store for a client":["Bir m\u00fc\u015fteri i\u00e7in ma\u011faza kuruyorum"],"There was a problem saving your store details":["Ma\u011faza ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131z kaydedilirken bir sorun olu\u015ftu"],"What type of products will be listed?":["Ne t\u00fcr \u00fcr\u00fcnler listelenecek?"],"There was a problem updating your product types":["\u00dcr\u00fcn t\u00fcrleriniz g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu"],"Please select at least one product type":["L\u00fctfen en az bir \u00fcr\u00fcn t\u00fcr\u00fc se\u00e7in"],"Choose any that apply":["Ge\u00e7erli olanlar\u0131 se\u00e7in"],"In which industry does the store operate?":["Ma\u011faza hangi sekt\u00f6rde faaliyet g\u00f6steriyor?"],"Please select at least one industry":["L\u00fctfen en az bir sekt\u00f6r se\u00e7in"],"There was a problem updating your industries":["Sekt\u00f6rleriniz g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu"],"Which platform is the store using?":["Ma\u011faza hangi platformu kullan\u0131yor?"],"What's your current annual revenue?":["Mevcut y\u0131ll\u0131k geliriniz nedir?"],"Currently selling elsewhere?":["\u015eu anda ba\u015fka bir yerde sat\u0131\u015f yap\u0131yor musunuz?"],"How many products do you plan to display?":["Ka\u00e7 tane \u00fcr\u00fcn g\u00f6stermeyi planl\u0131yorsunuz?"],"We'd love to know if you are just getting started or you already have a business in place.":["Bu i\u015fte yeni mi yoksa halihaz\u0131rda bir i\u015fletme sahibi mi oldu\u011funuzu \u00f6\u011frenmek istiyoruz."],"Tell us about your business":["Bize biraz i\u015fletmenizden bahsedin"],"Wix":["Wix"],"Magento":["Magento"],"BigCommerce":["BigCommerce"],"Shopify":["Shopify"],"Yes, on another platform and in person at physical stores and\/or events":["Evet, ba\u015fka bir platformda ve fiziksel ma\u011fazalarda ve\/veya etkinliklerde y\u00fcz y\u00fcze"],"Yes, in person at physical stores and\/or events":["Evet, fiziksel ma\u011fazalarda ve\/veya etkinliklerde y\u00fcz y\u00fcze"],"Yes, I own a different store powered by WooCommerce":["Evet, WooCommerce taraf\u0131ndan desteklenen farkl\u0131 bir ma\u011fazan\u0131n sahibiyim"],"Yes, on another platform":["Evet, ba\u015fka bir platformda"],"More than %s":["%s \u00fczerinde"],"%s (I'm just getting started)":["%s (yeni ba\u015fl\u0131yorum)"],"I don't have any products yet.":["Hen\u00fcz \u00fcr\u00fcn\u00fcm yok."],"Installing the following plugin: %s":["A\u015fa\u011f\u0131daki eklenti y\u00fckleniyor: %s","A\u015fa\u011f\u0131daki eklentiler y\u00fckleniyor: %s"],"store product count or revenue\u0004%s+":["%s+"],"store product count or revenue range\u0004%1$s - %2$s":["%1$s - %2$s"],"This field is required":["Bu alan zorunludur"],"There was a problem updating your business details":["\u0130\u015fletme ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131z g\u00fcncellenirken bir sorun olu\u015ftu"],"Continue without installing":["Y\u00fcklemeden devam et"],"Up to %s":["%s de\u011ferine kadar"],"Retry":["Tekrar dene"],"Invalid email address":["Ge\u00e7ersiz e-posta adresi"],"Installed":["Kurulu"],"Email address":["E-posta adresi"],"Theme":["Tema"],"Product Types":["\u00dcr\u00fcn \u00c7e\u015fitleri"],"Free":["\u00dccretsiz"],"Save":["Kaydet"],"Save changes?":["De\u011fi\u015fiklikler kaydedilsin mi?"],"Learn more":["Daha fazla bilgi edin"],"Other":["Di\u011fer"],"Welcome to WooCommerce":["WooCommerce Eklentisine Ho\u015fgeldiniz"],"Skip this step":["Bu ad\u0131m\u0131 atla"],"Continue":["Devam et"],"No":["Hay\u0131r"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/profile-wizard.js"}}