{"translation-revision-date":"2022-05-20 12:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Product Tags":["\u00dcr\u00fcn etiketleri"],"All selected tags":["T\u00fcm se\u00e7ili etiketler"],"Any selected tags":["T\u00fcm se\u00e7ili etiketler"],"Pick at least two tags to use this setting.":["Bu ayar\u0131 kullanmak i\u00e7in en az iki etiket se\u00e7in."],"Display products matching":["E\u015fle\u015fen \u00fcr\u00fcnleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Tag search results updated.":["Etiket arama sonu\u00e7lar\u0131 g\u00fcncellendi."],"%d tag selected":["%d etiket se\u00e7ildi","%d etiket se\u00e7ildi"],"Search for product tags":["\u00dcr\u00fcn etiketlerini ara"],"Your store doesn't have any product tags.":["Ma\u011fazan\u0131zda herhangi bir \u00fcr\u00fcn etiketi yok."],"Clear all product tags":["T\u00fcm \u00fcr\u00fcn etiketlerini temizle"],"%1$d product tagged as %2$s":["%1$d \u00fcr\u00fcn, %2$s olarak etiketlendi","%1$d \u00fcr\u00fcn, %2$s olarak etiketlendi"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/editor-components\/product-tag-control\/index.js"}}