{"translation-revision-date":"2022-01-13 06:15:46+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"You've added your first tax rate!":["Olet lis\u00e4nnyt ensimm\u00e4isen veron m\u00e4\u00e4r\u00e4n!"],"Continue setup.":["Jatka asetusten tekemist\u00e4."]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/wp-admin-scripts\/onboarding-tax-notice.js"}}