{"translation-revision-date":"2022-05-17 05:02:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Edit Mini Cart template part":["Rediger Mini-handlekurv mal del"],"Edit the appearance of your empty and filled mini cart contents.":["Rediger utseendet til innholdet i den tomme og fylte mini-handlekurven."],"Template settings":["Innstillinger for mal"],"Open cart drawer":["\u00c5pne vognskuff"],"Do nothing":["Gj\u00f8r ingenting"],"Select what happens when a customer adds a product to the cart.":["Velg hva som skal skje n\u00e5r en kunde legger et produkt i handlekurven."],"Add-to-Cart behaviour":["Legg til handlekurv oppf\u00f8rsel"],"Mini Cart Settings":["Innstillinger for mini-handlekurv"],"Display a mini cart widget.":["Vis en mini handlekurvwidget."],"Mini Cart":["Mini handlekurv"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Vi anbefaler at du g\u00e5r gjennom v\u00e5r <a>voksende liste over<\/a> kompatible utvidelser f\u00f8r du bruker denne blokken i en live-butikk."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Denne blokken er kanskje ikke kompatibel med <em>alle<\/em> kasseutvidelser og integrasjoner."],"Got it!":["Skj\u00f8nner!"],"Compatibility notice":["Varsel om kompatibilitet"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}