{"translation-revision-date":"2022-05-20 12:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"The selected attribute does not have any term assigned to products.":["Se\u00e7ilen nitelikte, \u00fcr\u00fcnlere atanm\u0131\u015f herhangi bir terim yok."],"Please select an attribute to use this filter!":["L\u00fctfen bu filtreyi kullanmak i\u00e7in bir nitelik se\u00e7in!"],"%s filter removed.":["%s filtre kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"%s filter added.":["%s filtre eklendi."],"%1$s filter replaced with %2$s.":["%1$s filtresi %2$s ile de\u011fi\u015ftirildi."]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/attribute-filter\/block.js"}}